［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］［一日三千字］亞特蘭蒂斯戰記 第二版

三千都唔夠，你班毒毒想點

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
簡介：

當主角一行人征服魔王後以為登上遊戲世界的頂峰。
他們昂首闊步，穿過最後的傳送門，卻闖進另一個‘世界’…………

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第一季 一起討伐魔王吧 ：
第二季 第一版：
外傳：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

ＦＢ專頁：

紙言 （未完成更新）：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

已知職業表：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

暫停開放徵角－－－－

出哂先

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第八章－承諾的重量

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今天，本來平靜悠閒的諾比比鎮人頭湧湧。

城內掛滿汽球，彩帶在閃爍的陽光下變成七彩漁網，交織於天空。

結他及牧笛的樂聲流竄大街小巷，連樹葉也跳起舞來。

「來了～來了～‘香品果酒’推廣日！免費任飲！」松美在台上歡呼。

「乾杯！」座下數百人舉杯致意。

他們一邊大啖豬髀，一邊品嚐美酒，戰爭的鬱悶一洗而空。

「排隊。

先生，你的酒。

那位太太請排隊。

三杯香品果酒，請拿好。

不行，小朋友不可以買酒。

那位少年別偷竊，我的防盜鏡看得一清二楚。」

神神子召出半百分身工作，腦袋同時處理數十條獨立訊息。

她神算般的分析力像精密的水管般分流資訊，設定處理的‘優先次序’。

首先處理‘金錢交易’；

接着處理‘點菜’；

其次處理‘傳菜’；

最後處理‘問題’。

分身們各司其職，運作起來絲毫不亂。

盡管如此，神神子也忙了個汗流浹背，額頭發燙，在陰涼的帳篷裡打坐沉
思。

「有發現嗎？」松美悄悄問喬裝成小丑的月神武士。

「無。未感應到‘聖陽之力’的出現。」月神武士回答。

「會不會…他已無法使用‘聖陽之力’所以你感應不到？」松美憂心問。

「盡管貝倫無法使用‘聖陽之力’，他體內殘留的‘聖陽之力’仍比一般人強大。
要是他進入我們的感知範圍絕對藏不了。」月神武士回答。

「好吧～」松美扁嘴，心裡的擔憂仍未消除。

香品果酒的推廣節已經進入第三天，消息已經傳遍‘境內之地’，多人慕名而
來，遠至太陽帝國內的居民也冒險參加。

果酒消耗奇快，要是貝倫今天也不出現的話便功虧一簣。

幸好，他們回程時拜訪柑柑的餐廳，她得知二人計劃後創出咸香惹味的‘烤豬
髀’菜譜。

酒客到埸後立即被肉香吸引，忍不住掏錢買一份豬髀佐酒，令松美及神神子
賺到第一筆可觀財富。

「盛惠９法隆，請到旁邊等候。下一位……」神神子的分身說。

「我有……７人，要７份豬髀肉。」客人說。

「盛惠６３法隆。」神神子說。

「我們沒有錢喔～可以請我們吃嗎？老闆娘神‧神‧子～」他笑道。

「嗯？」神神子一悟，親自進入分身的意識。

「喔！當然可以，阿圖先生。」神神子笑道，她終於明白有朋自遠方來的喜
悅。

「甚麼風把你們吹來了？」松美看到熟悉的面孔大喜。

牙清、阿圖、飛鳥、由里、怪獸、懶然及無安北葉現身。

「出埸機會都被你們霸佔了，我們這些二線角色再不刷新存在感會被遺忘
啊。」牙清自嘲苦笑。

「以你的美貌應該像蒙羅麗莎一樣流芳百世才對，不會被遺忘。」由里掩着
嘴巴竊笑。

「你這個小混蛋！」牙清自知角色長相平庸，立即面紅耳赤。

「別鬧了，我們正打擾他們做生意。」阿圖一本正經說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

神神子為他們專門安排一張木桌，大快朵頤。

「諾克斯、白及屍人呢？」松美問。

「他們是十聖賢的成員，必須留守母服啊。」牙清喝着果酒果答。

「母服有問題嗎？」神神子聽出弦外之音，問。

「還好～最近有騷動在蘊釀。」牙清猶豫說。

「騷動？」松美及神神子異口齊聲問。

「自從臘鴨佬於‘普拉姆斯戰役’陣亡後，‘性殿十字軍’便消失了。不知為何，
最近‘情報科’在‘哈格古’一帶目睹他們出沒，身邊更有獸人部隊。」無安北葉
說。

「他們本來就是‘紅人’，不得不防。」神神子慎重說。

「啊～～～～～～～～～～～好無聊啊！別說公事好不好？快介紹一下‘新世
界’啊！我們不能整天待在這邊。」懶然趴在桌上抱怨。

「這個城鎮以西有一個‘熱石洞窟’，聽說打敗洞窟內的頭目‘岩獸‧法努比亞’會
得到‘炫火’特效。角色走路時會有火焰殘影。因為此特效並沒有實質用途，可
以在‘舊世界’使用喔！看看你們有沒有興趣吧～」松美笑說。

「親愛的，我們一起去冒險吧！整天跟高精靈打交道煩死我了。」怪獸掂起
蘭花手，搭着懶然肩膀說。

「親愛的………去死吧基佬！別碰我！」懶然一掌推開怪獸，打翻數杯果
酒。

飛鳥俯身一接，召出３條觸手把果酒送回桌上，一滴不漏。

「是嗎？你整天跟蕾喝茶聊天，分享護膚心得溜而已，你不是樂在其中
嗎？」由里譏笑說。

「看來你們在‘舊世界’也成長不少呢～」神神子微笑說。

飛鳥沒有回答，默默點頭道謝。

此時月神武士急步跟松美耳語，她臉色驟變。

「你們繼續，我要工作了。」松美跟神神子點頭，二人立即動身。

「在哪裡？」松美躲在角落問。

「右邊第二張桌，身穿粗糙布衣的乞丐………」月神武士說。

「好…」松美消失在黑煙之中。

。。。。。。。。。。。。。。

「喂美女～來一杯果酒！」某年輕小伙子拉着神神子分身說。

同桌只有一對夫婦及神色可疑的大漢。

「你們也來喝免費酒嗎？」小伙子跟夫婦搭話。

丈夫搖頭嘆息，妻子禮貌地用手拍擦乾淨嘴巴才說話。

「淺嚐淺嚐。」妻子謙虛笑說，不斷點頭。

「你們二人喝了９杯酒，淺嚐也有限度啊～你說對不對？」小伙子向大漢搭
話。

大漢低頭自酌，沒有回應。

「家家有本難唸的經……我們本是薩倫哥斯堡的‘飾品商人’，因為戰亂才逃到
這裡。」丈夫不勝唏噓，說。

「薩倫哥斯堡…不是在遠北地區嗎？為甚麼要逃命？」小伙子問。

「自從三皇子奧伯倫死後，北方的人馬勢力大增。行商路線不斷被它們襲
擊，令經商成本急升。加上‘月族’發動戰爭，薩倫哥斯堡的民居都變賣首飾換
取糧食，我們實在無法維持生計。

與此同時，大量難民湧入薩倫哥斯堡，令治安變差，姦殺搶略情況日趨嚴
重，我跟太太決定逃跑了。」商人說。

「為甚麼不去彌法？」小伙子驚奇問。

「皇女艾蕾卡早已經下令封城，以防間諜滲入。想逃命的話要跑到南方要
塞‘道勒’，但情況跟薩倫可斯堡差不多而已。」商人說。

「哼哼………」大漢聽到艾蕾卡鎖城的消失後冷笑一聲，大口灌下果酒。

「皇女真果斷呢，你說是嗎？」小伙子再次向大漢搭話。

今回大漢微微點頭，似乎只對艾蕾卡的話題感興趣。

「唉……昨晚我們聽到小道消息，薩倫哥斯堡淪陷了，全城幾乎無生還者。
因為………艾蕾卡為了大量殺傷旅人的軍隊，使出大型神術，把民民一拼燒
死了。」妻子顫抖說。

「哈！她終於明白了！」大漢拍腿叫好，眉開眼笑道。

「終於抓到你了……貝倫。」化成小伙子的松美暗喜。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美確認他的身份後便借詞離開，暗中監視。

貝倫喝了一整個下午，直到宴會結束仍未離去。

他搖着酒杯，看着澄黃色的酒搖盪，心中若有所思，悶悶不樂的樣子。

「客人，還需要酒嗎？」神神子熱情地捧上整瓶果酒，想把貝倫灌醉。

「喔～謝謝。」貝倫接過果酒，藏到懷中，過程不敢跟神神子對上目光。

神神子離開後，貝倫馬上大口喝起來。

豈料兩小時過去，他喝乾果酒仍然神智清醒，令松美及神神子大失預算。

「只能來硬的了……」神神子皺眉道。

。。。。。。。。。。。。

「很久…沒有喝這麼多了。」貝倫意興闌珊地站起來，轉身離開，赫見自己
被多名旅人包圍。

「酒……不是免費的嗎？」貝倫大驚問。

「你想喝的話，我送一箱給你又如何？」松美奸笑道。

「想怎樣？」貝倫後退一步，問。

「沒甚麼～跟我見一個人就可以了………太陽騎士‧貝倫。」松美直呼其名，
說。

「甚…甚麼貝倫？！你們認錯人了！」貝倫支吾以對，轉身逃跑。

飛鳥橫刀封住去路，他衝向旁邊也被阿圖截停。

「蜜塔琳仍然在等你喔。」神神子說。

貝倫愣住，慢慢回頭。

「不認識………」他顫抖畏懼說。

「甚麼不認識？你的私人妓女，蜜塔琳，你令她懷孕了，你知道吧？」神神
子不悅，皺眉反問。

熊～～～～～由里一腳踩在木桌上，頭髮冒火。

「哇～私‧家‧雞。你真了不起啊，大叔。」由里掛上猙獰的笑容說。

「我說你們認錯人了！」貝倫竄向懶然及怪獸之間的空隙，被懶然推回去。

他失去‘聖陽之力’及武器，根本不是母服玩家的對手。

「我…我見她有何用？我沒有名銜及錢了！」貝倫自知插翼難飛，跟旅人理
論起來。

「錢？她懷上你的孩子，想見你一面而已。很難明白嗎？」神神子語速變
急，臉也紅起來。

眾人面面相覷，首次感到神神子的怒意。

「我也養不起啊！可以怎樣？我已經不是騎士，養不起她。蜜塔琳自己可以
──────────」

啪！

神神子煽他一個耳光。

「她想見你一面而已。很難明白嗎？」神神子精白句子，冷淡重覆。

「有甚麼好見？！你有種打死我吧！反正我活多一天已經賺了！」貝倫大
怒，架起姿勢準備反攻。

「好，我成全你。」神神子抽出魔杖，直接貝倫眉心───

「神神子！」松美急急拉走她。

「怎麼了？」神神子冷靜問。

「你該不會…想殺死他吧？」松美震驚問。

「沒有。只是恐嚇他，逼他就範而已。」神神子聳肩道，但依然握着魔杖。

「你以前懂得攻擊ＮＰＣ的心防弱點，為甚麼這次有點………意氣用事？」
松美擔憂問。

「……沒有。」神神子一愣，木納回答。

「那麼你應該───」松美繼續說。

「我累了，交給你吧。」她留下一句，頭也不回離開了。

「…………………」眾人看着松美，包圍貝倫不知所措。

「先把他鎖起來吧。」松美皺眉說。

「你殺死我吧！我不會見蜜塔琳的！」貝倫被五花大綁，嘴巴依然不服，大
吼。

「到底她怎麼了？」松美心裡漸生不安。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

工程師看着神神子的‘精神數據報告’，苦惱沉思。

正皮是原動力啊

第一個留言+第一個正評，樓主bb點獎勵我

神神子 硬係覺得佢好似命不久矣咁

一日一萬嘅m底呢
工程師唔係有五轉咩，機械師？

睇到最後嗰句，真係灰機
要AI貼近人類但見到負面情緒又煩，即係想製造出只有正面思維的一個思考模式個體。人類果然係一個傲慢的種族

手快快放低左個正皮，唔記得等出文節奏正常翻先俾

神神子玩得圖靈機測試未？

拿拿拿 咪教壞人

咩嚟

正皮就比左喇 快d加更

m底

an AI smart enough to pass the Turing test, will know when to intentionally fail it

神神子就黎又進化到一個唔知咩地步

推

算唔算過左，依到全部舊毒睇第一季果時都估唔到神神子係ＡＩ，以為佢係長期病患者

不過佢有左彷生體後其實算係‘不育既人’，我內心既設定係咁，創作果時冇咁煩

宜家啲AI客服都過到圖靈測試啦
何況神神子

新post 留名

樓主識玩 出個角色名當出左D角

正評就比左 文就得一篇

希望母服玩家黎到會有多d鏡頭

好~今日努力出多一篇

乖

留名

出下屍人同樂克C個名就當出左..

文

有名出已經好好

繼續留名

有戲份的出聲完全沒有說服力

咪係，幾多巴打投的角已經石沉大海

Strong Hold
睇下 M 底邊日三更先獎勵佢

求其一個 npc 都過啦依家
回想起第一章嗰個 on9 村長
好似仲俾德軍殺 q 咗

釣魚啦你
漁夫王子

扣住正皮 等三更

懶然繼龍島後 再次出埸

暫時扣起正皮以鞭策M底

唔夠努力

說好的文呢？

等唔到文了

訓覺都未有文

文呢

神神子徹夜未眠，心事重重的樣子。

松美決定不騷擾她，讓她沉澱思緒。

翌日早上，松美捧着炒蛋及香腸早餐走進房間———

「神神子～」松美小心翼翼潛到女友身旁，裝作興奮說。

「嗯？」與其說神神子冷淡，不如說她根本沒有感覺。

她回復當初冷眼旁觀的態度，對松美也保持陌生的距離。

「用不着發脾氣吧？」松美放下餐盤，淘氣說。

「……………」神神子沒有回應。

以往無論松美的話多荒謬，神神子也會回應。

「你說句話啊！」松美驚慌起來。

「脾氣…是因為‘執着’嗎？」神神子召出鏡子，凝視自己的樣子。

「算了，我們放棄這任務吧。」松美不敢再深入女友的內心世界。

「我已經…知道如何完成這任務。」神神子認真說。

松美屏息以待，決定等神神子開口，避免刺激她。

神神子向牆角一抹，原來她用鏡體藏起一張嬰兒床，一名寶寶正在熟睡。

「這是誰的嬰兒？」松美吃驚問。

「貝倫的孩子。」神神子說。

「神神子，我們停玩這遊戲一段時間好嗎？」松美認定神神子已經失控。

「松太…ＮＰＣ會感到幸福嗎？」神神子走近松美，她的問題比大劍更鋒利，
壓在男友的咽喉上。

「不知道。」松美嚴肅回答。

「為甚麼………我會在意……」神神子舉起寶寶，用冷酷的目光凝視他。

「神神子…這是‘同理心’。」松美回答。

「你砍殺獸人時，你會想起它的媽媽嗎？」神神子問，手中魔杖慢慢結出冰
刃，抵在寶寶肚子上。

「神神子……別…別著急。」松美暗暗架起姿勢，準備救人。

「松太…你想救他。為甚麼？他只是無機的程式，跟我截然不同。」神神子一
眼看穿松太的舉動，問。

「我想救你。」松美嚴肅說。

神神子一愣，終於展露微笑，放下冰杖。

「曾經，我最認同六口彌生的思考模式。但我更想了解別人的感受，因為‘感
情’永遠說不準，就像無法解開的數學題一樣令我很在意。」神神子哄起寶寶
來。

「…………」松美再次沉默。

「這是伊莫珍的小孩。她被貝倫強姦後懷孕了，昨晚我偷偷拜訪她說明蜜塔琳
的情況。她不忍心蜜塔琳孤苦無依，才肯借出小孩。」神神子說。

「伊莫珍……」松美一時間想不起來。

「委託我們到地洞救卡利爾的女孩。」神神子說。

「喔～～～！她人呢？卡利爾呢？！」松美追問。

「她不想見貝倫，暪着卡利爾把寶寶交給我了。」神神子把寶寶放到松美懷
中。

他留有貝倫的黑髮，卻長着伊莫珍的啡眼睛。

「你打算怎利用這個嬰兒？」松美問。

「看着瞧。」神神子笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

監牢—————

「殺死我！我已經一無所有了！」貝倫看到松美後立即叫嚷。

神神子捧着寶寶走到他面前，慢慢跪下來。

「甚麼情況！？」貝倫看到嬰兒像見鬼一樣後退。

「這是你跟蜜塔琳的孩子。」神神子微笑說。

松美一悟，暗暗佩服女友的才智。

「我跟蜜塔琳的……孩子？」貝倫目不轉睛凝視嬰兒。

「她沒有流產，更誕下嬰兒。她每天也想念你，想孩子的爸爸陪伴在身邊。」
神神子說。

嬰兒圓眨着圓眼瞪着貝倫，貝倫目瞪口呆，無法回話。

「你要抱抱看嗎？」神神子把嬰兒捧到他面前。

「我…不懂……還是不———」貝倫的思緒像毛線般纏成一團，口齒不清拒
絕。

「左手要抱穩寶寶的背部，右手像被一樣包着他。」神神子把嬰兒塞到他手
裡。

貝倫捧着寶寶，身體瞬間石化，不敢動彈。

「他挺喜歡你喔。」神神子逗玩寶寶的臉蛋笑道。

貝倫看着寶寶雙眼，鼻子突然酸起來，立即把他塞回神神子手裡。

「不………我不……我不可以。」貝倫縮到角落發抖說。

「你不可以甚麼？」神神子好奇問。

「我不是他的父親。」貝倫發抖說。

神神子一愣，眼神凌厲起來。

「何出此言。」神神子問。

「不知道…反正我不可以…也不配…」貝倫喃喃自語。

「甚麼配不配？！你有想過蜜塔琳的感受嗎？！面對你的罪孽，給我好好
看！」神神子勃然大怒。

她揪起貝倫的頭髮，逼他抬頭看着嬰兒。

嬰兒剛好伸出小手摸向貝倫污穢的長髮。

「我沒有臉目見她們母子…我不能…」貝倫避開寶寶的手，流下兩行男兒淚。

往日的太陽騎士變成喪家犬縮在監牢冰冷的地板上打震。

「贖罪。用你餘下的日子補救。」神神子再次把寶寶塞進貝倫手裡。

「我……我……」貝倫抱着嬰兒，感覺像整座山的重量壓在自己身上。

「她還掛念你的。」神神子笑說，解開貝倫的腳鏈。

「走吧。」她說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

前往鬼娃森林的路上，貝倫負責全程照顧寶寶。

盡管他對嬰兒之事一竅不通，但他的手臂像城牆一樣牢牢包圍寶寶，起碼確保
嬰兒不受風寒。

「他……他有名字嗎？」貝倫突然問，眼睛離不開寶寶的可愛的臉蛋。

「不知道。」神神子簡潔回答。

「他真安靜呢…跟蜜塔琳乖巧的性格蠻像。」貝倫會心微笑說。

「別想太多了。」神神子安撫他。

「………………」松美全程監視神神子，猜不透她的用意。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

馬車停在森林外，三人徒步進入藍霧之中。

「這是…我吧？」貝倫看到吊在樹上的人偶，唏噓道。

「你想跟她甚麼嗎？」松美緊張起來，不知道會發生甚麼事。

「對不起……吧？」貝倫看着寶寶，嘆息說。

「給我。」神神子抱走嬰兒。

「咦？到了嗎？」貝倫不肯放手，卻被神神子瞪着，依依不捨交出嬰兒。

「未。但我要先通知蜜塔琳小姐。松太看守他一會嗎？」神神子笑說。

「嗯……」松美慎重答應。

。。。。。。。。。。。。。

神神子獨步走向蜜塔琳的小屋。

喀喀，披頭散發的蜜塔琳應門，立即發現神神子手中的嬰兒。

「他來了嗎？」蜜塔琳遠向遠方，不見貝倫身影。

「嗯，但我想給你心理準備………」神神子皺眉說。

「我準備好了，有很多話想跟他說。」蜜塔琳背後冒出黑色的冤氣。

「這是貝倫的孩子……他跟其他女人組織家庭了。」神神子逗着寶寶說。

「………………………」蜜塔琳的心跳停止下來，凝視嬰兒。

神神子走進小屋，餵了一塊‘小白餅’給嬰兒吃，然後把他放在桌上。

她走到雕像般的蜜塔琳面前。

「你能原諒他嗎？要是不能的話…見也沒有意思。」神神子左手拿着匕首，右
手拿着麵包，似天稱一樣把弄說。

「你………這是…………」蜜塔琳看到匕首後呼吸急躁起來，整個空間充滿血

腥的壓迫感。

「告訴我…你‘追求的幸福’是甚麼吧…」神神子對着她，天真爛漫笑說。

今篇好難寫

好有趣

今次又投票嗎？ 人生交叉點，一個曾經唔介意無得坐正嘅女人，一個曾經流產眼下卻見到愛人兒子的女人

要完成任務，我覺得係松太同貝爺係門口偷睇，見到蜜塔琳揀刀之後衝入去，救返個b，再俾女人發泄完後大團圓

但仲有神神子就唔知點啦

冇啵,蜜塔琳唔打算比大家投票

尋日恰住眼瞓咁打,食咗同打錯好多隻字 勿見怪

樓主幾時先練識 訓著打文

有就好

呢d係人類基本技能黎架喎

btw好好睇
呢幾章有返好強烈pve面對未知世界既感覺
神神子以npc角度再次點出左自己存在既矛盾之處
如果所有npc都有血有淚 咁主角係咪仲可以輕易去殺怪升lv呢

今篇難寫，M底好明顯想借這篇講啲野先唔開投票，等睇結果唔鳩估了。

你未練成訓著打文，我先練成無視錯字食字

同理心，神神子將同理心推到成個世界都關自己事當然會有矛盾，同樣，用匕首對住個嬰兒迫蜜塔琳都係用緊同理心

咁又唔係當然會有矛盾
佢既同理心其實已經唔係跨種類，佢係以「(高級?)npc」身份對所有「npc」產生感通，包括低級個d－我記得有d npc係只係識得repeat說話？如果我自己係一個npc，我會好好奇，點解村落既廢廢npc會只係識repeat說話？唔會好似自己咁識行識走既呢？是咪背後有一個神(gm)？如果npc都有自己既人生，故事，咁我地升lv既時候殺既怪，其實係咪都有爸爸媽媽生？係咪都經歷左好多好多野先會同我地相遇呢？諗到呢一點，我地（不論係神神子作為npc定玩家）係咪就可以輕下殺手去殺左佢地呢？

而如果玩家對神神子如此愛護，點解又可以狠下心腸輕描淡寫殺死其他npc呢？

因為神神子感性既一面仲係好raw，無辦法好完美得知人類既主觀感受，亦唔明白人類既自私？其實人類對人類都有差別待遇－有d人類相見相知會成為密友(好似玩家s)，有d就會敵對到一見面就廝殺，有時甚至係理性層面解釋唔到咁...

sor一早就瘋狂9up

正皮加速

應該話神神子用一個好理性的角度去睇同理心，佢應該諗到個頭爆埋，都唔明白點解養雞仔做寵物的人，轉頭開餐又可以食原隻燒春雞

矛盾位係
冇同理心係唔識得咁樣威脅蜜塔琳

查曼德同神神子呢對寫得幾好
「自由」的王子和「飾演玩家」的 AI
一個以為自己係人，一個想成為人
撇除呢點其實冇咩分別
但查曼德就開心快活好多
其實係人同唔係人根本就冇分別
何必自尋煩惱
神神子仲未 get 到「我思故我在」嘅精髓

另一個位係到底獸人同人類 ai 有冇分別
呢個問題同動物權益好似
人豬狗蚊入面
到底人嘅同理心伸延到邊
有人選擇以種族文明膚色為界
有人選擇以狗貓為止
有人選擇愛豬牛食魚肉
有人連蚊蟲都不殺
到底玩家嘅同理心應該係延伸到對玩家？對 npc？對月神族？對人馬族？對哥布林？

我咁認真睇
M 底今日應該出三更嚟獎勵我

其實我都唔明
嗰頭罵完人食狗，呢頭去食豬嘅人係咩心態

其實明
不過好憎 hypocrite
動保班友通常都講到自己好 q 偉大
一邊叫海洋公園放走海豚
一邊拖住自己隻狗去遊行

大家咁熱烈咁討論,我都瘋狂寫文中

瘋狂嚟講應該要有五更

見到前日出篇試寫出過的當一更後，幾多更已經冇意思，瘋狂寫文應該爆萬五字出來

係
如果一樣既無限上綱上線，總係會好唔妥；凡事取中庸點，就會更全面。你講既仲有更誇張就係覺得植物都有生命乜乜乜，或者係好似你咁講養狗食豬－

我自己對呢種野既睇法就好簡單，就係人本來就係會有側隱之心，見到狗得意（主觀黎講豬係無咁得意，起碼佢大得太快變左大肥豬就無咁得意）唔捨得食係好正常，但無需要搬出一大堆野如狗係人類最忠實既朋友乜乜乜出黎。老實講我都唔會食狗，簡單D黎講就係我都喜歡狗，唔會想食佢；至於其他人食狗，我會覺得因為我自己以及我身邊既人都唔食狗，我見到人食狗既話我會唔舒服（我見到人食屎我都想嘔喇），但我無辦法企係道德高地指責佢地，除非佢地係好唔人道咁殺狗喇。

我覺得萬五都fair
如果調一調轉，5萬更佳

咁都叫瘋狂

好慢

第五版棄左再追返發覺依家好慢

其實神神子諗得太複雜太多
同理心，感情
其實單單以自己感覺去感受就得
每一個都唔同，大愛撚自私撚係同樣嘅情況都唔會做同一樣嘅方法
正因為人唔係單一思考模式，正如佢地呢啲高等ai都已經唔係單一思考，擁有獨立個體
所以去到新世界嘅劇情唔會再以特定嘅攻略方法，而係唔同嘅人產生不同事件，如果俾卡斯特／六口去做佢地呢件事，可能一開波就殺咗條女啦，仲同你搵人咩
神神子應該開心自己唔會再以最大利益作為考慮，而已經可以感受其他人嘅感受再作出選擇

做咩棄

太慢

呢個唔係神神子自己矛盾緊嘅地方咩？
作為旅人/玩家/人, 自己大可殺左隻雞, 仲簡單咁解決本身個任(開通返條路)
但自己本身個身份其實就係ai/npc
就咁樣殺隻雞即係代表緊自己只係以ai計算效率嘅方式完任
但係程式處理情感方面又會計算到自己咁做同其他ai無分別
睇mm個勢今次神神子要解決嘅係
「我思，故我在」對於神神子自己嘅價值

MM幾個名幾CUTE CUTE

Agger

「好久啊…………」松美在鬼娃森林來回踱步，越來越覺不妥。

「蜜塔琳…為甚麼想見我……」貝倫看着藍霧裡垂吊着的人偶，感受到蜜塔
琳濃烈的怨念。

「不知道…你們的世界我不懂…」松美嘆氣說。

「我大概會死在這裡吧。」貝倫如釋重負，微笑說。

「………為甚麼不逃跑？」松美問。

「跑？我已經多活很多天。我本應死在艾蕾卡的手裡，但我背棄自己的榮
譽，艾蕾卡的信任逃走了……」貝倫深深嘆氣說。

「這是你想要的結局嗎？」松美大惑不解，問。

「朋友，我不能決定自己的結局，但我願意接受。」貝倫笑道，坦然面對接
下來的事。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們再沒有聊天，在林中靜侯神神子回來。

「告訴我…為甚麼樹底有嬰兒的人偶？」貝倫好奇問。

「呃………因為……」松美不知神神子的計劃，難以圓謊。

「因為她痛恨那個孩子，那個毀掉她一生的生命。」神神子終於回來，說。

「是嗎………」貝倫聞言垂頭，哀道。

「那個嬰兒呢…神神子。」松美發現寶寶已經失蹤，質問。

「蜜塔琳準備好見他了。」神神子淡然一笑，扶起貝倫走向小屋。

松美有股強烈的直覺告訴她準備戰鬥，暗中摸出匕首。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

神神子推開木門，貝倫看到一個骨瘦如柴的背影坐在木桌前。

皮膚不再潤白、頭髮不再柔順，但他這輩子也不會忘記那束火焰般鮮艷奪目
的紅髮───蜜塔琳。

神神子拉走松美，示意她閉上嘴巴，靜靜觀看。

「………………………」

貝倫像木頭一樣站在門口，罪疚感形成強大的旋渦抽乾他的靈魂。蜜塔琳的
陰影像牢獄般投射在貝倫身上，他雙屈發軟。

壓着他的，是蜜塔琳的怨念，還是他自己的內疚？

貝倫也不知道答案。

「這是你的孩子………」蜜塔琳幽幽道。

「嗯。」貝倫嚥下口水，面對自己的種下的‘結果’。

蜜塔琳再沒有說話，靜靜看着籃內的嬰兒，匕首及麵包同時在手。

「對不起。」貝倫說。

蜜塔琳沉默不語。

「蜜塔────」貝倫走向她。

「靠近的話，我會殺死他。」蜜塔琳舉起匕首，刀鋒停在嬰兒的小肚腩上。

松美立即衝前，卻被神神子拉回去。

「她瘋了！」松美大急，猛力掙脫神神子的手。

「如何定義‘瘋’？」神神子反問。

「這不是爭論的時候！她要殺死伊莫珍的孩子了！」松美心急如焚，貼在神
神子耳邊說。

「你在意甚麼？」神神子再問。

「我…劇情需要。」松美砌詞解釋。

「那麼…這就是最好的‘劇本’了。」神神子微笑道。

「你幹了甚麼？！」松美狠狠抓着女友肩膀，逼問。

「我想知道…他們是否‘人’而已。」神神子冷冷道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「好…我不靠近你。」貝倫立即停步，不敢動彈。

「走過來。」蜜塔琳說。

貝倫愣住半秒，剛剛提起腳───

「停步。」她再說。

「轉圈。

開門。

離開。

回來。」她不斷命令貝倫，但一直沒有回頭。

她根本不在意貝倫有沒有完成指令，聽到聲音後馬上改變主意。

貝倫像白痴一樣被她耍弄，雖然心裡一頭霧水，但他仍一一照做。

「原來………權力的感覺，就是這樣。」蜜塔琳凝視着籃中嬰兒，幽幽道。

「蜜塔───」貝倫想開始對話。

「閉嘴。」蜜塔琳的態度硬如鋼，冷如冰，教他不敢不從。

「走到我面前。」她說，貝倫小心翼翼繞過木桌。

蜜塔琳慢慢抬頭………二人終於相見。

她憔悴得像骷髏般臉頰凹陷，皮膚失去彈性光澤，蒼白如鬼，目如死灰。

２６芳齡變成中年婦人一樣，甚至比貝倫更落泊。

「你覺得我美嗎？」蜜塔琳問。

「…………好看。」貝倫說。

「但我覺得自己好醜。」蜜塔琳冷冷道，刀鋒在嬰兒的肚皮上打圈。

「你為甚麼要傷害他，先放下刀───」貝倫著急起寶寶來。

「你在意他………但在意我嗎？」蜜塔琳張開黑眼睛，直視貝倫。

她需要貝倫看着自己雙眼，親口回答。

「我沒有臉目見你……辜負了你。」貝倫說。

「不，你被判死刑後我們相約好亡命天崖，你卻逃跑了。為甚麼？」蜜塔琳
逼問。

她早知道答案…但要貝倫親口承認。

「我沒有錢跟地位保護你，我────」貝倫慌張起來，說。

「你明明成功逃獄，卻在我們準備逃亡時背叛我！為甚麼？！你問了我一個
問題…你記起來了嗎？！」蜜塔琳怒吼，匕首一沉。

「不要～～～～～！！！！」貝倫大驚撲前。

匕首刺在木桌上，剛好劃破寶寶側腹，流出血絲。

嬰兒未知自己半條腿踏進了鬼門關，仍然熟睡。

「你記起來了嗎？！」蜜塔琳怒哮一聲，玻璃窗也震動起來。

「不對勁，那個嬰兒應該被吵醒，怎麼………好像昏迷一樣？！」松美察覺
不妥，懷疑神神子又動了手腳。

。。。。。。。。。。。。。。。。

「我記不起了……」貝倫低頭避開蜜塔琳的目光，說。

「看着我！」蜜塔琳拍案大怒。

貝倫像小雞般抬頭，閃一眼後繼續垂頭。

「你質問我甚麼查曼德會救你出獄！

沒錯，我跟他上床了！我懷着你的孩子時跟他上床了！

你聽到後便跳窗跑了！你想起了嗎？！」蜜塔琳聲淚俱下，說破貝倫不願意
承認的事實。

「不……我……」貝倫支支吾吾，坐立不安。

「你很討厭我嗎？！因為我是妓女，所以襯不起你是吧！

那麼…為甚麼你要救我出妓院？！養一個低賤的妓女在身邊感覺良好點
嗎？！

多年來我守候在你身邊，早已經是你的人了。

無名無份的我有半句怨言嗎？！

你答應我………只要懷上你的孩子便娶我，知道我多感謝高神讓我遇到你
嗎？！

當日你被艾蕾卡判死刑，只有查曼德有能力救你出來。

我無財無物，唯有值錢的只是肉體。為了救你出獄，我必需跟他上床。但你
最後竟然嫌棄我？！」蜜塔琳卸下厚厚的心防，港聲哭訴。

「沒錯！因為你跟查曼德上床，所以我跑了！

知道他說甚麼嗎？！

他說：你的女人真不錯。

‘我的女人’啊！

我多年未娶，因為有你在身邊足矣。不敢娶你怕你被人說閒話。

最後卻需要你跟其他男人上床才可以活命，我如何接受？！

我後悔了，我情願當日被艾蕾卡燒死！」貝倫大聲反駁，熱淚縱流。

「你……我呢？！我想跟查曼德上床嗎？！

你有考慮我感受嗎？！」蜜塔琳氣得心臟發漲，幾乎想挖破自己的皮膚掏它
出來。

「你有考慮我感受嗎？！」貝倫反駁。

「豈……豈有此理！！！！！！！！！！！！」蜜塔琳大怒，舉刀一刺！

嗡～～～～～～～～刀鋒停在寶寶的眉心上。

貝倫並沒有阻止。

「你…連自己的骨肉也不顧了嗎？！」蜜塔琳氣得咬牙切齒，掌心冒汗。

匕首漸漸滑下，她馬上更用力握穩小刀。

這一刀────她刺不下去。

「我相信你，蜜塔琳。你是一個善解人意的女生，絕非冷血殺子之人。今天
我決定見你，要剁要殺適隨尊便。我只想由衷說一句：對不起。」

砰………昔日一人之下，萬人之上的太陽騎士貝倫向妓女蜜塔琳屈膝下跪。

蜜塔琳握着匕首，千萬個念頭閃過。

顫抖的鋒刃刺傷寶寶的臉蛋，滲出血絲。

「對不起………？

一句對不起換我一生的青春…？

你想得美…」蜜塔琳的淚水打在寶寶臉上，卻遲遲未動刀。

「對不起……」貝倫更誠懇說，五體伏地。

「你享盡齊人之福………而我變成一個妖怪………你怎賠我啊？！」蜜塔琳
突然狠下心腸，正想舉刀之際────

「影綁術！」松美召出黑繩勒停匕首，滾前奪過嬰兒，送到神神子手裡。

「你瘋了嗎？！」松美大怒，橫腿掃倒蜜塔琳，把她按在地上。

「別碰我啊！！！！！！！！！！！！！」蜜塔琳竟然吼出野獸般的咆哮。

松美及神神子立即感到頭痛欲裂，血量下降。

「你…沒法了！」松美拔出匕首，抹向蜜塔琳的咽喉。

「不！！！」貝倫大驚撲前。

他失去聖陽之力，只剩下空空如也的軀殼。

松美輕易躍起，一腳把他踢到旁邊，對準蜜塔琳後腦一刺！

呼嚓～～～～～血花一濺

「系統提示：貝倫 對你好感度＋５」

「系統提示：蜜塔琳 對你好感度－５」

松美一呆，發現貝倫竄回來為蜜塔琳擋刀，血染胸膛。

「你！你………你怎麼了………」蜜塔琳赫見貝倫為自己擋刀，眼淚情不自
禁湧出來。

貝倫掩着胸口，痛得說不上話。

正當一切向大團圓結局發展時──────

「呃………死了。」神神子說。

小屋突然陷入死寂。

「他已經死了。」神神子把嬰兒的屍體像垃圾一樣夾起來，臉上浮出滑稽的
笑容。

本來奄奄一息的貝倫瞪大眼睛，捂着傷口站起來。

「我……我沒有……」蜜塔琳大為震驚，不斷後退否認。

「為甚麼你…這麼狠心……」貝倫突然力不從心，昏坐在椅上。

「不是我！我沒有碰到他啊！」蜜塔琳大呼冤枉，哭道。

「這……這是你想要的結局嗎？蜜塔琳………」貝倫痛心欲絕，眼淚流得比
鮮血更多，打濕布衣。

「不！不對！不對不對不對不對不對不對不對不對！」蜜塔琳揪緊頭髮吼
叫。

「這就是我贖罪的方法嗎…咳咳…絕子絕孫……。

也好……我命該如此…………」貝倫咳出大口鮮血，氣若游絲說。

「不！我從未怪罪你，我只想你回來我身邊而已！我很掛念很掛念很掛念很
掛念很掛念很掛念很掛念很掛念很掛念很掛念你！恨不得把自己的骨灰撤進
你的水壺裡，讓你喝掉！」蜜塔琳跪在貝倫腳邊剖白。

「一切都是虛假，只有‘感受’是真實…你們知道嗎？」神神子把嬰兒的屍體隨
手扔在桌上，問。

二人抬頭，一臉狐疑。

「蜜塔琳…從未誕下嬰兒。

這嬰兒…也不是伊莫珍的。」神神子笑說。

「甚麼？！」松美驚呼得最響。

「甚麼………這不是貝倫的孩子嗎？」蜜塔琳指着桌上的屍體。

「這不是………你的孩子嗎？」貝倫指着蜜塔琳。

他們互相搖頭否認。

「貝倫本來因為尊嚴不願見你，你也不會輕易原諒貝倫。

誰也不願踏出第一步透露心聲，變成一個‘死局’。

我只好略施小計，哄你們直接道出心聲而已。

然而，我不知道伊莫珍有沒有懷孕，我胡說八道而已。」神神子笑道。

「那麼這個───」松美指着桌面的屍體問。

「道具，而已。」神神子說，冷漠得不帶情感。

「所以………貝倫沒有跟其他女人生活？」蜜塔琳問。

「那個女孩……沒有因為我………」貝倫也問。

「沒有，全部都是騙你們相聚後道出心底話的。」神神子笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真相大白。

蜜塔琳跟貝倫終於冰釋前嫌，他同意留在蜜塔琳身邊渡過餘生。

鬼娃森林的藍霧漸漸消失，久違的陽光透射進來，變成綠草如茵的土地。

神神子跟松美終於完成任務，慢步走回紅櫻要塞。

但松美從未如此憂愁，茶飯不思。

「怎麼了？」神神子問。

「那個嬰兒…我解剖了。」松美凝重說。

「嗯～然後呢？」神神子笑問。

「他………既不是鏡體，也不是玩具。

你殺死了一個真的嬰兒去完成任務對吧？」松美停步，瞪着神神子雙眼問。

神神子用食指輕篤嘴唇，擺出可愛的沉思模樣。

「我們完成任務了，不是嗎？」她反問。

「回答我的問題。」松美捉緊她的手臂，追問。

「完成任務了，不是嗎？」她重覆，更臉帶微笑。

「沒錯。但他─────」松美大急。

「放心吧松太，沒有‘人’受傷喔～」神神子淡然一笑道。

「重點不在於‘他’而是我們的行為，要是我們────」松美氣急敗壞說。

「何謂‘道具’，松太？

你解剖了他，有心臟、腸、胃、肺等等器官。但他是‘人’嗎？」神神子再問。

「我不想討論這個問題。」松美不勝其煩，說。

「我也覺得自己太過執著此問題了。

所以我得出最簡潔的結論：‘追求屬於自己的幸福’就可以了。」神神子笑道。

「要是傷害到其他人呢？！」松美拉着她手臂，逼問。

「對不起，人是自私的。」神神子說，心中豁然開朗，向松美送上一個春天
野花般的燦爛笑容。

「……………不，你不應該……」松美不由自主打震，渾身冰寒。

「我錯了嗎？松太？」神神子側頭好奇問。

「不……但───」松美無法回答。

「走吧～尼菲特正等待我們的好消息呢！」她拉着松美的手，跳着小舞步離
去。

神神子
反而不被道德高地思維綁住，好感度上升

當日你被艾蕾卡判死刑，只有查曼德有能力救你出來。

我無財無物，唯有值錢的只是肉體。為了救你出獄，我必需跟他上床。但你
最後竟然嫌棄我？！」蜜塔琳卸下厚厚的心防，港聲哭訴。

加5000字OK？

如果真係有個神神子既女友都應該幾恐怖

佢都爽左好耐

剩係有隻 IT 狗每次扑嘢都 mon 住已經夠不安

有d人可能比人睇住會更high

唔夠

真子個邊呢
架仔個邊呢

一條條線去啦 嚟梗又開兩條線

佢只係變粉紅色，帶漢入到神神子既視線

唔知有冇get錯
一開始神神子苦惱人既定義
之後認為有感受，有思考，有感情已經係人
不論係有機物定無機物
所以神神子都定義自己為"人"
但今次神神子又無理會到兩個npc, 甚至個bb既感受
單純為左過關而去玩弄"人"既生命同感情
好聽既就唔會搶道德高地，唔好聽既就係冷血
開始變到"自大"
感覺神神子開始失控

今章好滿意，神神子的心路歷程又向下一個階段進發。
想問一下神神子的設定，有價值觀，但本身有冇良知？

唔知佢將來走向邊面既，但我本來就係鍾意六口多過尼非特
所以樂見其成

點為之失控先？

正如相濡巴所講，六口直情吹雞殺左蜜塔琳就算，點會大費周章搵人

應該是指由AI>人的道路上出現了分歧？我感覺都有如松美，但以神神子的思考點來說又的確沒錯

開線唔係問題
問題係一日五更都冇 好拖戲

其實我都係六口派
但我會形容六口係果斷，理性而唔係冷血
係六口既年代，npc都係跟script行
我會形容係死物
但你又講過新世界每一個npc都係獨立思考
我會認為同神神子本質上無異，只係神神子個spec同自由度會再勁d
如果大家同神神子都認為神神子自己係"人"
咁npc某程度上都係"人"
但神神子就為左過關而採用左冷血既手法去對待本質上同自己一樣既"人"
即係你要食牛，你可以直接殺左佢再煮
你都可以撚到佢傻再殺左佢
兩者結果一樣但過程差天共地

簡單講，你接唔接受到神神子做你枕邊人

Personal wants vs social norms
我覺得呢篇神神子真係寫得幾好
淨係講神神子都可以獨立出外傳

好鐘意神神子依種性格

上面M底有拎六口黎做比較
但六口做事果斷不代表冷血
只係係未發展到一個更難收拾情況之前抑制佢
相信同一情況下六口都唔會做出神神子選擇
但神神子發展出人格係
以完成任務，追求個人幸福為前題
其實算唔算病嬌

發生災難，多數都係先救老弱婦孺，但如果讓神神子決定的話，可能係先救強壯的成年人，生產能力是最強的，對災後重建復原最有幫助，成年人亦可生育。如果救小孩，在災後資源不足人人自危的情況下只會變負累。而結果救成人還是小孩，一樣是救人阿，既然生命都是一樣，當然救一個對現狀更有幫助的吧？

你個例子係理性唔係冷血

「要是傷害到其他人呢？！」松美拉着她手臂，逼問。

「對不起，人是自私的。」神神子說，心中豁然開朗，向松美送上一個春天
野花般的燦爛笑容。

注意，佢其實道咗歉
佢係有一定既道德基準先會覺得自己錯，咁先會道歉

那為何現實的選擇結果都不理性呢？神神子的分析是′嬰兒′非′人′，嬰兒和打怪升等的獸人沒分別，而身為人類的松美對這種′理性′感到心寒，那很明顯是因為心靈並不只有理性。

佢已經唔係自私咁簡單
佢下句仲問返松美佢做錯左？
句對不起似係唔好意思多過道歉既意思
連松美自己都心寒

btw你都快d出文，想睇你之後點講松美同神神子

我真係好想睇下M底用一個野花般的燦爛笑容對住怪獸家長講對不起三個字會係點

我認同心靈並不只有理性。
但在新世界，每一位npc都有獨立思考，本質上同神神子無異。
神神子憑甚麼認為自己是"人"，而其他npc是"物"?
當中神神子對同族的做法也令人心寒。

其實我本身有另一句對白比神神子

「何謂道具？」
「道具，他是道具而已」

嗰陣節奏太慢同埋出面太多引誘

晚晚啪啪啪，唔洗找數咩

我覺得句對唔住係拎黎氹松美

其實你地只要當神神子係人咁睇，不難發現大家思想嘅矛盾位

神神子由頭到尾嘅目的,只係想呀柒頭騎士同隻雞重拾舊好，開開心心咁生活，大團圓結局
（藉此表示只要有‘心‘，ai人物都應該可以有權追逐自己嘅幸福，同時影寫自己同其他ai都想得到屬於自己嘅幸福）

經過一論爭扎，但係神神子最後就犧牲咗一個唔知邊到來嘅嬰兒達成自己嘅目的
最後仲講咗句人性就係自私，仲不斷提個嬰兒只係道具

好顯然，神神子感受人性進了一步，就係自私無情，達成自己想要嘅目的，滿足自己不擇手段
大家話神神子冷血嘅原因好顯然就係

覺得個嬰兒係無辜，唔應該被人當道具犧牲
即使可以做，但人性話俾你地聽唔應該咁做

對此，神神子可以問一句
你地仲有冇更加好嘅方法解決呢件事，如果有，咁你地就可以提出來阻止神神子
如果冇，咁呢個嬰兒就因為你地嘅無能而死

我都覺得句對唔住唔似真係道歉，似話俾松美知真相就係咁殘酷嘅一樣

其實都只係怕神神子有機心姐

這個情況好似在六口入侵俄服時出現過，當時全部都係玩家

講緊俄妹？呢個似係互相利用
俄妹佢地都冇咩選擇，同埋尼菲特佢地太膠，明明自己係入侵者，但係要拎光環
六口尼菲特最後只係做返自己作為入侵者嘅角色

神神子好明顯係為左過關先幫個騎士同隻雞重拾舊好啦
佢自己都講左人係自私，佢但求以最快速度過關而無視左其他npc既感受同結果
即使事後都感受唔到神神子有一絲抱歉同內玖
包括嬰兒既死同被玩弄感情既騎士同雞
佢既做法係最快最直接，但又係唔係最合適呢？
我諗個個人都有唔同既諗法
我就認為佢已經跳出左"人"既做法

神神子無論點黑化都好，最後俾松美屌2屌就會重新感受到人類的真諦

好似short circuit咁不停loop單詞
神神子：「我同同松美交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配交配……」

神神子

又係時候討論下人性

btw 近排M底開始愈出愈少文, 竟然第一頁話我地嫌一日得三千字

你應該每一日每一條線都打三千字就真

一打唔洗找

所言甚是

同意

Feel到神神子就爆炸

應該每一個毒毒都同意

神神子成為咗一個倫理利己主義者

good ball ching

好波

睇完最新一章覺得神神子好似gone girl 個老婆
松美驚到標屎但又乜都做唔到

好撚同意

狼巴

情敵

文呢？

抖抖先,今篇難寫尋日衝左文

No more excuse

文呀

反而覺得
神神子句對唔住，係 hea 答
佢真心覺得嬰兒唔算人類
神神子對人嘅定義
唔係點嚟，而係佢有冇感性同理性嘅表現
而嬰兒，只係一個人嘅雛型
嬰兒大抵等如獸人小怪之類的低級 AI

既然對 AI/NPC 的同情心係源自佢地感性同理性
姐係個分野係在於心靈的發展
有情感的獸人，有情感的人馬，不可殺
垃圾小獸人和垃圾小人類，可殺（工具級）

反正嬰兒都係一堆低級 npc code
又何必礙於佢人型的外表而故作同情
其實殺嬰兒同殺河蛙係一樣層次嘅嘢
嬰兒的外表只係包裝
內裏嘅垃圾 npc code 根本不值保留
殺咗，又有咩所謂

咁樣嘅價值觀，邏輯合理又違背常識
但套用係神神子加上一個多種族的異世界
發展出呢種想法都係好合理

諸多藉口

食咗幾粒字

冇文

起身番工無文睇真係好唔開心

起身冇文

又話熱烈討論瘋狂出文

難寫不是冇文的理由

哇～～～尋日果一更4千尾就5千字架

一萬都未到就扭計？

早餐無文，空虛囉

真係好空虛，飲奶茶時冇文睇，一樣提唔到神

好空虛
需要樓主填滿我

話說M底寫篇野講攪到我地討論左一日同理心，昨日就有人跳樓攪到全港都有人討論咩係同理心，M底係咪做左先知

樓主bb：唔通我係世界gm又話比你聽咩

以前1萬都唔係咁講..

睇翻舊post
5000字算係咩

之前欠落嘅數都未找

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第九章───背叛者

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

野火燒不盡，春風吹又生。

母服在‘德軍戰役’中遭受重創，玩家數量一度急跌８成，在線人線屈指可數。

諾克斯思前想後，吸收慘敗德軍的經驗。他重金禮聘、強行徵召母服所有工
程師把‘教皇城’改建成擁有三道城牆，上百門火炮的超級要塞。

一度被戰火摧毀的‘華斯汀大教堂’重新站起來，牆上的寶石比往日更閃亮、雕
花鑲金、地板用純白色的大理石鋪成。

它就像鑽石一樣坐立在‘姆大陸’中央，塔頂金飾的光茫足以反射到千里之外，
引人朝聖。

然而，‘華斯汀大教堂’一街之隔，就是‘教皇城主堡’的遺跡。

主堡內部完全崩塌，只剩下一堆瓦礫，外牆在德軍放火焚城時被燻黑，牆上
的彈孔清晰可見。

殘破的主堡跟華麗的教堂呈黑白鮮明的強烈對比，警戒玩家歷史的教訓。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「點算好１５箱。」白指揮一隊ＮＰＣ搬運尼菲特從‘新世界’送回來的物資。

「每個城３箱…恐怕也滿足不了母服玩家的需求啊。」諾克斯

踢開一隻木箱，拿起一枝酒笑說。

「甚麼貨色？」白湊過來問。

「‘香品果酒’…不知道。試試看吧。」諾克斯向ＮＰＣ點頭示意。

二人‘試飲’已成習慣，ＮＰＣ飛快地送上酒杯。

「真甜～～～」清甜微澀的果香在嘴巴融化，滲入每一顆味蕾。

他們開始談笑風生。

「總不能供養他們吧？各主城有甚麼情況嗎？」白問。

諾克斯像掌錢人般仔細翻閱小筆記。

「精靈城：無異樣。女王蕾 仍然處於休眠狀態，但她附近長出４朵巨型白
花，有極強的魔力反應。恐怕是────」諾克斯說。

「大天使長…對吧？」白興奮笑道，諾克斯點頭。

「蟲城：無異，由銀色龍紋長年駐守。

普拉姆城：無異，仍然是人口最高的主城。

獸人城：一群獸人不斷騷擾精靈族的邊界。」諾克斯繼續說。

「哼嗯……真不知道‘性殿十字軍’耍甚麼花樣。」白苦惱道。

「你問問他們便知道了………」諾克斯收起筆記，輕撞白的肩膀。

一群紅人慢慢走上樓梯，四周的守魂使一擁而上，攔住他們。

「我們不會忘記‘性殿十字軍’在‘大反攻日’的貢獻，但你們大搖大擺走進神職
者的聖地也太囂張了吧？」諾克斯以親切的口吻警告他們。

「汗滴在血海紅不紅～～～

散聚後如茶濃不濃～～～」某草帽紅人突然唱。

「看來你們心情不錯，今天‘首殺’了嗎？」白笑問。

「整天困在森林裡殺女精靈及迷路的玩家，很膩。」草帽男說。

「哼嗯～～～～所以？」諾克斯剔起眼眉，問。

「我們要去新世界。」草帽男說。

「你是新人嗎？‘紅人’不得進入‘新世界’，想進入傳送門便‘洗白’吧。」白譏笑
道。

「我的確是新人，而我對此守則感到不可思議。」草帽男打開雙臂誇張笑
道。

他面對母服兩大賢人毫無懼色，自信得不把‘聖三一’公會的幹部在眼內。

「蠻有主見的人喔～我姑且聽聽你的說法。」諾克斯繞起雙臂，抬起鼻子
問。

守魂使讓開，草帽男站在諾克斯同一級梯上對視。

「紅人…就會殺人。對吧？」草帽男設問，諾克斯點頭。

「你認為把‘炸彈’埋在家中好，還是扔到街上好？」草帽男再問。

「你暗示讓你們去新世界殺人，留在母服更好。是這樣嗎？白問。

「正確！」草帽男笑說。

「哼哼哼～～～你太天真了。‘新世界’如此危險，光是面對敵人已經應接不
暇，還讓紅人過去‘新世界’，豈不是腹背受敵？

再者，如今各公會團結一致，共同進軍‘新世界’。還怕你們這類‘紅人公
會’嗎？」諾克斯譏笑說。

「噢～。告訴我…剛才那杯‘香品果酒’好喝嗎？」草帽男笑說。

白諾二人臉色一沉，不知他如何得悉‘香品果酒’存在。

「毒效差不多發作了。肚子痛了嗎？喉嚨乾了嗎？」草帽男得戚起來，譏笑
問。

白跟諾克斯立即查看自己的‘狀態’，未有異樣，不知道草帽男用了甚麼毒。

「想提防我們…恐怕３道城牆也不夠，要把所有ＮＰＣ都換成‘信任的人’才可
靠。不過…世界上有多少‘可靠的人’呢？呵呵呵。」草帽男帶着紅人走向教堂
正門，守魂使再次截住他們。

諾克斯回想，剛才送酒杯的ＮＰＣ的確反應比平日快，早已經準備好酒杯似
的。

「你想直接宣戰嗎？！」諾克斯抽出骷髏杖指嚇他。

「別擔心～你們的酒沒有毒。

但多個月來，在你眼皮下偷竊物資的守衛………則不一樣了。哼哼哼。」草
帽男陰森冷笑。

擋正門前的守魂使突然腹部絞痛，無法站穩。

他們像醉漢一樣倒在地上呻吟，紅人們就在他們腳邊走過。

「衛兵！！！！！！！！！」諾克斯大吼一聲，近百人擁至，團團包圍紅
人。

「你公然挑釁，給我鎖起他們！」諾克斯下令。

「等等！」白急忙喝停守衛。

「我為你抓到米缸裡的老鼠，你卻想囚禁我。

正如我們紅人在母服存亡之際義無反顧加入反抗軍，最後卻被限制進入‘新世
界’的自由，不是荒謬至極嗎？！」草帽男拉高聲線，讓在埸的玩家都聽得一
清二楚。

他們面面相覷，慚愧得不敢向紅人拔刀相向。

「豈有此理，妖言惑眾！我們───」諾克斯大怒反駁。

「退下！」白大吼。

守衛們不知所措，進退兩難。

「我以‘十聖賢’的身份命令你們退下！」白響出名號，守衛不得不退。

「看來有明白事理的人呢。」茸帽男笑道。

「你怎可以放他們去安多莉亞身邊？！」諾克斯震怒，把白拉到一邊問。

「你看到了吧？他有心加害母服的話，這個大門鋪滿屍體了。

再者，萬一他在母服暗殺任何一個城主…火良野他們會被傳送回來，豈不是
更大打擊？

最後，讓他們去‘新世界’並無不可，太多可殺的目標選擇了。」白簡潔點出利
害。

「安多莉亞身邊怎可以───」諾克斯始終如一。

「相信她吧，她經歷了‘洗禮’，不是嗎？」白點頭問。

諾克斯咬牙不忿，卻無法反駁。

「這件事我不負責。告訴我你的名字，我們要留下紀錄，然後速速滾蛋！」
諾克斯拿出小筆記呼喝。

「狼。」草帽男留下一字，帶着紅人從萬軍之中進入教堂。

諾白二人聞言大驚。

「是他吧？」白瞪着他的背影，吃驚說。

「恐怕是了………當日在此地犧牲自己，救出索菲亞、柑柑及乞丐王子的
人……

廢青狼。」諾克斯嚥下口水道。

「那是快感還是痛………

深海裡永遠看不懂………」廢青狼哼着小曲穿過在大教堂內的傳送門消失。

親生仔永遠都係咁型

真係親生仔

樂克絲又變返男仔

親生仔出來了

親生仔，弱水三千，竟然咁夾

寫咁多字只為親生仔出場

哇~你地成日話親生仔.
佢最後人財兩失,仲要死埋,想點

精彩地活著過

等睇廢青狼報牛

依家又番黎啦

型到喊

拿～均均真真。過１００正皮每日兩更 共６千字。

點樣，Deal？

藍籌股 親生仔
長揸實冇死

算吧喇，你有你出文，我有我追文。

你當追文係鞭策算喇。

唔得呀，上次講好正皮有文，結果未夠數我都照爆，心理唔平衡

1個正評100字，deal?

可以重睇第二季第十一版，由#63開始，回味一下

LM睇講價PO

我真係勢估唔到有３０幾個人冇比正皮

你地之間既相處模式

我就即刻比左既

你有邊次估得中讀者反應

舊數未清晒都得嗰六千字仲想要一百正皮？

咩未清，一早清哂。第二季講明每日二千 結果變左６０００

親生仔一出番場就型過哂其他男角

我會企係樓主bb個邊

親生仔又出返黎，屌

廢狼復仇記

好掛住當時既m底
你自己講而家仲配唔配得上m底個名

漁夫要小心了

打錯字呀

嗱 我係正評咗 但正皮係鼓勵 邊有得講價
出得夠多 滿足到大家 咪多正評囉

依啲咪公道 扣我正皮做乜

即刻正皮

咁簡單，其他人未滿足阿。

樓豬整左未出角色waiting list未?

捉姦

我地都未滿足，做咩要比正皮你

利申：開post果陣唔小心比左正皮

唔知邊個po開始冇俾過正皮

正解

M底你寫作既熱情已經冷卻左喇

一開始個陣就算冇人睇都出幾萬字

依家開始多人喇一日先出得個兩三百字

我好失望

哇，當你見到我個樣有幾殘就知咩事

尻講咁耐, 幾時出?

我４月出發，３月左右啦，頂你我寫梗文，一陣先覆機

係約食飯就快

出年就過日本？

文呢 等緊

上兩篇先話神神子誚嘢千篇一律，之後一篇就轉哂軚。

你班比我寵越既毒毒唔好影響善良既新毒

我新毒

新毒here

新毒在此

成章都有'白'出現

新毒here too

０１３０

老實講

樓主比格離X沙好得多，佢為咗要人share停更、要500正評先出文

不過樓主，一日兩更對你嚟講無難度，我知你架

出文啦

愛你

Lm

晚上，柑柑的餐廳———

「２１０＋１８７＋１５３＋２４４＋１９２…是……是……」柑柑興奮地點
指心算。

「大約一千法隆吧。」乞丐王子苦笑說。

柑柑閃亮的圓眼睛瞪着他，嘩一聲飛撲過去。

「太好了！我們可以擴建餐廳了！」柑柑像熱鍋上的爆谷一樣跳來跳去，然後
攬着乞丐王子。

「你別太大動作，大廳還有‘客人’啊。」乞丐王子害羞地後退。

「哼～～～真沒情趣。你應該替我打氣，然後擁我入懷親吻。」柑柑淘氣地扁
嘴說。

「加油。」乞丐王子苦笑，雙手卻沒有行動。

「抱抱！」柑柑打開雙臂撒嬌。

「不…不要啦……」乞丐王子畏縮到角落，滿臉通紅。

柑柑頑皮地逼向他。

她纖如蘭枝的手指慢慢纏上他的衣領，把他的野視拉下來。

「好好看着我啊…………」柑柑酒紅色的魅眼貼到乞丐王子面前，用深遽迷離
的眼神凝視他。

乞丐王子胸前一軟，看到柑柑豐滿的乳房在自己身上壓扁，緊身旗袍勾勒出誘
人的曲線，從蛇腰一直延伸到緊緻的屁股。

他雙手發震，慢慢繞到柑柑後背…………

不。他冷眉一緊，強行抬高視線，避開柑柑魔性的眼神。

「你專心算錢吧………外邊有‘客人’呢！」乞丐王子側着頭，手卻偷偷掩着下
體。

叮鈴～～～數個金幣從他胸口掉到地上。

「唉喲，手滑了～要好好撿起來啊。」柑柑奸笑說，按在他胸口的玉手慢慢下
移，掃過乞丐王子的腹肌………慢慢摸向下體。

「柑柑……你———」乞丐王子不敢動彈，心跳卻像引擎般瘋狂跳動。

柑柑沒有說話，櫻唇輕印他的俊臉。

「你不是說想跟我私奔嗎？現在只剩下我們了………

你………得到我了。」柑柑用蜜糖般甜美的聲線耳語，指頭慢慢滑進他的內
褲。

「我……我………！！！」乞丐王子按耐不住，突然深情擁抱柑柑，力氣大得
幾乎勒斷她的蜂腰。

「謝謝你。」乞丐王子說，然後放開柑柑，遠離她。

「怎麼了………這不是你想要的嗎？」柑柑不悅問。

「我想要……很想要………」乞丐王子低頭說。

「新世界…沒有‘那個限制’喔。要是對象是你的話…我可以。」柑柑害羞地說，
手指像少女一樣捲弄秀髮。

換作別個男生，他會二話不說脫光衣服撲過去，但乞丐王子沒有。

「不…這樣挺好。」乞丐王子會心微笑，輕吻柑柑的額頭。

柑柑心灰意冷，惱羞成怒。

「你已經拒絕我很多次，女孩子作主動也有底線啊。」柑柑責備他。

「我答應了他………會好好保護你。」乞丐王子說。

柑柑立即翻白眼，擺出臭臉。

「你跟廢青狼有甚麼約定不關我事，我也不需要任何人保護！

你們兩個把我當成戰利品推來推去嗎？！」柑柑開始罵起來。

「不…只是………要不是他，我也———」乞丐王子認為自己沒有資格跟柑柑
寫下幸福的結局，卻甘願一直守在她身旁。

「無聊頂透的男人！」柑柑一屁股坐在桌前，翻閱帳簿。

「柑———」乞丐王子欲道歉。

「老闆娘～有客人來了。」店小二敲門說。

柑柑跟乞丐王子對上凝重的眼神，互相點頭。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「喲～～～來了！」柑柑捧着菜單，越過人頭湧湧的大廳來到門口。

三名黑衣人正打量餐廳的情況。

「請問三位是‘旅人’還是‘一般人’呢？」柑柑熱情問。

「旅人，聽說你們的魚湯很不錯，還有嗎？」藍髮黑衣人問。

「呵呵，你走運了。我剛剛買了一批新鮮河魚，無限供應！這邊來。」柑柑把
他們帶到包廂。

「大廳有位置嗎？我們喜歡熱鬧。」藍髮人笑問。

「恐怕要等一段時間呢，包廂更舒服呢。看帥哥慕名前來試我的魚湯，我不收
取包廂費如何？」柑柑嚥下口水，以笑容掩飾緊張的心情。

「不用了，我等。」藍髮人笑道。

「那………那麼好吧。請問你的名字是？」柑柑問。

「卡‧斯‧特…你認識我吧？」卡斯特供出真名，毫不掩飾身份。

「卡斯特帥哥…抱歉不認識呢。」柑柑苦笑。

「前日…一個漁夫出手救了名為松美的人妖。

他朝這個方向離開，而附近只有你這一家店，明顯是賣魚給你吧。」卡斯特的
推理無懈可擊，笑說。

「漁夫？我有很多供應商啊。」柑柑扁嘴說。

「但湖只有一個吧？別裝了。告訴我漁夫在哪裡，我沒有時間跟你談笑風
生。」卡斯特冷笑一聲，露出腰間匕首恐嚇柑柑。

「這裡。」乞丐王子從二樓步下，擋在柑柑身前。

「‘噬魂大劍’………真不錯………」卡斯特咧大嘴巴，似笑非笑說。

「打敗你伺服器的玩家得到的。」乞丐王子直認不諱。

「噢～我還以你會裝模作樣，想不到直認身份。

你沒有打敗我們，我服只不過敗於己手。

那柄大劍………你沒有背着它的覺悟，就像乞丐穿禮服一樣不配。」卡斯特指
着噬魂大劍說。

「真不巧，我正正是乞丐呢。」乞丐王子拔出大劍輕舞，笑道。

「卡拉夫為了保護娜茜提亞拿起這柄受詛咒的大劍…吃了多少苦頭你知道
嗎………」卡斯特默默道。

乞丐王子一愣，現在才知道‘噬魂大劍’有一段故事。

「你們來到這間餐廳不是為了魚湯吧？」乞丐王子問。

「知道我們存在的人……越少越好。」卡斯特也不轉彎抹角，三人拔出匕首。

「很好………」乞丐王子哼笑一聲，其他‘食客’紛紛站起來，包圍三人。

「哈……哈哈哈哈！我們被埋伏了嗎？」卡斯特捧腹大笑說。

「你們要………再多１００人才夠啊！」他突然原地撒下暗影粉，三人瞬間隱
形。

乞丐王子橫架大劍於胸前，凝神傾聽房屋內一舉一動。

「我在哪裡呢？」洗手間突然傳出聲響。

乞丐王子正想踏前揮劍時，赫然聽到遠方有破空之聲高速傳來。

他千鈞一髮間蹲下來—————

澎～～～～～～！

一杖子彈橫穿大廳，路徑上的食客立即倒地。

「看來………我才是設下埋伏的人呢。」卡斯特從後冒出，背刺乞丐王子。

乞丐王子迴揮大劍，僅僅擦過卡斯特的風衣。

卡斯特雙足飛蹬，把乞丐王子踢開向同伴。

「要害掃瞄！」「吻毒刃！」殺手鋒利的匕首刺向乞丐王子心臟。

乞丐王子速度遠遜刺客，電光石火間使出‘唯我獨尊’，重跺地面，打出強大的能
量波擊退俄羅斯殺手。

他馬上拔出黑矛，力貫右臂準備投擲時—————

一顆子彈已經射到後腰。

「鏡像反射！」

一名食客的手突然伸長，變成鏡盾保護乞丐王子背後。

「甚麼？！」埋伏在山邊的米諾娃大吃一驚。

「鏡體……那麼這裡的食客？！」卡斯特退到牆邊。

「本來……想活捉你。看來沒有辦法了……」乞丐王子用小刀割破掌心，餵血
在‘噬魂大劍’的肉繭刀柄上。刀刃鏘一聲長出百隻尖牙，像惡魔的嘴巴一樣，冒
出紫煙。

「對白被搶了………哈哈哈哈！」卡斯特用笑聲掩蓋背後動作，向窗外發射信
號彈。

「ОГОНЬ！」米諾娃下令。

數十名狙擊手火力全開，密集的火力網點亮了草原，瞬間把柑柑的餐廳轟成蜂
窩，灰煙四起。

一個大銀球像燈泡一樣憑空冒出。

「你不懂ＰＶＰ吧？把所有鏡體換成鏡盾……卻忘記我在你的保護罩內！」卡
斯特大聲譏笑，三名殺手圍攻柑柑及乞丐王子。

「我ＰＶＰ不強……但我比你更清楚自己弱點啊！」柑柑突然咧嘴大笑。

乞丐王子屈膝一抱，攬着柑柑衝進‘包廂’鎖門。

「在鏡盾內坐以待斃，看着朋友被殺吧！」柑柑隔牆譏笑卡斯特。

「甚麼？！」卡斯特大怒，忽聞米諾娃的部隊傳出哀號。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咻～～～～～～～

數十枝無聲箭淋在俄羅斯狙擊手上，多人來不及閃避被射成刺蝟。

「米諾娃隊長，敵人來襲！」狙擊手急報。

「那個方位？！」米諾娃用狙擊鏡掃視草原，只看到長草擺擺，未見敵人。

「我看到了！田裡有武————」旁邊的狙擊手大聲說，一枝鏡箭剛好射穿他
的咽喉，倒地不起。

「醫護兵！！！」俄羅斯部隊亂成一團。

又一波箭雨淋下來，俄軍再次傳出悲鳴。

到處也是傷者的哀號，神職者無法逐一拯救，只好原地打出保護罩。

「隨機開火！」米諾娃急吼，俄軍盲目地掃射草原。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

啪啪啪～子彈打在中川小隊旁邊，但他們不為所動。

「仰角３０………綠線力度………」中川輕聲說。

伏在身邊的武士一同舉弓放箭，俄軍又是一陣慘叫。

「逆風增強…加強至‘橙線力度’……」中川再說。

此時俄軍打出保護罩，暴露了‘主將’的位置。

「好了～我們做白千松最不喜歡的事吧。」中川笑道。

莉莉奈聽到子彈擦過耳邊的呼聲，嚇我不敢抬頭，只聽到身邊傳出上膛的聲
音…………

「看到神官了嗎………」中川小隊全員換上重型狙擊槍，諮整狙擊鏡。

「槍………風哨子用槍………」莉莉奈好像看到外星武器一樣震驚。

「聽我號令……３……２……１……。」

澎！！！！！

十顆金球匯成一點，砰一聲擊穿了神官的保護罩，一槍打穿他的鼻骨，腦漿四
濺，命喪當埸。

俄軍頓時失去保護罩，赤裸裸地曝露在武士槍口下。

「向剛才的位置開火！！！！！！！！！」米訾諾娃急急下令，心中祈求卡斯
特快點回來。

「散成‘鶴翼’，左右進逼，聚而殲之。」中川再說，武士們像鬼魅一樣消失在草
原裡。

莉莉奈硬着頭皮跟在某三士屁股後行動，手中仍拿着弓箭。

武士們像田鼠一樣冒起射擊，然後蹲下逃去，俄軍根本抓不到武士的位置。他
們節節敗退，縮到山脊線後。

「沒法了！」米諾娃朝天射出白色的信號彈。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

卡斯特企圖用匕首破壞大門，卻發現門及牆均以特殊金屬鑄造，反而打壞了自
己的武器。

「我本來打算困你們在這個‘魔鐵盒’裡，想不到自己跑進來了。正好將錯就錯，
等武士收拾你的隊友後來活捉你吧。哈哈哈哈！」柑柑完美實踐計劃，忍不住
佩服自己起來。

「等等………鐵盒？我不是叫你買‘魔鋼’嗎……」乞丐王子心跳突然停頓，按着
柑柑肩膀問。

「吓？有分別嗎？」柑柑好奇問。

呼～～～～～～～黑煙滲進房間內，卡斯特三人穿牆而過。

「有…………‘抗魔’………」乞丐王子深呼吸，再次架起大劍。

柑柑的硬生生吞下笑容，縮到乞丐王子背後。

「你女友性格不錯啊！夠活潑，我喜歡！」卡斯特舞弄匕首，逼向二人。

「待會兒別離開我身邊，只要你落單必死無。」乞丐王子前手握刀，後手護着
柑柑後退。

「武士快點回來吧～～～～～～～～」柑柑默默祈禱。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

呼～～～～～

一陣狂風刮過草皮，中川的武士差點被吹倒。

呼～～～～～

又一波狂風襲來，武士們不得不停止進攻，舉槍警準備。

天空突然傳出猛獸的嘯吼，雲層冒出火光。

「那……那是甚麼啊？！」莉莉奈看到了……

一個長着龍翼的玩家穿雲而出，右手龍頭，左手黑劍，在空中留下餘燼軌跡。

「難道……帝騎兵？！」中川驚呼。

該玩家摺起大龍翼，對準鏡盾俯衝！

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

劇烈的地震震倒所有人。

「哇～～～～～～～～～～～！！！」柑本嚇得跪在地上尖叫。

乞丐王子拼死站立，保護柑柑，其實自己已經雙腳打震。

鐵房的天花突然變紅，然後像芝士一樣被拉開。

黑髮的龍翼玩家在空中凝視二人。

乞丐王子目瞪口呆，連反擊的本能也忘記了。

卡斯特立即下跪。

「走。」龍翼玩家垂下尾巴，說。

「但我差一點———」卡斯特再次錯過肥肉。

「走。」龍翼玩家說。

三人拉着龍眉飛走。

「卡斯特安全了，撒退！」米諾娃大叫。

俄軍射出多發煙霧彈，一溜煙逃跑。

「你看到了嗎？」莉莉奈及武士目送龍翼玩家離去。

他在敵軍之間自出自由，傲慢至極。

到底………是誰？！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「我差一點成功，為甚麼不讓我先殺他們？弗拉米基爾大公！」近卡斯特急
問。

「撒退命令，就是撒退。還有，我不是大公。娜娜才是真正的老大啊。」弗拉
米基爾微笑道。

「不。我只會認你作首領！」卡斯特急急表現忠誠。

「如非娜娜告訴我仍有‘新世界’的存在，我也不會回來。讓我們好好輔助娜娜
吧。當年我憑這個型態仰望世界時………全靠她低頭幫我打點一切。她才是真
正的管權人。」弗拉米基爾柔聲說，慢慢飛向遠北方。

龍皇

作為母服玩家
唔喜歡俄服人

最型既男角

有獎競猜
龍皇幾時會柒

屌你
唔好柒呀

要男角唔柒只有一個方法
就係型完唔出場

連龍皇都復活埋，到底仲有幾多舊角唔可以復活咖，不如叫埋莉莉，安德魯 刺客信條呢啲開創者出來啦

同埋，想當年幾近所有高手都係紅人，而家居然要洗返白

要對抗今次嘅俄服真係煩咗啲，唔知無名單挑近戰打唔打得過龍皇呢

其實龍皇點復活？唔係話復活左都係四轉咩

可能搵過第二條龍合體

嗰篇係幾正
你搵日三更個正皮就係你嘅

利申上個 post 即俾咗
但第三季咁耐都未見到三更
想鞕策下你

嗰啲人唔鍾意寫文就算
真係鍾意嘅人邊停到
好想快啲寫
好想快啲俾人睇下
好想知人地覺得點
應該係咁

你睇下 mm

如果咁輕易就可以合體無理由當初拒絕復活架

親生仔連返生速度都快過人

btw 教皇城有 npc 守衛偷嘢
獸人屢犯精靈宮邊境

有啲嘢喎

拒絕復活應該係玩到5轉去埋打其他服再玩埋內戰覺得乜都玩曬先唔玩啫
而且嗰陣內戰緊，點出去玩寵物小精靈啫
而家有新世界玩咪返嚟再次碾壓全世界

俄服啲人怨念好深

弗拉米基爾
唔好寫柒佢M底

可能係新account呢

又翻生

抵啦 卡斯特

龍皇出現，依時係咪上位啦

柑柑

A片情節嚟

兵王
有女都唔識食
幫狼巴守住條女，另一個層次的兵
等狠巴回歸即場示範點樣食女俾你睇

我反而都幾欣賞乞丐王子(但希望佢遲d真係做返個男人)
可能佢係想狼巴再出現 柑柑都係會揀王子既時候 先食喇

冇喇，柑柑希望乞兒仔對佢的反應，根本就係狼巴來的

所以我都明白點解佢唔食...

唉
其實就好似係蜜塔琳同埋貝倫一樣

係愛呀!!!! 乞兒仔!!!

舊角無限復活，未出角色無限等待

下個係你，幾章後，狼巴同團

不過你登場就打boss

新角色只係食下雞比飲下酒就算

mola mola
系統訊息系角色

我嗰十一個角色有可能出到幾多個呢？

利申：M底大量囤積投角嘅罪魁禍首之一

仲有幾多個人會復活

同狼巴一齊出戰新世界，打柒乞衣仔

預告，狼巴好快會同乞丐仔真打。之前你地話冇

我都唔想做路人

又為咩而打呀
唔好又爭女咁on9 好wo

十分槽糕既結果

要求出場

想睇怪獸搞武士

文呢屌

邊個角係水龍巴?怪獸?

唔通係柑柑死

唉 親生仔有光環 乞兒仔無啦

我是阿圖

好小字數

如果柑柑有用到魔鋼起野
俄佬龍王仲燒唔燒得爛舊野？

難啲，主要係唔比刺客穿牆

係邊度出現過?

德軍個監獄，打交神職者？

係！！！好好記性

同埋我有出現問神神子...買野食...

我隻人默默OP，咩都冇做過就升左去做銀龍幹部，而出現都係得個名

你隻人是誰
都好過血量暴跌

乞衣仔 RIP

無名在城牆上來回踱步，不斷眺望遠方山脈。

只見一群袋羊在山下嚼草，侯鳥南飛。

中川小隊仍未回來。

「唉………」無名搖頭嘆息，欲離之際被蒼薕按停。

他用琴弓遙指山口徑道。

一隊武士舉着櫻旗慢慢走回來。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「中川！太慢了！」無名竟然翻身躍出百米高的城牆。

他凌空擲出武士刀刺進城牆，踩在刀柄上借力一點，著陸時靜如落葉，然後像
離弦的箭般飆向中川。

「稍息。」中川說，獨自會見無名。

「呼～～～」小島南卸下裝備，席地而坐。

莉莉奈仍對昨晚的戰鬥念念不忘。

十數名風哨子竟然擊退半百俄國狙擊手。

中川小隊不但利用弓箭隱藏己方位置殺傷對手，更準備預測敵人展開保護罩，
換上火力強大的狙擊獵殺之。足見風哨子戰術及實力均勝一籌。

不過…………

「那是甚麼東西？」莉莉奈想起昨天略過夜空的東西，雙手不禁顫抖。

「放鬆點～我們安全了。」小島南遞上麥茶說。

「搶不到白千松的屍體，然後敵人有一隻怪物。為甚麼你無對於衷？」莉莉奈
拒絕麥茶，瞪着隊長說。

「我們已經完成任務～找到中川先生，不是嗎？」小島南自酌起來。

「何等無義的涼薄之人。」莉莉奈不屑跟他說話，別過頭。

小島南不以為然，穩穩地握着麥茶杯，呼呼吹涼，然後小口輕啖。

他如此悠然的態度更讓莉莉奈火冒三丈。

「我以為每個紅櫻武士也是榮譽之師，想不到是沽名釣譽的小人物。」莉莉奈
嘲諷他。

小島南再呷一口麥茶，淡然一笑。

「白千松…是風哨子第３任將軍。大將跟太陽一樣………總有替換之時。犯不
著操心。」小島南微笑道。

「第３任？！」莉莉奈大吃一驚，問。

「首任在討伐‘歐服’時戰死了，第二任……花音凜，在‘境外之地’冒險被殺
了。」小島南放下麥茶，若有所思說。

「她的屍體……找不到嗎？」莉莉奈問。

小島南冷眼瞪着莉莉奈，消極的眼神突然執著起來。

「不………我們根本沒有派人搜尋。

‘大將總有替換之時。犯不著操心’………

白千松以這句拒絕了我的搜救請求。」小島南皺眉道。

「你主動要求救人？想騙我嗎？」莉莉奈傻笑起來。

小島南冷目凝視她，悠然的笑容褪去。

「為甚麼無名會知道我的名字？

為甚麼無名會指派一個預備隊的成員到境外之地執行任務？

我是花音同期的風哨子成員………她自信而且細心，行事謹慎，很快便當上大
將。

我只是席席無名的小隊長。

當她戰死的消息傳回紅櫻要塞，大家不知道她戰死的位置決定選出第３任大
將。

我不服，帶着小隊擅闖‘境外之地’，中途被‘狐仙’襲擊，只有我活下來………

最後…我變成永遠的‘預備隊’成員了。」小島南苦笑說。

「…………………」莉莉奈不再諷刺他，默默低頭。

「所以～別在意了。這至才是重要的事………看。」

小島南打開襯衣，裡面塞滿了血葡萄。

「很特別嗎？」莉莉奈伸手欲取，小島南立即拍打她的手背。

「一顆快１０法隆，知道‘黑市交易’可以賣多少錢嗎？！快５００円了！」小島
南興奮說。

「等等！黑市只不過是標價比較低的‘玩家市埸’嗎？怎可能賣現金？」莉莉奈大
感奇怪，問。

小島南警覺地左顧右盼，確認無人後冷眼打量莉莉奈。

「你性格不錯，我喜歡。告訴你一個件好事吧。」小島南貼到她耳邊。

「黑市‘夏洛伯的廢墟’………就在‘境外之地’的唐卡拉國以西三百里。那裡聚集
大量中東的玩家及少量亞洲，澳洲玩家。他們都在那裡交換己方土產。轉手可
賺７０％以上利潤，更可私下用現金作交易喔！」小先南笑道。

「不會吧？！ＧＭ會封鎖帳號啊！」莉莉奈說。

「輕聲點！該區域剛好在‘大組版塊’之間的灰色地帶，沒有‘大ＧＭ’管轄，只有
負責‘動態事件’的ＧＭ。中東王已經買通了他，把‘夏洛伯的廢墟’偽裝成貧民窟
了。」小島南笑道。

「你怎會知道……這麼遠的情報？！」莉莉奈剛剛踏足‘境外之地

’已經遇上俄軍。無法想像千里外的事。

「風哨子…就是神出鬼沒。不然無名怎會點解我帶隊？」小島南笑道。

「哼……可惡的走私客。」莉莉奈暗暗佩服他。

「是合法的走私。無名的酒都是我提供的。」小島南呷一口麥茶笑說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

無名得知中川設局捕捉卡斯特失敗，決定放棄白千松的屍體。

現在他最在意的是—————

「黑龍翼……帝騎兵吧。」無名得知俄軍有秘密武器，如臨大敵。

「他們的狙擊手實力平平，裝備低廉，但已經滲透到亞洲大門……」中川欲言
又止。

「直說。」無名不耐煩，道。

「最近境外之地的魔物數量大減………恐怕他們的兵力比魔物更多。」中川嚴
肅說。

此時，大量侯鳥飛向紅櫻要塞，幾乎把天空屏蔽。

紅櫻要塞的烽火台突然點著，警報鐘響徹雲霄………

「難道………快撒回去！」無名聽到久違的鐘聲，不敢怠慢，急忙帶隊撒回大
櫻門內。

「快走！！！！！」中川大吼，所有武士飛奔起來。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

小島南聽到鐘聲後臉色大變，連茶杯也扔開，拾起背包就跑。

「怎麼了？！」莉莉奈一頭霧水，跟着大伙兒逃向城門。

「那是預警鐘！敵軍來襲了！」小島南已經為狙擊槍上膛，檢查武器。

「敵軍？！」莉莉奈收起木弓，動作生疏地檢查狙擊槍。

麻雀、漁鶴、獵鷹、翼龍、飛蛇………漫天飛獸逃向紅櫻要塞。

它們尖嘯鳴叫，似乎在逃避甚麼天災。

兩個武士大隊已經趕到城門，列隊準備。

「里奧呢？！」加奈個子太矮，在人群中看不到里奧身影。

「他的坦克被打壞了，正在礦埸搶修。」樹說。

「不是讓他運礦回來嗎？！現在炮台無法使用了，真不中用的傢伙！」加奈暗
罵。

。。。。。。。。。。。

「看山頂！！！」哨兵急道。

翠綠的山峰漸漸變白，厚厚的積雲下起暴風雪來。

黑影在風雪中游戈………低沉的龍吟隔着百里也震得城牆上的小石跳動。

地面微震，山頂塌下洪水雪崩，整個山體被雪霧掩蓋……………

蒼薕按着弦線，準備為友軍加持。

「快上來！我們的防守點在這裡！」樹向趕來支援的母服玩家說，舞動聖三一
大旗。

白霧散去………一條大黑龍伏在山峰之上。

它曲起蛇頸，張開血盆大口吼叫，熊一聲吐出橙紅色的烈焰。

「冰屬附魔！快！」蒼薕馬上下令。

武士們拿出藍白色的‘冰粉’抹武器及防具上。

「等等！」中川急道。

「你看到甚麼嗎？！」無名問。

「有………人！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「放我下去………」銀鈴聲音說。

黑龍放下龍翼作梯，一名金髮碧眼的白雪美人從龍背上走下來。

「謝謝你…弗拉米基爾。」她輕撫龍頸，把黑龍當成小貓一樣。

連綿山線冒起紅旗，密麻麻的玩家手執武器出現，刀具的反光像海面鱗光一樣
多不勝數。

「娜娜………就是那面旗了。」卡斯特指着櫻花旗海中唯一不同的旗幟———
聖三一旗。

她憑空一抹，變出一塊純水晶作望遠鏡，清清楚楚看到城牆上的人。

「我們又見面了………樹先生。」娜茜提亞握着粉晶魔杖，暗道。

娜茜提亞配曲—Karen O - I Shall Rise

俄佬

樹同娜娜重續前緣

覆定先
席席無名X
寂寂無名

估計仲未有大仗打，今次俄女無非都係過來交換情報利益，無理由就因為報復而直接開戰咁魯莽。唔通想用白千松條屍換走樹返去日啪夜啪？

btw 蒼蒹作為主公嘅智力表現去咗邊，每次都好似花瓶咁出來耍帥都唔係路喎，冇理由俾人攪咁耐都無佈局，人地開完局我地都仲未起手

THANK YOU

趕住出文好似文盲咁

好遠

唔係無名先係大佬咩

遲d會唔會寫龍皇外傳

大戰期間啲新角會變晒做系統提示

放假得一篇
成何體統

大家投角變曬做幫M底諗炮灰

打啦打啦

尋日又昏迷左一日，今日出多啲

打柒乞衣仔

又恰鳩毒撚

咁又未必 新狼玩毒 乞丐有經驗嘛

狼係親生仔 乞衣係普通男角
完

lm等睇文

預告劇情都係唔好信，第二季最經典都算係預告樹單人爆城
克蘇魯打死要角

依家成日星期六日都係得一兩篇

等到j都凍

毒撚係屋企等得好辛苦
等到 hr 8 都冇文

今日出多啲

樓主係咪又昏迷左

我尋晚已經比佢訓左好耐架喇

今日爆7000

好快有

快！

7000都叫爆

輕手啲嘛

將水龍巴你自己嘅快樂建築係毒毒等文嘅痛苦上

唔好少個零呀

文？

秘一月圈土隨已於

7000一更過？

回歸之後標準愈嚟愈低
以前一日三更
兩更加埋都七千啦

我已經叫佢留左力

3粒鐘都好快
係咪要罰

00:00就會出
然後聽朝會話出左7000
跟手到星期二先再出文

收工都未有文

彌法城外郊２０里—————

「右翼三道防線被擊潰，正向彌法撒退！」哨兵十萬火急衝回本陣向艾蕾卡報
告。

「戴文………不是在右翼嗎………」艾蕾卡正在帳蓬療傷。

「戴文騎士已經戰死了！快下令撒退吧，殿下！」哨兵下跪哭求。

「我還可以……」艾蕾卡推開修女，再次穿上裝甲，蓋着傷在流血的傷口。

她的身體虛弱得無法站立，立即倒在旁邊的守衛身上。

「殿下，你不能再戰鬥了！」眾修女按着艾蕾卡。

「讓開！」艾蕾卡拔出長劍指嚇修女，但修女們並沒有退縮。

「你們—————」艾蕾卡火冒三丈，馬上暈眩。

地面突然亮起銀色光符，範圍內的太陽兵身上的‘聖陽加護’被消除，裝甲不再抗
魔—————

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～

安多莉亞單兵突入艾蕾卡的本陣，剷草般收割太陽兵的性命。

她速度之快，對手根本看不到安多莉亞的動作，如入無人之境狂風掃落葉，所
到之處屍橫遍野。

「古瑪正帶兵從左翼趕來支援，所有守衛給我出去守着本陣！」太陽騎士洛克
居士掀起帳篷急道。

「洛克………你給好好堅守崗位………我馬上———」艾蕾卡撐着長劍站起
來。

「殿下！看清楚原形勢！月神武士的數量在三天內激增一倍，幾乎跟我們相
若。他們更有‘破防魔法’克制我軍的加護。我們已經輸了！快退守彌法城吧！」
洛克居士對着艾蕾卡大吼。

「只要我的騎士團………重新集結………」艾蕾卡誓不低頭。

洛克粗魯地揪起艾蕾卡的手臂，押她走出帳篷。

旗幟折斷，滿地碎甲。

敵人已經攻到面前，踩在傷兵身上砍殺仍然站着的太陽兵。

艾蕾卡的親兵團正螳臂擋車，以身體填補防線的缺口；以性命換取艾蕾卡逃生
的時間。

「看！帝國騎士團已經消失在月光之中了，再不退連太陽騎士也會全數戰死，
彌法便變成空城無人防守了！」洛克怒道，指着前方。

「大神符衝擊波！」安多莉亞在劍叢之中發現了艾蕾卡的身影，魔力儲在右
拳，猛力鎚地。

磅～～～～～～～～～～～～～～～～～～

範圍內所有‘菁英級’以下的太陽兵被震飛，跟剩下數名太陽騎士守在艾蕾卡身
前。

尼菲特也帶着月神武士直搗黃龍，從安多莉亞身後殺來。

「帶公主走啊！」洛克拿出雙刀大吼，迎戰安多莉亞。

他疾刺三劍，刀鋒同時到達安多莉亞的胸、頸及小腹。

豈料安多莉亞側身避開一劍，然後盾着大盾奮力一衝，把洛克撞得人仰馬翻，
連摔三個筋斗倒地。

「追雷！」旁邊的騎士架起獵弓，朝安多莉亞射出金雷箭。

安多莉亞振翼一飛，在空中翻兩圈避開。

「休想逃！」獵弓騎士再射三箭。

雷箭互相交擊改變方向。

安多莉亞始料未及，被雷箭射傷腳踝急墮。

「奧蘭多爾帝國萬歲！！！！！！」獵弓騎士搾乾全身力量拉弓，轟出一條聖
陽炮。

「甚麼？！」他本以為安多莉亞會閃避，卻發現她並沒有移動。

不—————她並非沒有移動，而是迎頭撞向金炮！

就在相擊一刻，安多莉亞的黑翅膀千鈞一髮間左撐右縮，軌道直角急轉９０度
避開金炮，對準獵弓騎士俯衝！

磅！！！！！！！！！！！！！！

「馬格！」洛克驚呼。

安多莉亞的黑羽劍已經刺進獵弓騎士的肚子，把他釘在地上。

「艾蕾卡……殿下………」洛克胸口隱隱作痛，拼命擋在艾蕾卡身前。

「投降吧…艾蕾卡。」安多莉亞甩走長劍上的血液，直指艾蕾卡說。

此時，月神武士攻破本陣最後一道防線。銀藍色的月光像潮水般湧進來。

「洛克……告訴母后……我戰敗了………你要鎖好城門，閉好門窗……

不用……不用嘗試奪回我的屍體。」艾蕾卡推開洛克，跟安多莉亞在廣埸上對
峙。

「殿下！」洛克大急，卻拉不動艾蕾卡。

尼菲特趕到，跟安多莉亞點頭。

「皇女，你仍有選擇。下跪，我們馬上停止進攻，不動彌法兵民半根手指。」
安多莉亞垂下長劍說。

「大炎上炮！」艾蕾卡平擊一炮，被尼菲特薄薄的藍盾擋下。

「艾蕾卡！你缺戰兩天，我們已經知道你耗盡力量。別作無謂的掙扎了……投
降吧。要是你要想向旅人投降，安祈拉很樂意跟你會面。」尼菲特勸降。

「父皇………我馬上來見你了………」艾蕾卡折斷長劍，把所有聖光融在大劍
裡。

「她的‘魔力反應’全部貫注到大劍了……小心。」同行法師警告安多莉亞。

「沒法了…艾蕾卡。」安多莉亞張開翅膀———

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

一道金雷轟在艾蕾卡面前，沐浴雷光，手執‘餘火魔杖’的女騎士登埸。

「逃吧…………貝倫的小娃娃……」古瑪全身刻上金色魔符，頭髮也變成皇族
金，魔杖頂端燃起紫色純焰。

「古……古瑪……你……？」艾蕾卡感到此刻古瑪的聖陽之力比自己更強大，
驚訝說。

「為了帝國……為了貝倫………為了證明自己的道路正確……

活下去，艾蕾卡公主殿下………」

古瑪反手打出金魔陣，把艾蕾卡擊到百米之外。

尼菲特見狀連放５個大型防禦神術，特效像聖誕燈飾一樣炫目。

「小心……她……她超載了！」安多莉亞震驚說，不禁後退。

「ＮＰＣ超載？！」玩家同時驚呼，人心惶惶。

「古瑪…你……」洛克及其他騎士進退兩難。

「別掛念我…這些說話對清高的我而言太庸俗了！」古瑪直插火魔杖，地面立
即眨動強光。

「要來了！」

「炎陽之鱗光！」古瑪昂天狂吼，整個空間浮出小金球。

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪～～～～～～～～～～～～～～

尼菲特的神盾被一擊粉碎，盾後的月神武士死傷枕藉。

「走！」古瑪再唸魔法，地面浮出金陣。

洛克跟其實太陽騎士夾着昏迷的艾蕾卡逃進彌法城。

「不可以讓她再打一發！」安多莉亞直飛過去。

「不要！安多—————」尼菲特大驚，卻捉不住安多莉亞。

「妙啊旅人！‘焚魔柱’！」古瑪仰天狂笑，腳下噴出一條衝天金炮！

安多莉亞本欲先發制人，速度過急，一頭衝進金炮裡。

「嗚啊～～～～～～～～～～～～～～～」布查的黑甲被轟裂，左翼嚴重燒
傷，墜落到軍陣後方。

「我還………還可以撐住………」古瑪在焦土中站起來，身上的聖甲被自己的
魔炮燒成灰白色，變成紙皮一樣脆。

她知道自己正預支體內儲存的聖陽之力，卻無法控制用量。

古瑪渾身發熱，毛孔也噴出金光，感到源源不絕的能量正在流失。

「只剩下……一發。

貝倫…………你可以嘲笑我了……哼…哼哼哼。

哈哈哈哈～～～哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！」古瑪飛膝折斷‘餘火魔杖’，把
最後一分的力量也擠出來，聚集到右掌上的‘純魔彈’上。

「警告：夕陽的隕落 衝擊倒數０９秒。」

「警告：夕陽的隕落 衝擊倒數０８秒。」

「警告：夕陽的隕落 衝擊倒數０７秒。」

「快打死她！那玩意爆炸的話我也擋不住啊！」尼菲特急吼。

玩家火力全開，古瑪左膝立即被打斷，跪在地上。

她的背部插滿冰刺，頭髮被燒成灰燼，但仍然拼命保護懷中的魔彈。

「警告：夕陽的隕落 衝擊倒數０２秒。」

「警告：夕陽的隕落 衝擊倒數０１秒。」

「警告：夕陽的隕落 啟動。」

「奧蘭多爾帝國萬歲！！！！！！！！！！！！！」古瑪花盡全身氣力，朝天
擲出金球。

它像煙花一陣慢慢飄上高空………

「躲……躲到地下！！！」尼菲特用神炮炸出地洞，玩家爭先恐後擠進小坑
裡。

噗～～～地平線上的綠草同時起火………

金球變成巨大的紅太陽，高速墜落地面。

「把安多莉亞拖過來！！！」尼菲特驚覺安多莉亞負傷後未回來，急道。

「來不及了！」其他人立即按着尼菲特。

「查曼德殿下……………你會掛念我嗎……」古瑪看着隕落的夕陽，淡然笑
說。

就在紅太陽著地一刻————————

全人視線變藍，火焰熄滅。

一個巨型銀花罩擋下紅太陽，兩般強大的魔力互擊！

砰～～～～～～～～～～～～～

銀花罩跟紅太陽同時消失，天空撒下金銀閃粉，像飄雪一樣灑在玩家頭上。

「系統提示：獲得 銀月加護。」

尼菲特驚覺所有技能冷卻時間縮短３３％，回魔率大大提升２００％。

月神武士突然向空中銀光下跪。

「是你！？」尼菲特驚呼。

「古瑪小姐…………」銀髮雪肌的安祈拉像仙女一樣飄下來，輕輕扶起古瑪。

「白聖女………」古瑪顫抖說。

她記起來了。

當年攻入卡伯萊斯帝國首都，太陽騎士馬上衝入神殿斬下白聖女的頭。

「嗯……我是‘午夜的’安祈拉，即未代聖女。」安祈拉說。

「……………」古瑪不知如何回話，也無力反抗。

安祈拉溫柔地抱着傷重的古瑪，用白手按着她的傷口。

「我的魔法跟你相衝，會很痛…忍住。」安祈拉說，然後閉眼唸咒。

「嗚～～～～～～～！」古瑪傷口處立即感到刺骨冰寒，但肌肉跟皮膚眨眼間
已經長回來。

「你的性命無憂矣，但要好好休息。」安祈拉笑說。

「安祈拉！你怎來到前線了？！」尼菲特驚問。

「尼菲特大人。我要收回兵權了。」安祈拉嚴肅說。

「吓？！我們馬上要進攻彌法，差最後一步而已！」尼菲特急問。

「系統提示：已失去 月神武士 的控制權。」

「我們已經打敗了奧蘭多爾帝國，不必趕退殺絕。

要是我們攻進彌法，不就跟當年奧蘭多爾帝國屠殺卡伯萊斯人一樣嗎？」安祈
拉說，然後拉開銀色傳送門準備離開。

「但…接下來呢？！你有甚麼打算？」尼菲特拉着安祈拉的手臂問。

「古瑪小姐………我代表卡伯萊斯人民宣佈，卡伯萊斯部落向奧蘭多爾帝國單
方面停火。旅人………接下來的事，由你們決定了。」安祈拉帶着月神族的軍
隊傳送消失。

「………………」現埸只剩下母服百名高手，面面相覷。

「豈有此理……怎會演變成這樣………」安多莉亞氣炸胸膛，卻有氣無力說。

「兩位會長！！！」數名鷹馬騎兵急降。

「甚麼事？」尼菲特問。

「紅櫻要塞出事了！蒼薕急召你們回去！」翼騎兵說。

「甚麼事？！」二女齊聲驚問。

「俄國近萬名玩家壓在城門，要求談判！」他說。

「俄軍？！俄軍？！」尼菲特情不自禁重覆。

「正確！他們更指名……要你跟安多莉亞出席！」翼騎兵說。

「怎辦………」尼菲特拿不定主意。

「不可以讓太陽國知道停火的消息………嘖！

綁她回去！」安多莉亞忿然嘆氣，命人押走古瑪當戰俘，趕回紅櫻要塞。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「鎖上城門！馬上召集主教到公主的寢室！」洛克抱着重傷的艾蕾卡奔回皇
宮。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

主教及醫生診治艾蕾卡後不約而同嘆氣。

「公主怎麼了？！」洛克驚問。

「洛克大人……公主連日征戰，身體已經變成‘破水壺’，生命之力不斷流失。」
醫生皺眉說。

「那救她啊！快救！」洛克怒吼。

「恐怕公主已經無法連起聖陽之力了………」

「………………」全埸沉默。

「洛克…扶我起來。」艾蕾卡說。

「公主殿下…你不要———」洛克心急如焚，道。

「扶……夫我到皇陵。」艾蕾卡說。

洛克臉色一變，馬上閉嘴。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

地下皇陵放着上百尊歷代國王的石雕。

眾王排成圓圈，但頭凝視一個金盆。

艾蕾卡站在金盆旁，感慨萬千看着石雕。

「爺爺……爸爸………想不到三兄妹…跟剩下我一人了……」艾蕾卡對着石像
自言自語。

「殿下……假如……假如祖先不承認你的力量……恐怕你會……」洛克顫抖
說。

「我知道………」艾蕾卡微笑回答。

「殿下………我國從來沒有女王誕生……」洛克再說。

「我也知道，洛克。」艾蕾卡幽幽道。

「但似貝倫老師說……堅信自己的路，終會找到正確的方向，不是嗎？」艾蕾
卡摸着金盆說。

「殿下…不如我們從長計議…跟卡伯萊斯人和解？」洛克建議。

「父王闖出來的路……由我擴展。」艾蕾卡皺眉說，運起聖陽之力。

金盆打開一個小口，比熔岩更燙的金液沐在艾蕾卡頭上。

「嗚啊～～～～～～～～～～～！！！！！！！！！！！！」

她立即全身冒煙，布衣著火，裝甲也融成液體。

艾蕾卡嘶心裂肺的呼叫在皇陵裡迴盪，像厲鬼一樣慘烈。

「殿下！！！！！！！！！」洛克大驚，但他知道‘非選上的人’觸摸‘聖體’的
話，神仙也救不活她。

艾蕾卡的肌肉被煮熟，眼睛灼成白色，感到骨頭也變成柴枝一樣脆。

「我仍未夠資格嗎……父皇……………」艾蕾卡全身被金液覆蓋，瞬間凝固變
硬………再沒有動靜了。

「殿……殿下……不要……不要啊！！！！！！！！！！！！」洛克呼天搶天
嚎哭，撲到艾蕾卡的屍體上。

咔。

金殼像雞蛋一樣碎裂，強光一閃。

赤裸的艾蕾卡破殼而出，頭髮不但純金，更飆出火舌。

她曲起手掌，召出純金球像湯圓一樣在彈間把玩。

「公主殿……殿下……」洛克被艾蕾卡身上的高溫逼退，口吃道。

「洛克………你叫錯了………」艾蕾卡幽幽道，憑空一拉，變出一道金袍鑽甲
披在身上，頭戴１２烈陽鑽的王冠。

「國……國王殿下………」洛克伏在地上膜拜。

選王完成———新的太陽王登基。

艾蕾卡默默回首，留下金色的足印步出皇陵。

「帝國………由我復興。」

dislike俄服

俄服幾時易名蘇服

[quote]俄服幾時易名蘇服[/quot]

邊到

點解咁憎俄服

因為仇外
同埋卡c特成日偷偷摸摸(雖然佢係敵營黎講係做得好好但我作為尼服人梗係唔喜歡佢地)

不過而家連唔係神神子級數既npc都可以超載
萬一俄服個大boss魔女都識超載... 咁真係要真子條萬年蟲都超載埋先夠抽

俾人打剩一滴血之後鎖血，一個屈尾十補滿加升lv出番黎

我肯定個魔女實會超載，某程度超載係npc"人性"的接表現

按照佢地既程度黎講，無理由皇室老師識超載，魔女唔識
但魔女唔識超載個陣已經有咁多野玩超載埋真係...

蘇聯服

末代聖女

推 M底爆多3000字 齊頭一萬

唔夠lo

仲諗住龍王對多多.. 依家多多受傷, 隻翼都唔知仲有冇事..

另一方面 希蕾卡死唔斷氣真係好煩

安多莉亞抱着尼菲特趕回紅櫻要塞，已見平原上設好白帳篷。

無名、蒼蒹、八湖獨島、中川武仁、索菲亞、火良野已經入席，等待二女。

安多莉亞降落一刻，赫見娜茜提亞身旁站着龍翼騎士，立即不敢動彈。

「難道他就是………黑邪翼的會長？！」她們入侵俄服時經過聽到這個活傳
說，想不到現在活生生站在她們面前。

「咦…少了一人呢。」卡斯特嘲諷道。

沒錯，殺死他的人…六口彌生已經離開了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「可以開始了。」無名說。

「長話短說。有部份俄羅斯玩家被困在‘亞洲組’境內。

我要求你打開城門放走他們。」娜茜提亞說。

「我沒有聽說啊。」無名苦笑道。

「與我無關，我只關心我國玩家而已。」娜茜提亞的口吻比外貌而冰冷。

「假如俄服玩家想離開，我們也沒有權力阻止。但重生教堂設在我城境內，他
們仍會不斷在這邊‘出生’。你的建議恐怕———」蒼蒹說。

「所以，我們要求你們打開城門，讓我們派點人力駐守在大教堂一帶。」娜茜提亞說。

八湖獨島失聲竊笑，搖頭離開帳號。

「大隊聽令！準備迎敵！」他回頭大吼，城牆上的武士立即拔刀。

「我們豈會打開城門，引狼入室？你們派人暗殺我軍高層，這筆帳還未算清
呢。」無名說。

「不清楚，開門否？」娜茜提亞冷眼道。

「好啊～我們只放你一人進來吧。」無名笑道。

「我會派２００名暴君———」娜茜提亞說，卻被無名打斷。

「小姑娘………你並非漂亮得叫我不忍斬殺啊………」無名按着武士刀，譏笑
道。

弗拉米基爾輕拍龍翼，擋在娜茜提亞面前。

他的龍瞳在暗影裡冒出火光，教人不寒而慄。

「那麼…我們‘談判決裂’了吧？」娜茜提亞剔起眼眉問。

「等等！」索菲亞叫停，把蒼蒹拉到一旁。

「先放人不行嗎？反正那幾百名俄羅斯玩家也是隱憂。」索菲亞說。

「姑娘所言甚是，但他們只會變成舔到血的鯊魚，要求越來越過份。」蒼蒹解
釋。

「但…你準備好一戰了嗎？紅櫻要塞………只有不足１０００人的兵力啊。要
是我馬上回去母服集合玩家需要兩天時間，人數也是數百而已。」索菲亞說。

「他們的步兵不足為患…我只膽心…那個魔源師跟帝騎兵有甚麼把戲而已。」
蒼蒹未遇過這對組合，步步為營。

「怎樣？」娜茜提亞問。

「人可以放，門不會開。」蒼蒹直接拒絕。

「好…談判決裂。走。」娜茜提亞偷笑，回頭離去。

「就這樣？」武士們面面相覷，難道戰爭就這樣開打了？

「娜…娜茜提亞！」某人從紅櫻要塞衝出來，急道。

娜茜提亞停步，認出這把叫她畢生難忘的聲音。

她慢慢回頭………

「果然是你，娜茜提亞。認得我嗎？！樹啊！」樹喜道。

「樹先生…………」娜茜提亞幽幽道。

「太好了！當日我還有很多說話想跟你—————」樹大喜，想不到娜茜提亞
還可以喊出他的名字。

「我跟叛徒………沒有話要說。」娜茜提亞回頭就走。

「等等！我到最後一刻也沒有—————」樹大呼冤枉。

「那代表…你是同伴的叛徒而已。」她說，然後向弗拉米基爾點頭。

他伏地，熊一聲變成黑火龍讓娜茜提亞騎到背上，飛回雪山。

「你誤會我了啊！！！」樹大叫。

「渣～～～渣～～～～～～～～～～」加奈握緊魔杖，在城牆上氣得鼻孔噴
火。

然而，俄軍吹響號角—————回頭消失了。

「她…不打算攻城？」無名暗暗吃驚說。

「不知道………先維持最高級別的戒備吧。」蒼蒹凝視雪山道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

娜茜提亞回到雪山之巔，一名穿着藍星袍的神秘人恭侯大駕。

「你聽到了吧？」娜茜提亞跳下龍背，問。

「聽到了………」神秘人說。

「甚麼時候可以動手？」娜茜提亞追問。

「我要回去總部跟其他首領討論。因為我們正準備從西線入侵第四帝國，希望
你的兵力可以放在東線。」神秘人說。

「不…我必須救出同服玩家，集合戰力才配合‘盟軍’行動。你答應，只要‘談判
決裂’便會派兵支援我，現在兌現承諾吧。」娜茜提亞不悅道。

「‘盟軍’當然會履行承諾，娜茜提亞小姐。但我們需要時間討論，一星期後給你
答覆，好不好？」神秘人笑道。

「５天。」娜茜提亞說。

「好～５天。我好奇，娜茜提亞小姐。

攻破亞洲組的大門後………你認為亞洲組的資源歸俄服玩家擁有，還是‘盟軍’
擁有？」神秘人笑道。

「７‧３」娜茜提亞立即說。

「６‧４」神秘人還價。

「拉倒吧。我退出東線，把兵力全部調來攻打紅櫻要塞。」娜茜提亞直接了
當，說。

「且慢且慢～～～萬事有商量，我馬上出發。」神秘人苦笑，騎上鷹馬飛回歐
洲。

「娜娜…你肯定現在攻打亞洲組是好時機？」弗拉米基爾問。

「我們不夠資源………第四帝國已經佔據了大片‘境外之城’。必須要亞洲組全面
發展前打敗他們。」娜茜提亞說。

「其實有澳洲及南極洲選擇啊………」米諾娃說。

「澳洲屬於盟軍的補給倉，碰不得。南極洲………聽說一隻雪球怪可以打死一
個公會的玩家，碰不得。」娜茜提亞解釋。

「好～都聽你的。」弗拉米基爾說。

「希望你沒有復仇的私心……娜娜。」他內心膽憂不矣。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第十章—崇火靈童

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

正

賭五毛
六口會用其他身份回歸
仲會斬多次卡斯特頭

六口搵美服援軍

世界大戰來嘅仆街

退出帳號
等我仲以為佢唔啱傾就log out
膽心

抄二戰抄得好明顯

德蘇合作
娜姐私心背住亞洲大組同德軍密謀
總有一日德軍會背叛
然後尼娜會和解

都好明顯德俄之間嘅信任係好脆弱
應該係本身德國佬知多多佢地打俄妹
跟住主動問俄妹要唔要報仇

鳩估
遲啲查曼德應該會見返古瑪

想問下柑柑個餐館、真子個撫雲山同彌法嘅距離係點

依次序無視地型：首爾，新疆，東京咁理解

世界地圖好唔同，只係概念

蒼蒹是沬巴打隻高智黑仔王嗎？
幾時先有得發揮，手上都有多多同加奈兩隻棋而唔知帝騎加魔源這種組合會點合作進攻

娜娜一開始已經打算談判破裂屈盟軍加兵，盟軍打算學歷史咁德蘇東線打到飛起再在西線執雞好似行唔通

比你都唔會咁快放人落去打下話

可以同你講俄妹已經唔係果回事

我覺得人地有d傳奇黑龍
但尼服d人仲係相對好on9............. 真係.....
可唔可以加快pve進度令佢地快d進化

之前撚狗咁撚既俄服人而家已經係威係勢壓住要塞d人
撚返尼服d人
相反尼服好似得多多傳奇小小
但都係好7地又中彈又盛

索非亞作為高轉玩家又無乜特別賣點
very sad～～

比我上位喇

唔會放人落去打，實質行軍打仗都係其次
重點係，情報戰好似都已經輸 目前仲未睇到風信子帶到咩有用嘅情報。
情報唔係一定要靠自己打聽返來或者眼見嘅事先可以做情報，各種各樣嘅事件對話都可以從中抽出並推算出可能性同設計引證都係

我就係想講這樣野
知己知彼，都只係有晒情報，明白雙方實力，但都要有運用情報的能力，預測對方行動，才可以製造出有利的情況。

而無名進取，蒼蒹謹慎，一對好拍檔卻攪到好似無名成日做左先算迫蒼蒹行多步的感覺

先留名，後追故

好多時係敵方強己方弱

LM

其實多多同黑龍都係五轉

我知道啊...
但你睇下個氣勢問題...

你咁講索非亞都係五轉架唔係咩
但我又唔覺佢地有「5轉wowowowoow」個種感覺
相反人地有勢好多

多多一見到黑龍係呆左
感覺上兩者有唔少既差距

人地見到黑龍:戒備心出哂黎
見到多多: WFC

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第十章－祟火靈童

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「嗚……嗚…………」查曼德在昏睡中清醒過來，發現自己身在破廟。

「祟火古廟。」車夫搶在他說出老土的說白前，道。

「真子呢？」虛弱的查曼德緊張問。

「不知道。」車夫懶洋洋地以草帽蓋面，靠着樹幹閉目養神。

「嚷她回來趕路吧………我肯定睡了很久。」查最德欲爬起來，但四肢軟酸
無力。

「急亦急不在一時，先等身體恢復吧。」車夫側身入睡，再沒有說話。

查曼德無可奈何，靜坐休息。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

雲森中─────

「這邊～這邊～」真子輕拋餅乾，逗狗一樣跟綠蟲玩樂起來。

她發現綠蟲不但吃葉，更會捕食其他小蟲，甚至鯨吞餅乾。

每當小蟲進食後，身上花紋會因應食物輕微變色，然後回復純綠。真子樂此
不疲地拾了大堆枯葉、石頭、蟲屍、山菇等雜物垃圾餵養綠蟲。

枯葉還好，當綠蟲咬到石頭時突然打震，朝天反肚抽搐。

真子嚇得抱它回掌心，綠蟲馬上大咬一口。

「唉喲！你騙我？！」雖然不痛，但真子仍吃了一驚，用尾指跟綠蟲戰鬥起
來。

不一會，綠蟲便累翻了，軟趴趴躺在真子暖哄哄的掌心休息。

真子乾脆把它當成寵物飼養，放進小布袋掛在腰上。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「他仍未醒來嗎？」真子心滿意足回到破廟，看到查曼德仍在昏睡。

「再過半小時，他便回復體力了。」車夫保持同一姿態說。

真子坐在地上，享受薄雲撫樹的恬靜，煩惱變成墨水溶化在白霞中，煙消雲
散。

她內心彷彿住了一隻小鳥，愉快得不禁哼聲歌唱。

「喂，綠萊。」真子輕挑笑道。

車夫假裝沒有聽見。

「別裝了，綠萊。」真子猛攻。

「甚麼綠萊，別煩我。」車夫不耐煩地側身，背對真子。

「對～我們叫不醒裝睡的人。」真子以退為進，嘲笑。

「姑娘，你想怎樣？」車夫不悅問。

「想叫你而已，綠萊～」真子正面強攻，非要他承認不可。

車夫瞬間變成死物，連呼吸聲也消失。

「為甚麼你會變成醉酒車夫，過着潦倒的生活？」她問。

「………………」車夫依然不回答。

「那當你默認了～想必是賺到大錢後花天酒地，在妓院酒館之類的地方敗光
家財吧。哼哼～～～天下烏鴉一樣黑。」真子譏笑說。

二人之間的雲霧無法擋住真子的問題，車夫聽得一清二楚。

「我沒有……」車夫說。

「他默認了！」真子暗喜。

「系統提示：資料更新－角色：醉酒車夫 變成 綠萊。」

當初她不敢肯定，抱着一試無妨的心態挑釁，想不到果然中了大獎。

「嫖、賭、飲，你指那一項沒有？」真子已打破綠萊第一道心防，決定以無
關痛癢的問題撬開他的嘴巴。

「我只是……愛喝酒而已。」綠萊黯然道，手中握着一個小木雕。

卜！某個東西在他背後爆破了。

綠萊屁股濕漉漉一片，四周立即瀰漫着手術室的酒精味。

他臉色一變，摸向扁扁的酒袋，發現它被真子用髮髻戳破了。

「你………你竟敢……」綠萊氣得臉頰發紫。

「坐言起行。後悔便改過吧，不然你只會同覆犯錯。」真子蹲在他身後，認
真說。

綠萊一呆，不怒反笑，而且是失心瘋的嘻哈狂笑。

那陣笑聲像橙汁混牛奶一樣不調和，教人毛骨悚然，查曼德也驚醒過來。

「重覆犯錯？我才不會重覆犯錯！哈哈哈哈哈哈！

不會啊！沒可能啊！哈哈哈哈哈！我愛怎樣就怎樣，你想管我？！」綠萊瞪
大雙眼叫嚷，想不到他有如此生龍活虎一面。

「系統提示：綠萊 對你好感度－５。」

真子不以為然，蹲在旁邊冷眼觀看綠萊發瘋。

「他怎麼了？！」查曼德拉走真子，驚問。

「我怎麼了？沒看過人發酒瘋嗎？」綠萊笑吼。

「起碼你知道自己錯了。而且錯得無法補救才放縱自己，消沉下去吧？」真
子冷冷道。

綠萊語塞，藐藐不屑地咒罵空氣。

「走吧，趕路去。」真子再沒有深究，反高潮地離開。

「我不跑了，你找其他車吧。」綠萊牽走馬匹，說。

查曼德大吃一驚，氣上心頭。

「等等！這是兩回事好嗎？我們付錢了！」查曼德急道。

「不要緊，他就是這個模樣。無法跨過傷痛的人，只會永遠在惡夢裡輪迴。
跟他費神只是浪費時間，我們走吧。」真子頭也不回走了。

查曼德夾在二人之間，不知所措。

「走吧，查曼德。假如他不能從‘那件事’得到教訓，我們說得天花亂墜也無用。我對你很失望…綠萊。」真子獨個人爬上山坡，消失在雲霧之中。

其實她根本不知道‘那件事’是甚麼，只是換成‘關鍵字’剌激綠萊而已。

「我對你很失望……」此句變成玄聲敲進綠萊心坎，在腦海迴盪。

他本能地摸向酒袋，驚醒它已被真子刺破。沾滿烈酒的手掌裡握着一隻手工
粗糙的小馬木雕。

「我對你很失望………綠萊。」此句再次響起。

綠萊再也按耐不住，蹲在地上嗚咽。

時間靜止下來，世界只剩下他一人，跟內心的回音。

「我對你很失望………綠萊。」

「我………不……」他心裡無名火起，憤然站立。

他牽着馬匹走進破廟，凝視火盆。

「為甚麼你沒有回應我………

沒有………」他對着火盆喃喃自語。

然而，真子冷淡得像陌生人的語氣變成另一把熟悉的聲音………

「我不會是……這樣的人啊……」他的眼淚作出無聲的反駁。

綠萊探手進香爐，摸出一把爐灰撒在馬背上。

馬匹立即吃驚嘯吼。

「我不是………這樣的人啊……」他口中呢喃，更用力塗抹，把爐灰擦進馬
毛裡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「我們已經落後其他人，沒可能遇上其他車啊！」查曼德站在空空如也的馬
車路中急道。

「不要緊…他肯定會回來……」真子自信笑說。

「系統提示：綠萊 對你好感度－１。」

「系統提示：綠萊 對你好感度－１。」

「系統提示：綠萊 對你好感度－１。」

………………

「系統提示：綠萊 對你好感度＋１。」

林中傳出一聲雄鷹嘯鳴，白霧突然變紅───────

綠萊騎着一匹黑火馬衝上路面，濺出滿天飛石。

仔細一看，馬匹的光茫不是火焰，而是皮下血管隨着脈搏閃亮紅光。

「系統提示：資料更新－角色：綠萊 變成 御風者‧綠萊。」

「走吧，小姑娘。讓我帶你到唐卡拉王城。」

攻略王npc

不停-1，-1最後+1，竟然用這方法寫出AI被揭瘡疤後的憤怒>反思>直面自己>覺悟。

如果是這樣，好感度的數值變成AI心境變化的參考，正如女祭司夠好感度一樣收回兵權，綠箂不停減好感度，但想通的一刻就決定幫真子趕路。

親生女係唔同d

不過我覺得最後個下好感度加得多過之前扣個d 會好合理d
咁先叫真係認同真子講既野呀ma

agger
我覺得係bug
建議+返5000字

未完成事件

連真子個職業任務收服xxxx按左Y/N都未講阿，轉過頭話真子冇接所以冇轉職都仲得

「系統提示：資料更新－角色：御風者‧綠萊 變成。御用馬伕·綠萊。」

「系統提示：資料更新－角色：m 變成mm。」

「系統提示：資料更新－角色：mm 變成m&m's。」

唔好比佢停

「系統提示︰第一更完成，尚餘兩更。」

未完成三更

突然諗起，支那個邊應該會有群人入黎幫拖

人又多，錢又多，係格衰姐

留名再追，追文都有難度呀
不過M底作者加油呀

係呢個世界入面冇支那

依家俄佬隻黑龍應該係之前打龍玉個隻龍王？

如果係既話龍王一定勁過布查啦

多多都係同甲由合體算啦

BTW 多多五轉叫咩名 ?

屌綠萊呢下好撚型

帝騎兵

但果時唔係話龍皇瓜咗咩，食經驗咭都太快啦，一定又係bug，請解釋一吓

可以供裝供經架嘛

整隻克蘇魯供你經驗，你諗下有幾誇張

有經驗再加一班高lv幫既，再去番以前既程度都真係唔難再加上其實都已經過左一段唔短既時間

現在的online game都係lv封頂先係遊戲開始，大把game直升70/80

車夫覺醒

樓主：
「系統提示：小小的路人 對你好感度＋１。」

老老實實
有人帶真係可以升得好快
同埋本身熟哂隻game 真係冇任務係難

Btw 俄服個server 有個咁多勁龍既龍島
只要個主人同條龍心意合一
理論上係咪可以量產人龍5轉？

小小的路人：
「系統提示：水龍bb 對你好感度－１０。」

醋意甚濃，m底小心小菊花

2300

lm

睇睇下笑撚咗

我好感度再咁加上去，
分分鐘比水龍砍死我

路旁茶館────

「客人，你的米餅準備─────」店小二捧着一碟熱騰騰的米餅走向食客。

「嗚…………」地平線遠起某人慘叫。

眾人好奇地望向左邊。

「哇—」眼前一黑。

聲音一閃即逝，消失在右邊的平地線。

呼～～～～～～～～

米餅被狂風吹起，打在食客面上。

「…………………………………」全人嚇呆，不敢動彈。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

綠萊狂奔半天，連闖６個山峰，追上數天路程。

車速快得撕走真子手中數頁筆記。

終於因為尿急關係才停下車子，在雪山路旁小解。

「嗚～～～咕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕。」真子的嘴巴失禁般瘋狂嘔出綠
液，幾乎把胃袋也吐出來。

「小姑娘，你太不像樣了。」綠萊哼笑說。

真子輕輕舉手，冤毒地瞪着綠萊，突然食道一熱。

「嗚～～～嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕」她又吐出一條瀑布。

「太爽了！」查曼德哈哈大笑，跳下馬車。

「哼…你還可以。」綠萊不以為然，在石上小休。

「當然！我可是堂堂————」

查曼德說着，一股洪流忽然從肚臍湧上腦袋。

澎！！！

他朝天噴出一道彩虹，然後優雅地仰後倒地，不省人事。

「唉～」綠萊把二人的‘屍體’綁在馬車裡，開到山丘下避開凜冽的夜風。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

嘔心的魚腥味。

「甚麼東西？！」真子從昏睡中驚醒，赫見綠萊塞了一朵灰色的花到自己鼻
下。

「豬門花。」綠萊話畢，再用火微灼花瓣送到查曼德鼻孔。

查曼德像狗一樣嗅向花朵，竟然張嘴吃掉花朵，然後繼續睡覺。

真子及綠萊大吃一驚，決定讓查曼德好好睡，以免他張嘴說話。

夜風像冷水一樣滑過真子的臉蛋，她不禁打震。

「好好保暖，別著涼了。」綠萊提點她。

「這是……你的真本領嗎？」真子嘴唇紙白，苦笑說。

「姑娘，我將會按承諾送你到王城，但別再囉嗦我的往事。明白？」綠萊嚴厲
警告真子。

真子急忙點頭。

「這匹馬……是甚麼品種？」真子換上敬畏的眼神看着‘血脈馬’。

「它名字叫‘亞瑟’，是一匹‘燃物’。」綠萊說。

「‘燃物’？」真子問。

「所有受‘聖火’感染的生物都叫‘燃物’。」綾萊輕撫亞瑟的頸毛，它卻不領情開
走吃草。

「我在唐卡拉門國某個‘處女峰’下遇到亞瑟，花了四日四夜才成功馴服它。它的
脾氣比我更壞，不肯跑同樣的路，所以我才不斷找新的路線。」綠萊遙望遠
方，細說當年。

「處女峰…好特別的名字。」真子好奇說。

「別名而已，唐卡拉王國北邊有３座‘處女峰’，從未有人成功登頂。故稱‘處女
峰’。」綠萊笑道。

「你去過很多地方呢……」真子暗暗佩服。

「哈～還過得去。最遠曾到‘夏洛伯廢墟’，途經‘閃石沙漠’的蠍子體型比奶牛更
大，很嚇人。」綠萊笑道。

「不會吧？！怎可能跑過去啊？！」真子大驚，亢奮問。

綠萊想不到真子對此話題感興趣，毫不吝嗇分享所見所聞。

真子像小孩一樣乖乖聆聽，不時發問。

二人聊了個不亦樂乎。

夜色漸濃，晚風更強。

「別吵！」真子突然站起來，讓綠萊閉嘴。

「怎麼樣？」綠萊冷不防被真子嚇怕。

「安靜！」真子皺眉鎖眼，細心聆聽。

「難道………」她提着魔杖跑到崖邊。

「崖邊當風啊！」綠萊跟在後方，按着草帽大叫。

「這裡是‘落石路段’嗎？」真子凝視下方深淵，嚥下口水問。

「路上很多‘落石路段’，這段路算是最危險的一段，怎麼了？」綠萊問。

「我控制召喚獸的距離是５０米左右………試試看吧。」真子心道，冒着寒風
攀下石坡。

「小姑娘！別犯傻啊！」綠萊伏在路邊驚呼。

「別怕……」真子告訴自己。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

不一會，真子抓着魔狼的尾巴奔回地面，渾身擦傷，四肢鮮血淋漓。

真子拍打狼背，它吐出一團黑布後便消失了。

「這是甚麼？值得你冒生命危險去拾嗎？」綠萊焦急問。

「我出發時答應別人……要拾回‘這件東西’……」真子掀開黑布—————一副
人骨。

綠萊暗暗後退，不敢接近屍骨。

「不會錯，他就是大橋本……我遲了。」真子摸出一隻風哨子說。

凜冽的夜風吹響了風哨子，真子才察覺到它的存在。

真子攤開整包屍骨，搜出３０法隆，少量藥物及被野狗啃食過的麵包。

想必大橋的屍體也…………

她不作多想，隨手打開一個錦袋，火光一閃。

「哇～～～～鳳凰尾羽！」綠萊驚呼。

「鳳凰的………尾羽？！」真子小心翼翼夾着一條金紅色、燒着微火的羽毛。

「‘鳳凰尾羽’是製造上品神器的素材之一，一根羽毛可以索價近千法隆。」綠萊
說。

疾風勁吹，真子立即把它塞進腰間小布袋勒緊，再把小布袋堆在背包裡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌天，也是開門節第６天。

大量馬車已抵達王城，車夫們紛紛聚集在城門附近觀看衝線的奇景。

「今年跑第一呢～米爾頓。聽說你打敗了蘇菲，他車上無人生還啊。」車夫在
茶館笑道。

「怎可能？我在出發當天已經拋離了他，需要攻擊他的馬車嗎？」米爾頓竊笑
道。

其他車夫議論起來。

「不對啊米爾頓。有車夫說蘇菲車上綁着你的馬頭金鏈。蘇菲本人連同車上３
個珠寶商也壓死了。」車夫反駁。

「別含血噴人啊！看看我的馬車！兩條金鏈不是好好插在車頂嗎？！」米爾頓
憤怒一指———果然，他的金鏈依然裝飾着馬車。

車夫們大感奇怪，卻不敢追問。

大批紅衣黑甲的‘唐兵’慢慢聚集在城門附近，準備關門。

突然，遠方傳來一陣騷動，大批唐兵衝上城樓。

澎～～～～～～～～～！

一波飛沙走石刮進城門，入口沙塵滾滾。

「燃……燃物！」某人驚呼。

米爾頓臉色一變，飛奔到城門前查看。

綠萊駕着‘血脈神駒’，拉着一輛破木頭車在時限之內衝進了唐卡拉國的王城。

「嗚嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕嚕～～～～～～～～」

身後還有兩條彩虹…………

「……………………」全埸寂靜。

「綠……綠萊！！！是綠萊啊！！！」車夫們瞬間起哄，城門變成市集一樣熱
鬧。

「小姑娘………我們到了，唐卡拉王城。」綠萊看着山頂的‘紅白宮’笑道。

真子白眼一翻，不省人事。

快d對樓主bb好感度下降
咁先有我既好感度

btw 彩虹係嘔吐物

講返轉頭，原來M底係帝騎兵？同水龍巴你融為一體咗？

樓主一唔出文
我就會降好感度
降到一定程度
正皮會變成負皮

Jed

風哨子又要重震家聲啦

親生女又可以更上一層樓喇

係咩
點解咁虧
騎布查同騎龍

每六個鐘頭降一降，每日降四次，依家仲有 32 點
點解篇文會停係呢啲位

天使長有機制打 易入手啲
龍皇硬打弱點 莫講話馴服 打都難打
鳩估

講過布查勁在有甲有裝 仲有大量魔法配合戰鬥，百撘啲

好想睇到有每個職業所有技能表

新世界係冇左密語鳥，定係太易射殺所以冇人用

變左哨兵，未仔細講，新屬性都未提及

小小的路人：水龍bb對你好感度＋１。

即係使用布查要食腦
但多多無

你記錯左
佢個title係甲由騎士

集氣～～～～～我要爆喇

快
中午一更，放工一更，訓前一更

支持樓主BB

爆 爆 爆

是日間表：
12：00,13：00,14：00
15：00,16：00,17：00
18：00,19：00,20：00
21：00,22：00,23：00

今日要上台ｈｏｌｄ週會，我尋日度稿度到３點幾。

點知今日上手超時差唔多半個鐘，我果部份順延去下星期講。

我屌，嬲嬲地專心打文，今日唔撚做嘢。

乖樓主bb
今晚幫you按摩

日日都唔做野 淨係打文 以示不滿啦

張開眼睛，微黃的晨光投影在床上。

你掀開羊毛毯，揚起的灰塵變成花粉在空中浮游。

清澈的空氣填滿房間，窗外翠黃的山色風光如畫。

在這個靜滯的時空裡，你能夠忘記‘自己’的存在。

不再有生活的煩憂、不再有身份的壓力。

把世間一切都拋諸腦後，思想穿透皮囊，入化天下，純粹感到‘存在’的美好。

「啊………」真子不其然呼出一口氣，讓起飛的意識著陸，回到現實。

這個與世隔絕的時空，就是唐卡拉古國。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子梳洗後走到客棧大廳，查曼德及綠萊已經飽頓一餐。

查曼德看到真子，立即挪開身體讓出位置。

她也不避嫌坐到查曼德身旁。

「這是甚麼？」真子指着桌上一碟乾巴巴的泥條，問。

「棵米巴，唐卡拉的主糧。」綠萊喝着熱茶答。

米巴上可以看到廚師清晰的指模，加上啡黃色的外表，乾燥龜裂的表面
────真子決定不吃。

「別饞嘴啊，真子。每個民族的地道美食也有一段故事，我們並非單純嚐到
味道，更可以吸收他們的文化。」查曼德拿起米巴就塞進嘴裡咀嚼起來。

他性格豪邁奔放，卻長有優雅俊俏的外貌，加上獨特的三七波浪金髮，簡直
像穿着燕尾服走上擂台摔交一樣，格格不入。

「小姑娘，我按承諾送你到王城了。」綠萊伸出手，說。

真子一悟，支付餘下的車費。

綠萊在掌心點算好金幣，灌下熱茶，站起來。

「我走了，再見。」綠萊若無其事說。

「你接下來去哪？」查曼德說着，啡色的米巴碎像牙石般黏在白齒上。

「逛逛便走。」綠萊幽幽道。

「別喝酒了，再見。」真子揮手，送上薄薄的祝福。

「系統提示：綠萊 對你好感度＋１。」

「咦？綠萊？」真子發現他的名字又改變了。

「你呢？」綠萊停下腳步，親切問。

「我的目標是收集‘鳳凰套裝’！但……毫無頭緒呢。」真子苦笑說。

「鳳凰………」綠萊欲言又止，真子立即聚神傾聽。

「對不起，我未見過。」綠萊擦擦鼻子繼續說。

「鳳凰是‘崇火教’的聖鳥，象徵‘涅槃重生’擺脫‘輪迴’。

歷代王朝只有少數目擊個案，高僧甚至認為它得道升天了。

但它的羽毛不時出現在‘轉神山’附近，所以‘崇火教’的信徒深信鳳凰仍然存
在。」綠萊說。

「所以……我要去‘轉神山’收集羽毛吧！」真子恍然大悟，興高采烈說。

「不，別去。」綠萊嚴肅道，嚇怕真子及查曼德。

「‘轉神山’逼近海拔６０００米，縱然烈日當空，但氣溫也在零度冰點以下。

它是‘崇火教’的聖地，所有人也敬而遠之。

萬里無人，要是你們遇上甚麼意外必死無疑。」綠萊凝重說。

「假如………請你載我們去轉神山要多少錢？」真子握着屈指可數的錢包
說。

「不跑。多少錢也不跑。」綠萊斷然拒絕，無議可商。

「真子…我可沒有答應陪你去啊。」查曼德苦笑說。

真子從美夢裡驚醒過來。

沒錯，到達唐卡拉王城後他們便要各散東西。

「抱歉……我忘記了。」真子低頭說。

「姑娘，我建議你先參觀到‘火聖殿’。它是唐卡拉國境內最大的‘祟火廟’，裡
面的壁畫會記載‘崇火教’的故事。你多少會得到少許情報。」綠萊說。

「好！它在哪？」真子問。

「王城最西邊的區域，最好在日落之前去。」綠萊說。

「為甚麼？」真子好奇問。

「不知道……但聽是讓人感覺毛毛的。」綠萊皺眉回答。

「系統提示：綠萊 已經離開隊伍。」

「我走了，小姑娘。祝你好運。」綠萊轉身離開。

「等等，綠萊先生。」真子走到他身旁，交出２０法隆。

「我不跑轉神山，這丁點錢也無法打動任何人。」綠萊譏笑道。

「送給你。」真子微笑道。

「送…送給我？我不用，有錢買酒便───」綠萊提及酒，立委掩着嘴巴，懊
惱不矣。

「你不吃，娃娃也要吃啊。」真子笑道，把金幣塞進他手裡。

綠萊瞪大眼睛，震驚地看瞪着真子。

「再見，綠萊先生。」真子把他推出門外。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

桌上只剩下查曼德及真子，二人相對無言……

「你要走了嗎？」真子低頭把玩綠蟲，以平淡的聲線問。

「你想我留下來嗎？」查曼德反問。

「我…我不介意。」真子害羞地扁嘴說。

「那麼…跟我上床吧。」查曼德哈哈大笑說。

啪！

一睇完第一段先回再睇，第三季每次去到一個新地方都有一小段文字介紹當地，好有RPG行到view point播CG俾你睇風景的感覺。

饞嘴係為食，我用錯左，我想寫揀飲擇食

完全唔夠，下更快點面世

爆都咁短

唔會聚神細聽？應該係凝神會岩D

btw樓主好乖出野

應該講 咁短都叫爆？

唔準話佢短

咁短，唔用個′爆′字，用′洩′？

今次m底用錯哂字，抵你加更啦

好眼瞓，恰恰先，就中落樓梯………

抖陣好繼續喇

唔好上落樓啦，專心打文啦
BTW 點解返緊工有啲恰咁爽

機會黎啦 水龍巴
襯佢訓左你可以為所欲為

加晚幾點有文？

今*

依家打梗下一篇，出完之後應該仲會出多篇。

時間未知，應該１２點前出哂。因為………到喇，咁多位

要鋪既嘢已經鋪哂

咁先係架嗎

感動，m底開始重回正軌

我地識嘅M底終於返嚟

「系統提示：綠皺紙 對你好感度＋１。」

「系統提示︰火燒巴 對你的說話感到興趣。」

「系統提示：噴水龍 對你好感度－１０。」

屌，原來唔記得左upload個file

唔緊要，重打

晏啲先有文不過

「系統提示：相濡以沬 對你的說話感到失望。」

你幾時先可以學識搬晒啲文上雲端
用Online Office有幾難

「系統提示：樹 對你的說話感到失望。」

「系統提示：乞丐王子 對你的說話感到失望。」

次次話爆字趕更都會出這種意外

這種意外應該係每日任，只係要爆字所以先講出來給我們一個理由。

我諗住UPLOAD果時有巴打同我係FACEBOOK吹水,唔記得左

竟然同第二個巴打吹水

「系統提示：噴水龍 對你的說話感到失望。」

「系統提示：噴水龍 對你好感度－５。」

「系統提示：火燒巴 對你好感度－２０。」

「系統提示：小小的路人 對你好感度－５。」[/

由第一季講到依家

唔唔記得upload點俾我哋屌
m底

最愛出文嘅樓主

「系統提示：人柒多帥 對你的說話感到失望。」

同一篇文出兩次

「系統提示：柑柑 對你好感度＋1。」

真子太易收服哂啲特別人特別野
無乜新鮮感 不過又幾好睇喎衰鬼

古國‧唐卡拉是一隻伏在山谷的獅子，以天為被，席地為床。

它就像一輛停在巔峰的過山車，既沒有動力向前，也沒有外力令它後退。如是
者，它隨着時間沉睡，等待喚醒它的巨人………

王城建在高低起伏的山巒上，內有樹森、草原、河流、小溪及山嶺等不同地
貌，可見其面積之廣。

當風處掛滿彩旗，在橋上、崖邊或屋頂向途人揮手問安。

四方屋三群五組，形成大大小小的社區。

真子抽出魔杖，慢慢跟查曼德深入古老城市，尋找‘火聖殿’。

「意外地少人呢………」真子皺眉說。

「路也開始荒廢了。」查曼德注意到沙石路中也長出雜草，明顯人流不高。

鼎鼎大名的唐卡拉古國理應人頭湧湧，一片太平盛世才對。

為甚麼路上只看到少量唐兵巡邏，連路人也看不到？

他們經過數間民房。

白牆紅瓦，但大半已經被樹藤佔據。

真子貼在破紙窗旁竊看進去—————空無一人。

接下來兩條小村仍是十室九空，剩下一戶重門深鎖。

終於，他們在數十戶組成的社區發現第一戶唐民。

他們身穿藍衣，肩掛彩綢，錯不了。

「姨姨早安，請問‘火聖殿’在哪裡？」真子掛上微笑問。

唐婦保持距離，警戒地打量真子，然後指出方向。

「謝謝你。」真子合十道謝，正想離去時被唐婦拉着。

她擠指成錐，啄向嘴巴，口裡嗚嗚呀呀說不出話。

「我…我不明白。」真子一頭霧水。

「她好像討飯吃。」查曼德說。

「討…討飯？你有帶走吃不完的‘棵米巴’嗎？」真子問。

查曼德搖頭，挖出空空如也的褲襠表示‘清白’。

真子只好翻尋背包，只找到少量水果及熱茶，同時把多餘的錢送給綠萊，一貧
如洗。

「抱歉，我沒有食物可以分你了。」真子帶着歉意離開。

唐婦竟然伸手搶真子的腰包。

真子大怒，揮杖擊打唐婦手背，叫她知難而退。

唐婦立即換上怨毒的眼神咒罵二人，回到房屋砰一聲關門。

「這個國家…發生甚麼事…」他們懷着疑問繼續前進。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

走過起伏山巒，穿過更大型的村落。

唐民的反應大致雷同，均是皮膚發黃，頭髮垢亂，口齒不清。

同時，他們對靈眼動人的真子及眉清目秀的查曼德抱有微妙的敵意，似乎民情
排外得很。

他們到達一條水深及腰的急河，只能取道向北，跨橋越過。

過河後，情況終於改善。

‘紅白宮’之下是連綿不斷的屋群。這裡的房屋不但皎潔如新，連彩旗也份外鮮
艷。

最令人放心的———是那個熱鬧的氣氛。

真子大步跑向人聲沸鼎處，終於找到了情報集散地———酒館。

「哇………太大了吧。」他們走進一間樓高五層的酒館。

大廳的空間足以納稅３隻布查。

話雖如此，廳內只有六十餘人，連保伯的餐館也比它熱鬧。

真子抬頭挑望天井，發現３樓及以上樓層的房間封上木板，沒有人入住。

「你好，我想問‘火聖殿’在哪裡？」真子問掌櫃。

「喔～兩位是旅人嗎？」掌櫃衣著光鮮，彩綢上有精美的刺繡，可見非富則
貴。

「呃……嗯。」真子點頭。

「我們有最新的‘旅遊優惠套票’，連三天食宿，只賣———」掌櫃興奮地推銷起
來。

「沒錢。」真子直接說。

不管價錢如何，她也不會買。

「價錢不適合嗎？我們另有王城一天遊，包馬車接送，只是———」掌櫃拿出

另一份單張說。

「沒錢，我很窮。」真子此句有絕對的說服力。

「那麼～我有甚麼可以為你服務？旅人。」掌櫃深呼吸，擠出勉強的笑容問。

「我想知道‘火聖殿’的位置。」真子說。

「‘火聖殿’…很好。你出門後右轉，一直走過河就可以了。」掌櫃笑說。

「喔～謝———喂等等！那是我本來的方向啊！」真子突然醒覺，怒道。

「沒錢便滾蛋！妨礙我做生意！」掌櫃低頭，埋首於帳目之中。

「這個古國的人怎麼了，不是強盜侯是奸商嗎？！」真子忿忿不平向查曼德抱
怨。

查曼德溫柔地撫摸真子的頭，臉上掛着佛祖般慈悲的笑容。

「你又有甚麼花樣？」真子後退問。

查曼德舉起掌櫃的小冊子，打開內頁………正是唐卡拉王城的地圖。

「歡‧迎‧取‧閱。」查曼德指着角落小字，逐一說出。

「嘖，很了不起嗎？」真子一呆，滿臉通紅，搶過地圖查看。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「喔～～～原來王城以‘沒膝河’為界，分成‘王宮區’及‘唐民區’。‘王宮區’在山
上，‘唐民區’在山下。我們剛才肯定從‘唐民區’走過來了。」真子說得頭頭是
道。

「我想逛逛精品店，２小時後在‘防具店’門外碰頭好嗎？」查曼德觀光癮大作，
問。

「好！我也逛時裝店！」真子連聲叫好，二人分頭行事。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「哇～～～～夜月套裝！

看看看！紫輪花仙子套裝。

昏霞幻彩套裝。

吓………鯉魚偽裝（白）

…………鯉魚偽裝（黑）

鯉魚偽裝（紅）………

……………甚麼狗屎垃圾？！」真子走進滿是玻璃櫃的時裝店查看。

突然，就在大廳中央看到一件純金色的緊身羽衣，肩上縫有金鱗披風，微微燒
起火焰的時裝。

憑它獨一無二的特效得知———這件就是鳳凰套裝。

「要是我……打破這隻玻璃櫃………」真子動起歪念，繞到玻璃櫃後，差點當
埸昏厥。

玻璃櫃背後寫着‘鏡像樣版’四隻大字。

不過，她已經下定決心，一定要得到它！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子逛了武器店及防具店，只覺唐卡拉國的貨品質素雖高，卻不及非買不可的
地步，最少不比自己的‘＋５靈木馭魔杖’，能夠直接使用召喚物的技能好。

「接下來去哪兒好呢………」真子查看介面，發現仍有半小時。

西邊的‘火聖殿’要跟查曼德一起去、唐民區不去也罷、商店街也逛完、王宮不對
外開放…………

「逛逛花園吧………」真子摺好地圖，剛好摸到腰包，驚覺自己仍未餵食小綠
蟲。

她打開腰包，心臟也跳了出來。

「天啊！！！你給我吐出來啊！！！」真子雙手握着綠蟲狂甩。

它……哨了半根‘鳳凰尾羽’。

真子顫抖地打開‘介面’，查看物品欄，瞳孔突然收縮，肺部的空氣被搾乾。

她朝天吐血，倒地死去。

「檢視：物品狀態—鳳凰尾羽（已損壞）。」

鳳凰尾羽本來顯示為紫色的‘秘寶道具’，現在已經變成灰色的‘破舊物’。

「六口姐姐……松美…帕修斯…尼菲特………我先走一步了………」真子合起
雙眼，就此長睡————才怪。

她變成死屍復活，慢慢走向花園………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子拖着沉重的步代走進花園，再鮮艷的花卉也變成黑白。

走着走着，她發現花園後豎起一塊塊白石碑…活像………

「活像……墓地？！」真子現在才發現這個沒有標示的花園其實是墓園。

「有怪莫怪……」真子急步低頭離開。

就在這麼的一剎那，某件東西像磁鐵一樣吸住她的目光———一座小馬雕石
碑。

好奇心驅使下，她偷望了一眼………

一眼又一眼………

最後，她垂下雙手，默默看着石碑—————

「愛女之墓 綠天柔 卒於０２年前。」

然而………墓上有一束鮮花，誰人剛來探訪了。

條蟲會變巴他蝶？

綠萊個女又係姓綠

綠萊有細佬嘅話可能叫綠帽

會唔會條蟲之後會變成鳳凰

佢個女係咪條蟲黎

祟火靈童

跟住果更聽日早啲出，好多嘢要諗

仲有9分鐘就聽日

樓主出文啦，過左12點

下？
爆左？

咁少都叫爆
「系統提示：懶然 對你的好感度 - 1 。」

「系統提示：吉蒂 想樓主出多d文。」
「系統提示：吉蒂 對你好感度－1。」
「系統提示：吉蒂 持有 傳說道具-正皮，傳說道具-負皮 。」

我已經拎哂空堂時間打文

結果今日我病了

SL

1300

1800

2300

今日大約咁

係到好講

琴日出淨一更計落今日三更, 垃圾

SL呀 如果唔係邊有時間

回不去了，以前日日爆文爆到SL先休息一下的M底，現在變成SL先會爆文。

身為日日追文的毒毒唔通要減口德分，好涼薄咁祝你病多點，請多點SL等我地有文睇

我想講依家日日座底都有4000 我真係好想問咩事3更就變6000

今日生日再出多d ok?

生日快樂

以前10000都唔敢駁嘴，而家出得4000就多多聲氣

乞衣巴打生日快樂

乞衣巴
生日快樂

標題一日五千都寫足幾版，現在四千問毒毒好想知咩事，咁大粒膠原封不動還俾你

乞衣巴打生日快樂
想唔想同我有d刺激情節呢

「系統提示︰火燒後尾枕 已經準備好傳說道具︰正皮。」

乞衣仔生日快樂

hb

乞衣巴祝你行乞順利

難巴做到嘢

1300

1302

趕梗工，廢是比你地屌我中途停

乞衣巴生日快樂！

Btw M底已經每況愈下，遲下出國讀埋書既話一年都唔知出唔出到一百字

連出兩篇->1300->冇文

「早安老闆，跟昨天一樣。」綠萊走進花店，拉禮貌地脫下兜帽說。

「沒問題～８法隆。」花店老闆像中藥師一樣在花百爭艷的花林裡選出３種白花，紮成花束交給綠萊。

「８法隆？昨天才５法隆啊………」綠萊猶豫一下。

「今早有人選購一模一樣配搭的花束，白花存貨不足啊。」花店老闆說。

「一模一樣？但……這束花是我親自配搭，為甚麼…」綠萊反駁，覺得老闆在
欺騙他。

「酒鬼，兩年來我只在節日加價，你覺得我會騙你嗎？」老闆不悅道。

綠萊最後乖乖付錢，走到墓園。

「柔柔……爸爸來———咦？！」綠萊赫見天柔墳前已經放着一束白鮮花。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「說好昨天參觀‘火聖殿’，你卻臨時趕到旅館打工。更指明要我跟你一起工作。
到底是甚麼一回事？」查曼德大清早便抱怨。

「我們剩餘的錢不多，所以打工賺點路費。辛苦你了。」真子苦笑道，萬分感
激查曼德縱容自己任性。

「呵～當真累死我了～要是有人親親我作獎勵就好了。」查曼德誇張地按摩自
己肩膀，眼睛盯着真子的櫻唇。

「嗯………」真子點點頭。

。。。。。。。。。。。。。

「別跑啊，我的王子！」真子哭道。

「你走啊惡魔！」查曼德拔足狂奔—————身後追着一隻大蝙蝠。它張開血
盤大口，伸出尖長的舌頭欲舔查曼德。

「別……別跑啊！哈哈哈哈哈哈！」真子笑得掉下眼淚。

二人路上打打鬧鬧，向城西進發。

再次跨過沒膝河，稀薄的人聲褪去，他們走進了一片高樹密林。

林內未見一屋，他們開始懷疑自己已離開王城範圍，但地圖顯示‘火聖殿’正在前
方。

地圖不離手，步步生疑，真子終於在旁邊樹影裡發現一些破屋。

「看看吧………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

破屋的白牆已經包上一層植披，真子小心翼翼跨進唐居。

室內一片凌亂，猶如被強盜洗劫，甚至沒有一隻完整的杯。

牆上有壁畫，但已經被人用灰泥抹污，無法看出圖案。

天花有發黑的木雕，雖然已經被雨水泡霉，但可以想像當年抬頭便看到栩栩如
生的工藝品的奢華感覺。

直覺告訴她，這裡發生了很壞很壞的事。

「真子。」查曼德在屋外呼喚。

他用聖陽之力燒乾牆上的植披，剝雞蛋般清除泥塊。

白牆上寫上４隻大字…………

「殺人…兇手？」真子滿腦是疑團。

他們看着幽幽破屋，不約而同顫抖。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

沿着雜草叢生的舊泥路前進，途經所有破屋也遭受同樣命運，而且破壞程度越
來越嚴重。

突然，前方豁然開朗。

在密不見天的森林裡出現一座宏偉的古廟。

它佔地龐大，在空中鳥瞰的話就如森林的‘風眼’。

「錯不了……這裡就是火聖殿。」真子嚥下口水說。

率先映入眼簾是數百級石梯。它利用陡峭的設計做成視覺盲點，你無法看到梯
級盡頭，令石梯好像直上天國。

有趣地，石梯兩旁有一對擎天紅柱，撐着從主廟延伸出來的巨型簷篷，像雨傘
一樣蓋着石梯。令你抬頭時無法看到天空，好似有意提點你‘火廟’的存在。

他們收起地圖，挑戰石梯。真子體力有限，不得不在中途停步休息。

「系統提示：火僧 正凝視你。」

「哪裡？！」真子立即跳起來。

「甚麼？」查曼德嚇一跳，差點摔下去。

「有一個‘火僧’正監視我們。」真子急道。

「……是嗎？難怪後背毛毛的，快走吧。」查曼德說道，一手抱起真子跨上樓
梯。

「喂笨蛋！誰讓你———」真子滿臉通紅，大力拍打他背脊。

「系統提示：火僧 對你好感度＋１」

「吓？」真子一呆，再沒有掙扎。

「不……不行了。」查曼德一口氣跨上百級梯，終於到達頂端。

一名黃皮皺皺，身穿袈裟的老人正等待他們。

「你好……真子。

你好……查曼德。」黃皮老人笑道，直呼名字。

真子大吃一驚，但仔細一想ＮＰＣ設定知道玩家名字正常不過。

「你們肯定是參觀‘燃禮’對吧。」老人笑道。

「呃～～～看看，看看。」真子急忙道，跟查曼德交換眼色。

「很好～來吧。」老人讓開，攤手歡迎二人。

真子及查曼德齊聲驚呼—————

近百名紅衣僧人正坐在廟門前唸經，一名白衣小孩閉目坐在高會之中。

他身後的金火盆燒起通天白煙，濃烈的香燭味撲面而來，加上會人喃喃梵音。

無疑———馬上要舉行甚麼儀式了。

仲未出完，但痾屎先，好急

唔准，一係屙住出

水龍巴搵野塞住佢先啦

爽
打埋果小小先，比半個鐘我

佢而家只係理fb上面既巴打架咋，你唔覺架咩

耍花槍啫，傲嬌m口上唔講，但實質想你自動塞嘢入去幫佢

黃皮老人帶二人走到角落，進在客廂席上。

桌前有水果、果仁、果乾等小吃，更有熱茶供應。

真子仍取，查曼德立即拍打她。

「祠廟桌上的食物千萬別亂吃！會被咀咒！」他聲音提點真子。

她恍然大悟，立即縮手。

「兩位可以放心享用小吃。」老人笑道。

他們立即伸手爭奪水晶梨，幾乎打起架來。

「小吃收費一法隆。」老人現在才姍姍道出事實。

真子已經咬下去，無法回頭，只能乖乖付錢。

「兩位是夫婦同行嗎？」老人慈善的樣子彷彿人畜無害，其實暗藏殺招，真子
打醒精神，以免破財。

「對對對！我們合襯嗎？」查曼德搶在真子發作前回答。

「真幸福。有你們到訪是我教的緣份。」老人笑道。

「‘夫婦同行’有沒有優惠…附送飲食、導遊之類的服務？」真子借勢發問。

「沒有，施主誤會了。」老人苦笑道。

前方高僧仍在喃喃頌經，二人已經失去耐性，開始擔天望地。

「這裡是‘火聖殿’吧？」真子問。

「沒錯。‘崇火教’的主廟，約在８００年前建成。」老人答道。

「假如‘崇火教’是唐卡拉王朝的國教的話，你們的僧人也太少了吧？」查曼德好
奇問。

何止少？王城街上的流氓勢力也比‘崇火教’強大。

同時‘崇火廟’外表雖然宏偉，但橫樑的木雕、壁畫及銅像日久失修，開始褪色變
型。

「心誠則靈。」老人笑道。

真子望眺古廟主殿，看到大門左右均有６尊神像，但祂們形態不一。有的三頭
六臂、有的犬頭、有的蛇身、有的七尾………

「那些是修羅嗎？」真子腦海閃過修羅二字，問。

「系統提示：火僧 對你好感度—１。」

「施主，修羅是惡物，豈會出現在我廟之內。那是十二護法的尊像。」老人苦
笑道。

「護法是僧人還是神仙？」查曼德立即追問。

「護法是‘天燃者’，自生而成的聖者。同時，他們是唐卡拉王的貼身守衛。」老
人自豪說。

「我隱約看到大門上的壁畫有三隻猛獸扛着大火盆……那是甚麼東西？我看不
清楚。」真子只隱約看到一堆顏色，問。
「抱歉，那是‘火尊僧’修行的範圍，我也不清楚。」老人苦笑道。

M底你篇文寫在厠紙上面沖走左啊？

此時，廣埸上的梵音停下來，二人立即坐正身體。

老人卻伸手拉下二人面前的布簾，只讓他們耳聞儀式。

他們好生奇怪，卻不敢打擾儀式進行，只聽到有人在廣埸上呢喃，一邊敲打木
魚。

每當那把聲音說出‘火’，此音時，在埸僧人也會說‘永生不息’回應，這是二人唯
一聽得懂的內容。

十分鐘過去，真子按不住好奇手，偷偷掀起布簾。

她發現布簾竟像鐵皮一樣硬堅，無法扳動。

老人正在閉目聆聽，真子向查曼德使眼色，二人一同發力也無法掀起分毫。

「施主，想親眼看嗎？」老人早已經察覺人們的鬼主意。

「可以嗎？」真子興奮問。

「３法隆一人。」老人笑道。

「豈有此理，這不正是‘想看內容請按讚’的設計嗎？！」真子大怒，不勝其煩。
「系統提示：火僧 對你好感度—１。」

查曼德立即按着真子，她只能乖乖付錢。

「謝謝施主。」老人馬上掀起布簾。

真子捧着正式餓死的錢包，心如刀割，正想發洩時赫見一名紅衣高僧把一盆燒
得正照的炭火倒在白衣小童頭上。

「他……他為甚麼？儀式？」真子大驚，輕聲問老人。

「他正接受‘燃禮’。」老人答。

白衣小童的頭髮立即冒煙起火，相隨數十米的真子也感到火盆的微熱。

他咬緊牙關強忍痛楚，白衣也被火舌燒出多個破頭，肩膀發紅。

「這是‘崇火教’的入教儀式嗎？！你也…接受‘燃禮’了嗎？」真子無法相信他們
有如此殘忍的儀式，追問。

「不…我沒有這個福氣。」老人笑道。

「福？被火燒是福？」真子的聲音高亢起來。

「施主…你正觀看‘崇火教’最重要的‘燃禮’，‘崇火靈童’的‘燃禮’。」老人微笑
道。

「崇火靈童？他…他‘防火’嗎？」真子大惑不解，問。

「所有靈魂也在川流不息的萬物中輪迴，永生不息。肉體之苦算甚麼？這是他
的福。」老人笑道。

真子抬頭一望，白衣小童的頭髮已被燒光———頭皮上長滿水泡，有地方更燒
至皮開肉綻，根本不‘防火’！

「你們放燒小朋友，然後說這是他的‘福’？」真子火冒三丈，繃緊手臂道。

「真子…」查曼德用力按着她。

「施主，他是尊火高僧行進‘百日冥想’找到的‘神童’，在剛出生時已經接到大廟
學道。

現在他將會進行我教的最神聖的任務———‘引火’。

每隔５年，轉神山上會出現‘聖火盆’，只有他知道‘聖火盆’的位置，完成任務後
便會‘成佛’，豈不是福？」老人笑道。

「狗屁不通。」真子暗罵，但為了尊重埸合乖乖坐下來。

崇火靈童接受火焰的‘洗禮’後當埸昏迷，由其他高僧包紮傷口，送回廟內休息，
儀式也到此終結。

「接下來你們可以自由參觀古廟了，再見。」老人離席道別。

「走吧查曼德，我不想再留在這裡。」真子狠狠瞪着‘火聖殿’說。

「真子，這是他們的文化。再者，那個小朋友也算‘自願’吧？說不定他知道自己
將面對的任務非常艱難，把‘洗禮’當作磨練呢？」查曼德勸說。

「我……唉……反正就是不喜歡。」真子皺眉道。

「不喜歡也是一種經驗啊～經驗無分好壞，只有多少之分，來吧！」查曼德硬
拉着真子走進‘主殿’去………

唔好意思，今次斷得很糟糕

好奇手心

燒得正照旺

破頭洞

行進行進

慣哂啦

我心碎了一地

被多更啦m底

無啦？

報定案，仲打梗

綠萊隻馬係咪靈馬黎
比D灰抆兩抆就變左火馬

五轉座騎

抆灰同個寺睇黎好有關係 佢又欲言又止

綠萊冇陰功
買花都要食炒價

邊個同佢買同一樣既花

十二護法有飛禽也有走獸，有各自的武器及裝甲。

真子仰望栩栩如生的犬頭神像，不禁幻想它在現實的樣子———醜死了。

「她肯定是美人………」查曼德站在體態玲瓏的‘狐仙像’面前已經半小時，不捨
得離開。

進入大殿，整個空間悶熱難耐。

它像一個梯田大井，逐級陷向中央的金火塔。

火僧人盤膝坐在梯級上向聖火冥想，坐位越低的僧人道行越高。

最接近火塔的底層有３個座位，當中２個已被瘦骨嶙峋的白髮老僧佔據，只有
一席空位。

「想必…他們要爭奪那個位置吧………」真子跟查曼德在頂層交耳接耳，討論
起來。

他們此等外人只能在‘火塔’外繞圈，不得內進。

「不，真子。那個位置屬於松達巴干老僧人。」某人從後插嘴。

他們回頭，卻不見其人。

「難道…綠萊提點我們要在日落前參觀…就是這個原因？！」向來大膽的查曼
德嚇得渾身打震。

「你怕鬼？」真子好奇問。

「別別別～別談了。鬼魂就是冥神‧阿蒙德的手下，被纏上沒有好下埸的！」查
曼德慌張搖頭，告誡真子。

「冥神？抱歉我不知道。」聲音再說。

「哇啊～～～！又來了！快走吧，不看了不看了！」查曼德轉身離開。

砰————他撞倒了白衣小童。

「你……難道你被燒死，回來尋仇？！」查曼德指着小孩驚呼。

「你別大呼小叫，你正影響我在唐卡拉的‘聲望’啊！」真子大急道。

「謝謝查曼德先生的關心，我安好，受了皮外傷而已。」白衣子童說。

二人稍微定神，冷眼打量白衣小孩。

他已經換上新的白袈裟，頭皮的傷口已經癮合，眼珠眨眨凝視二人。

「你是……崇火靈童？」真子小心翼翼問。

「嗯。」靈童點頭。

「你知道他們要燒你還不逃跑，真是瘋子。」真子立即罵他。

「為甚麼？當上靈童是我的命運及責任。相比天下蒼生，我小小皮肉傷算得了
甚麼？」靈童反問。

真子看着他童叟無欺的樣子，不禁慨嘆‘宗教’的力量。

「小朋友，你有名字嗎？」查曼德蹲下來，用大哥哥的語氣溫柔問。

「名字是‘留俗’的餘韻。要是你了解‘真像’的大義，我們本為一體，何必用‘名
字’區分你我呢？」崇火靈童回答。

他先敗真子，再挫查曼德。

堪稱‘ＮＰＣ殺手’的真子也束手無策。

「找我們有事嗎？」真子板起臉問。

「沒有。我出發在即，偶遇旅人到訪本教實在難得，想借機會跟你們聊天而
已。」靈童答。

「上一次旅人到訪是甚麼時候？」真子驚覺，問。

「你們是數百年內第一位，請務必在離開前到香爐添加香燭，告訴‘聖火’你到
了。」靈童說。

千年第一人———真子不禁飄飄然。

「可以簡描述一下崇火教的理念嗎？」查曼德眼見機不可失，決定抓着靈童摸
清崇火教的底子。

「嗯，請跟我來。」靈童把他們帶到正殿後室一幅壁畫前。

牆上畫着一隻黑色的三眼怪物、頸有厚如雲朵的毛團、剌上鼻子的獠牙及獅子
般的利爪。

它咬着一隻大圓盤，圓盤分成１２等份，裡面畫着人類被挖眼割鼻、油煮水炸
的血淋淋埸面

１２等份中央有一個６等份的圓，畫着乞丐到國王等不同社會

地位的人。

６等份內又有一個３等份的圓，分別是獅子、綿羊及樹。

「這是‘輪迴圖’，由黑色的‘不動麟獸’看守。

生命川流不息，我們必需要清除自身的‘業力’才可以得道升仙，即‘涅槃’。犯惡
者，在地獄悔改後將墜入新的輪迴，繼續洗罪。積福者，死後將進入更有‘福’的
輪迴，普渡眾生，最後得道，擺脫輪迴。

然而，聖火能夠創造生命及奪去生命，萬物皆在火焰中轉化成‘純意識’、‘純存
在’及‘純能量’，它就是‘道’的本體。以上，就是崇火教的理念。」

「‘不動麟獸’就是大門上扛着豎火盆的黑色東西嗎？」真子問。

「嗯。傳說聖火復燃的時代，３大聖獸將會降生守護聖火。

分別是主管輪迴黑盤的‘不動麟獸’；

主管生命金彩的‘百式麟獸’；

及毀滅業物的‘紅剛麟獸’。」靈童帶他們走遍畫廊，分別指着黑、金、紅三隻像
獅更似熊的麒麟說。

「聖火…就是鳳凰嗎？！」查真記起綠萊的說話，離問。

「不。鳳凰是真實存在的神鳥，但它並非‘聖火’本體，只是聖物般的存在。看，
右上角。崇火教視它為看守者，監視着世間萬物的發展。」靈童再說。

「請問…我想找到鳳凰的話…應該去哪？」真子小心翼翼問。

「請跟我來。」靈童帶他們到殿外收拾枯枝，然後撒進香爐裡用餘火點燃。

靈望靜靜瞪着火焰，一聲不作。

真子及查曼德照樣葫蘆瞪着火光，眼也不眨，果然—————

「盲目 １５秒。」

二人掩着眼睛在地上打滾。

「它剛剛離開轉神山了。」靈童說。

「你…你看到它？！」真子驚問，一邊擦淚水。

「不，感覺而已。不完全準確。」靈童說。

「它留下的位於有羽毛嗎？！」真子問。

「我不清楚，但相傳留的位置也有大量金羽。」靈童說。

「謝謝你！查曼德，我們馬上出發！」真子大喜，捉着查曼德的手離開。

「謝謝你啊，小朋友！」真子揮手道。

「再見，真子。」靈童微笑道別。

查曼德則一臉陶醉，享受跟真子手牽手飛奔的青春。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日，真子一大早便拉着查曼德到花店買花。

「你想要我摘給你啊～為甚麼要純白。」查曼德打趣道。

「不是送給你啊………」真子幽幽道。

她來到石馬墓碑前獻花，並為墳墓除草。

「認…認識的嗎？」查曼德身處墓園，似小貓一樣躲在真子身後。

「不算，但看…她的名字…綠天柔。」真子感慨說。

「所以？」查曼德問。

「我猜而已………她就是綠萊的女兒。」真子說。

「喂，同姓的機會很高啊。姓‘綠’這麼普遍，又不是奧蘭多爾這類響噹噹的家族，你怎肯定？」查曼德不經意為自己的王族血族感到自豪，說。

「他不吃不穿…也送錢給農戶的小孩，說：你不吃娃娃總要吃。但他從未在我
們面前展露這一面，想必……他很疼愛自己的女兒吧……」真子站起來。

「再見了柔柔，你有一個了不起的爸爸。」她輕拍石碑，轉身離去。

她跟查曼德走訪茶館、兵營及馬房，均沒有人寧願去轉神山。

沒有選擇下，真子決定徒步出發，走向北門。

「旅人‧真子。你的名字已經記錄在‘唐卡拉國冊’內，要是再次到訪，‘聲望’不足
的人我們會拒絕放行。

出城後請有所作為，或是變成富甲天下的人才回來，明白？」唐兵解釋。

「好……」真子想不到出入唐卡拉國也有如此多設定。

走出城門，寒風再次呼嘯而來，但她已經習慣了。

「出發吧…」她用魔杖挑着一包食糧，跟查曼德漫步向遠北方的轉神山。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

半小時後—————

「不行了！！！！！好熱啊！！！！！！」真子跟查曼德已經在地上爬行，留
下一條汗跡路。

她全身濕透，幾乎想把皮膚剝出來。

二人身處高原沙漠，太陽彷彿就在頭頂以上，沙石熱得可以煎蛋。

「水……我要水……」查曼德像狗一樣吐出龜裂的舌頭說。

「水？！你要水嗎？！誰說：雪山上到處也是水，不用買，免得包袱太重！？
你記得嗎？！」真子暴跳如雷咄咆哮。

「我不行了………用……用你的魔法變水出來。」查曼德痛苦欲絕，說。

「對喔！」真子大喜，高高舉起魔杖。

「疾疾，護法現身！！！！！！！！！！」她朝天空大叫，希望變出一條水
龍。

噗～～～～～～～一團黑煙。

「施法失敗：原因 當前區域 水屬性—１５０。」

真子跟查曼德一同看着黑煙消散，二人血量隨之下跌。

「想不到…我這麼帥，居然………」查曼德留下遺言。

「我死在這裡……尼菲特會找不到屍體啊……」真子倒在沙地上掙扎。

終於……他們眼前一黑，被冰水淋得狗血淋頭。

二人變成旱池中的魚，把臉埋進沙坑裡大喝。

「走吧，真子………到轉神山去。」

猜到嗎？

綠萊開着一輛有斗的馬車停在旁邊了。

有斗的馬車

有篷的馬車

疾疾，護法現身！！

有聲有畫面

今日先同啲同事講完
其實MM你係咪識我咖？

大皇子好好笑

成日撚化真子

親生女真子

講咩

佢兩個D互動好好笑

剩係睇呢條線都夠

好多文
要讚

咁投咗角班巴打點算

2349

23點67分

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第十一章—大出陣

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

兩名武士繞圈對峙，竹刀不斷磨擦。

紅方踏前一步，白方便後退，彼此試探實力。

紅方再次前進，白方竟然步法出錯，雙足絆在一起無法後退。

「喲哈！」紅方立即虎撲上去，一刀垂劈。

白方千鈞一髮間橫刀隔擋，然後以純粹的力量壓着紅方竹刀。

紅方一個巧步側身卸力，旋身一刺———

白方的竹刀已經指着自己咽喉，令她無法動彈。

「好！」八湖獨島起立鼓掌。

「你…太奸詐，火良野。」紅方脫下頭盔說。

「我跟你對練多日才洞悉你的攻擊習慣，認輸吧秀吉。」火良野笑道。

他們互相敬禮，走到八湖獨島面前。

「好了，火良野。現在你有資格隨意出入紅櫻要塞，好好帶領你伺服器的人
吧。」八湖獨島交出‘竹牌’。

火良野百感交集收下竹牌，就像寒教苦讀十年領取畢業證書一樣感動。

「真了不起，火良野先生。」秀子解下頭巾，跟他握手。

「謝謝你，秀子。」火良野直接擁着秀子。

「可以了…這是你努力的成果…」秀子臉紅耳赤推開他。

秀子帶着火良野到兵器庫歸還裝備。

二人再次獨處於衣帽間，秀子開始幫火良野脫下劍道盔甲。

秀子脫下護腕後火良野自動舉起雙臂；他自動轉身，方便秀子脫出胸甲。過程
不需一言，足見二人默契。

「這是…最後一次呢。」火良野感慨道，捨不得這段時光完結。

「嗯……要是你想找人練習的話可以找我。」秀子笑道，仔細地抹乾淨火良野

的裝甲，整齊放在角落，完美展示櫻花民族女性獨特的柔美。

跟柑柑如美酒般濃郁芬香不一樣；秀子散發出水仙一樣的清香。只要給她時間
蘊釀，香味將歷久不衰，不亞他人。

「接下來…你有甚麼地方去嗎？」火良野問。

「呃……我……沒有約會。」秀子突然臉頰緋紅，低頭道。

「不，我指你在武士大隊有甚麼工作。」火良野就像耳聾眼盲一樣錯過了這個
訊號。

「我要回去大隊報到，聽從八湖指揮。」秀子一愣，回復一本正經的口吻說。

「是嗎………」火良野失望道。

「你呢？」秀子問。

「我先回去母服處理公會事務，然後回來………希望你可以跟我冒險。」火良
野直接說。

「冒……冒險？」秀子心底裡百花齊放，臉上保持克制。

「我想打點‘技能’及裝備給朋友。他們一直在境內之地作戰，想必裝備及角色屬
性也跟不上新世界的步伐。」火良野忘真說。

「我是一名隊長，不可以離開紅櫻要塞太久…除非……」秀子欲言又止。

「請說！」火良野喜道。

「除非有很好的原因……我可以辭隊長的職務……」秀子側着頭，用蘭花指繞
髮到耳上，露出端莊秀麗的臉容。

面對有如泰山一樣穩重的火良野，秀子心裡的小鳥早已經降落他身上。

「唉……我總不能因為私心要你犧牲公職，真可惜。」火良野嘆氣搖頭。

「其實你有話可以直說，想去哪？我陪你去好不好？」秀子無名火起，連珠炮
發說。

「好……好啊。」今回換成火良野紅着臉，低頭甜笑。

「想去哪呢？」秀子的矜持已經到達極限，被模稜兩可的火良野呵到痕處。

「我聽朋友說遠西方有一個名為‘夏洛伯廢墟’的地方，我想去看看。」火良野
說。

「我…我要先問一下八湖獨島吧。恐怕要數天時間。」秀子擔憂道。

「我可以找你聊天逛街嗎？沒有你在身邊我不習慣。」火良野直腸直肚，說。

「只……只要沒有職務的話……很歡迎。」秀子柔柔婉婉說。

她幫火良野脫下最後的道袍，二人的鼻子幾乎相碰。

孤男寡女共處一室，房間內只剩下衣服磨擦的聲音。

秀子害羞得渾身發熱，低下頭避開火良野的視野。

她嗅到熟悉的汗味，思緒開始飄遠。秀子急忙影上眼睛讓自己專心手上的工
作。

火良野靜靜看着秀子一絲不苟地為自己更衣，她滿額是汗，臉頰發熱，想必她
很辛苦，內心不勝感激。

「秀子……你說……想練…練習……可以找你對嗎？」火良野害羞說。

「嗯。別被我打敗了喔。」秀子笑道。

「練習……甚麼……」火良野欲言又止。

二人的視線對上，有如萬根紅線纏成一團混亂。

「你喜歡吧………」秀子用幾乎聽不到的聲音，嘟起櫻唇輕吹。

砰！

火良野一手按秀子向牆邊，抬起她的軟唇便吻下去。

「火良野先生！我……」秀子大吃一驚，雙手欲拒還迎地抓着火良野背部。

火良野豁出去，再次用嘴巴封着秀子的嘴。

他們就在道埸的更衣室內‘練習’起來了…………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日———

「秀吉，你想跟火良野到垙外之地冒險？」八湖獨島好奇問。

「嗯……我特意來辭去隊長一職。」秀子說。

「我不會懷疑你的實力，在境外之地肯定游刃有餘。但我們‘出陣’在即，準備
在‘境外之地’建立‘基地’，要先打敗‘毒螢沼澤’的蛙人。

我不想———」八湖獨島皺眉說。

「你試試看不批准，今晚我便拆了道場。」秀子笑說，眼神卻非常猙獰。

「好了好了……批准了。但你要每１月報到一次，我可能有任務交給你。」八
湖獨島說，秀子已經飛奔離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

秀子奔到大櫻門，老遠已經看到火良野在城門等候自己。

她立即停步整理碘髮，假裝悠然地慢步過去。

「喲～秀子，準備好了嗎？」火良野立即牽着她的手，笑道。

「嗯。我已經從金庫取走自己的５００法隆，一點食糧及備用武器。」秀子笑
道。

「好～我們出發吧。」火良野說，卻背向大櫻門走向稻田。

「咦……門在背後……」秀子好奇問。

「喔～我沒有告訴你嗎？」火良野說，然後在按下介面。

噗～～～～～～～他召出一隻白色的鷹馬

「我是雙修四轉的玩家喔。」他伸手邀請秀子上馬。

秀子受寵若驚，坐在馬背上牢牢攬緊火良野後背。

火良野大喝一聲，鷹馬拍翼起飛，秀子身心飆到高空去。

等睇火良野柒

好大個flag

如果係坐騎飛緊半空個時扑野會點
會唔會突然爽

點解係條女坐背後架
On9
緊係坐前面
條仔先可以抱實條女
咁樣先有保護既感覺
而家女抱男個feel 錯哂lo
定只係得我一個覺得要男抱女

可能m底參考天若有情華dee咁
古代騎馬就女係前面
現代電單車就女係後面

馬震
諗起 Game of Thrones Theon 係騎住馬摷佢家姐

早晨

火野良要柒了

似條女死多過火良野會死

Flag

火良野

你仲勁

預告：火良野再出場同獨島打
今篇：火良野再出場食左秀子

金 木 水 土 ???

遊刃有餘=死得

本第係同獨島打，打完先出關，但係寫起上嚟好複雜，所以打秀子算

當然複雜，如果同獨島打，打唔贏卻可以出關係好奇怪，打得贏就仲奇怪

說好3更既正皮呢?

23：75出第十一章你當一日三更？

我都係講下，一早放低左

一早比埋

哇~~~好多線,多到我唔知點落筆,

6條線………唔得,我改改佢先

分6個post寫，每個post每日三更

讚成

真子npc線
五行野境外線
神神子境內線
多多大愛尼境內線
俄仔線
母伏線
咁樣？

神神子境內玩支線，月神突然兵力大增就係成果，應該同大愛合流當一條線。

廢青狼肯定有一條線，唔係點做親生仔。

紅櫻收服泡菜，又想境外起基地，再加第十一章個標題，出關應該都係一條線。

考完筆試冇文睇表示唔開心

鷹巢────

「大元首，此事對其他人不公平。為甚麼俾斯密戰敗後仍可以共享資源？」
奧琳在‘老鷹議會’裡站起來申訴。

「征服不同小服的工作並不簡單。我需要平衡對手的‘希望’與‘絕望’才能得到
最大利益。再者，失去盧斯後我需要親力親為，消耗的資源自然更多。」俾
斯密站起來反駁。

「大元首讓你調走機械師，知道西線的防守壓力加重多少嗎？我幾乎天天待
在線上發呆，未有怨言。但你仍可以分到同樣的資源，我不服。」奧琳瞪着
俾斯密道。

二人一言一語交鋒，其他老鷹靜靜傾聽。

「話雖如此………」某人站起來，加入戰鬥。

「俾斯密每天也艱辛地工作，入侵小服雖然不難，但仍需要付出相當的人力
物力。反觀我們暫無戰事，俾斯密反而變成最有貢獻的人。」文質杉杉男聲
援俾斯密。

「紀文，你指控我無貢獻嗎？我負責鎮守的南線從未有事故，但你的西線卻
經常有人‘未經批准下’進入我方領土，你如何解釋？」奧琳打出攻擊牌，不忿
道。

大元首聞言皺眉，托着下巴凝視紀文。

「防線這麼長，偶有走私客不出奇啊。」另一名負責西線防務的老鷹立即站
起來辯護。

「對對對…再者，帝國需要很多資源，有時候走私客帶來的貨物

有利我方發展。不是更好嗎？」東線的老鷹也急急站起來，支持紀文。

「喔～所以我南線從未有‘逃犯紀錄’是我錯～」奧琳憤慨地繞手說。

‘走私’一詞像炸藥般引爆了各老鷹之間的罵戰，開始互掀傷疤。

「俾斯密………」大元首終於說話，全埸肅靜，安坐下來。只有俾斯密站
着。

「回來新世界吧，有情報指西線馬上有戰事發生，我需要所有人參加戰
事。」大元首說。

「沒問題，元首。」俾斯密點頭道。

「此事作結，不再討論。下一項………」大元首的說話像巨石一樣壓平了老
鷹們的吱喳。

奧琳敢怒不敢言，直到議會結束未沒有發聲。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

南線指揮部────

「太不公平了奧琳大人！」奧琳的屬下拍案怒吼，打算飛到‘柏林’跟大元首理
論。

「你們別加害奧琳…她已經處於一個危險的位置。」桑芙妻撫眾人情緒。

「我有危險？他們每個人也有話柄，只有我盡忠職守！我才可以在議會直
言。」奧琳不服道。

「奧琳………這正是你的弱點。

當其他人都是染黑的時候，雪白你的只會被孤立。」桑芙深長道。

「你要我同流合污？大德意志的優秀血統正是被他們污染了。」奧琳不服
說。

「馴獸師有一條鐵律：走進獅子籠前要確保籠內的獅子也吃飽了，以免自己
成為它們的晚餐。

奧琳你正打擾猛獸進餐，稍一不慎便死無全屍。」桑芙指着奧琳的眼眉說，
故意令她難受。

「喔～所以我要默不作聲嗎？」奧琳反問。

「不，你要慎重‘出牌’……」桑芙苦笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

數天後，奧琳依舊準時回到指揮部，三名情報員已經在她房門外等候。

「報告。」她坐下後立即說。

「０－８時無異樣。」

「８－１６時無異樣。」

「報告奧琳元帥，昨晚２２４１哨兵在２０里外發現大批法蘭西騎兵。」第
三名情報員說。

「法蘭西騎兵？看到盟軍的旗幟沒有？！」桑芙急問。

「沒有。」哨兵回答。

「法蘭西人崇尚自由，並非所有公會也加入‘盟軍’，我們別妄下定斷。最新動
向在哪？」奧琳辨事份外仔細，問。

「他們企圖穿過我們的防線，被我軍拒絕。

然後他們的領隊要求會見將軍，正在會客廳等候你………」哨兵尷尬說。

奧琳跟桑芙同時愣住，面面相覷。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

奧琳換上ＰＶＰ裝甲，背着武器，在暴君衛隊陪同下進入會客室。

５名銀冠藍羽的騎士站立致意。

「這位是奧琳，第四帝國的南線統帥。她是───」桑芙馬上介紹奧琳的頭
銜，銀騎士突然插嘴。

「１０老鷹…之一吧？」女銀騎士笑道。

‘十老鷹’的身份雖不是機密，但並決不會街知巷聞。

要是他國玩家知道的話……顯然，她早已經掌握奧琳的情報，並選擇闖進南
線。

「法蘭西人，因何事路途第四帝國的要塞？」奧琳不以為然，問。

「我要到遠東冒險，僅此而已。」女騎士長說。

「噢，繞道南非吧。第四帝國的防線不是班馬線，想過就過。」奧琳斬釘截
鐵說。

「要是我有好事相告呢？」法蘭西女騎士笑問。

「說。」奧琳簡潔道。

「我要單獨跟你談。」女騎士說。

「不行。」桑芙站前一步，手掌按着武器。

「放心，我不會打死她。」女騎士禮貌說。

「我怕甚麼？你們退下。但要是無聊的話，你不會活着開會議室。」

奧琳說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

德國工程師用‘魔燈’照着地雷區，泥地上顯示出一條藍光路。

「順着走，越界會被炸死。」工程師說。

「謝謝。」法蘭西女將軍領着騎兵安全通過奧琳的要塞。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「不要緊嗎…奧琳？」桑芙擔憂問。

「哼～每個人也中飽我囊。現在我賣她一個人情而已，姑且讓我看看她有甚
麼本事吧。」奧琳不屑道，冷眼目送法蘭西騎兵。

Interview完存文

你遲交功課 Incomplete 啊

不過我都擺低咗正皮

咁多條線
唔全職出文真係唔會夠我地食lo

六口惡魔？

返左成日強國都係得....

變左法國人

似喇似喇！去救母伏班仆街喇

192血遊俠出現了！

母伏班人仲係封建時代耕緊田

咁計日本都升到精銳武士，不過俾騎兵食到應一應

六口移左民都咁快去到新世界
母伏真係好廢

「秀吉跟火良野私奔了。」無名笑道。

蒼蒹嗆了一口熱茶，噴得滿身都是。

「神田秀子？」他確認。

「不然是誰？」無名搖頭苦笑，呷一口清酒。

「櫻花…總有開的一天啊………」蒼蒹呵呵大笑，輕撥弦線。

「將軍，月神族的兵已經到了。」風哨子說。

「嗯………」二人站在城樓上俯瞰———３００名月神武士及４隻銀月虎列隊
排陣。

尼菲特及安多莉亞走上樓城，交出一枝橙光傳奇道具———‘月杖’。

「‘魅力’點數…………來了。」蒼薕握着權杖，眼前立即彈出視窗。

「提示：目前魅力點數：６７。」

無名是２５、尼菲特是５９，安多莉亞最高，為１１８。

「神職者自帶２０點，想不到分別挺大。」無名扁嘴，心有不甘說。

「這批兵有‘上限’嗎？」蒼薕問。

「月神武士共６００點，月虎一隻８０。」安多莉亞回答。

「那應該由你領軍啊，安多莉亞小姐。」蒼蒹交還權杖。

安多莉亞及尼菲特對望一眼，苦笑拒絕。

「我們要幫助索菲亞擴建‘聖園’，到達‘新世界’這麼久仍未有立足地，我們不太
安心。」尼菲特笑道。

「把櫻花城當成自己家不可以嗎？」無名問。

「感謝紅櫻武士當日幫助我們擊退德軍，並幫助我們進入新世界，但我們始終
不想寄人籬下。現在‘境內之地’已經７成屬於盟友‘月神族’，他們提供大量物資
及兵力。

我們要停下腳步幫助母服的人進入新世界了。」安多莉亞說。

「但你的魅力點數最高…不如你隨軍同行吧，安多莉亞小姐。」蒼薕建議。

「我同行也無用啊…………

‘魅力點數’只會影響ＮＰＣ軍隊對你指令的服從程度，點數６９跟１１８其實分
別不大。‘魅力’最主要用處是‘收降’ＮＰＣ單位，你將會永久擁有該單位的控制
權，它們不再效忠‘原種族’。但你的‘聲望’需要很高才可以解鎖此功能，我在‘卡
伯萊斯族’的聲望是：２７３，但仍未解鎖‘收降’功能。」安多莉亞解釋。

「那麼………拿着這個‘兵符’…他們就會乖乖聽話吧？」蒼薕一臉狐疑問。

他好像猩猩把玩激光槍一樣研究‘月杖’。

「指令不跟‘月神族’的利益衝突便可。

另外我們發現一個小ＢＵＧ………只要你不斷喝罵其他玩家，你在月神族的聲
望便會輕微提升。所以請不時互相指罵吧！」尼菲特苦笑說。

「好……那麼這段時間你們要多多照顧‘紅櫻要塞’啊。」無名笑道。

「咦，你們要一起行動了嗎？」尼菲特暗暗吃驚，因為無名及蒼蒹總有一人留
守紅櫻要塞，未曾一起行動———除了喝茶聊天以外。

「嗯……我們紅櫻門的人終於可以盡情ＰＶＥ了～～～」無名像小孩一樣雀雀
欲試。

「放心，我們征服‘毒螢沼澤’後馬上開始修建哨塔，完工後便會回來，大約兩星
期吧。」蒼蒹說。

「嗯…祝你們萬事順利！」二女笑道。

「好！」無名搶走月杖，翻身躍下城牆，在月神軍放高舉‘兵杖’。

「左踏一步！」他大叫，整團白軍左移。

「哈哈哈哈哈！有趣！」他推開大櫻門，帶領白兵團昂首闊步離開。

「三大隊，出發！」蒼薕撥弦一吼。

６００名紅櫻武士浩浩蕩蕩開出紅櫻要塞。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「我們……休息一會吧。」尼菲特鬆一口氣，笑道。

「我回去母服一下，你呢？」安多莉亞說。

「不……我約了帕修斯，他在聖園等我。」尼菲特甜絲絲說。

「嘖～好了好了～我馬上消失。」安多莉亞笑道。

「安多莉亞……還記得那個‘龍翼人’嗎？」尼菲特突然說。

「嗯……」安多莉亞沉肅起來。

「終需一戰，你有把握嗎？」尼菲特問。

「我回去請教一下蕾 吧…我仍未掌握精靈魔法的技巧。」安多莉亞拍翼說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

莉莉奈、吉蒂及美羅走訪柑柑餐館附近的山谷小村，積極收集ＰＶＥ的情報。

莉莉奈不時伏地查看四周，神神兮兮的舉動令吉蒂緊張起來

「其實很擾人…你知道嗎？」她不悅說。

「俄羅斯的影鬼隨時出現，我們要小心。」莉莉奈已經成為驚弓之鳥，草木皆
兵。

「我會殺死他們，放心。」吉蒂冷淡說。

「別太自信，我的甜心。我曾遇上一個強得可以箭射子彈的人，他也死在俄槍
下。」莉莉奈握拳冒汗說。

吉蒂及美羅愣住，不再反駁。

「讓我們看看………‘藏在礦坑的黑鑽石’、‘七尾狐妖’、‘三姑的尋子委託’、‘沒
有牛的農夫’………」

美羅拿出筆記本，上面寫着十多個任務地圖及挑戰難度。

「先把筆記交給柑柑吧，我們以她的餐廳為據點向外探索，同時方便母服的人
獲取情報。」美羅建議。

三人回程，途中天空漸暗，烏雲蓋天，下起毛毛細雨。

「想不到新世界還有‘氣像系統’……」吉蒂暗暗讚嘆。

「先到前方小木屋避雨吧，在雨中不好戰鬥。」莉莉奈說。

「怎可能，不就濕跟冷而已。」吉蒂譏笑說。

「不……你剛到來不明白………」莉莉奈黯然說。

三人打進簡陋的山林木屋，似乎是獵人暫居的地方。

「呃～～～讓我好好查看這種是甚麼毒。」美羅在路上看到一隻山羊吃下‘橙
草’後不斷咩咩大叫，最後引來狼群殺之。

鐘愛製毒的他立即拔下橙草研習。

莉莉奈在桌上整理狙擊槍—————只有吉蒂蹲下來。

她拾起地上的土塊，夾在指間。

「掐不碎………」吉蒂自言自語。

「甚麼？」莉莉奈問。

「掐不碎………微濕………」吉蒂順着泥塊查看，直通屋外。

她走到桌前，探指感受蠟燭碟———暖的。

「有人剛剛離開了……似乎有意避開我們。」吉蒂凝重說。

「追！」莉莉奈背起狙擊槍立即出發，被吉蒂拉着。

「逃跑的狗，別打。」吉蒂皺眉說。

「等一會下大雨便洗掉他們的足印了！上次他們差點殺死柑柑及乞丐王子，要
是俄羅斯殺手當真潛伏在這一帶他們便危險了！」莉莉奈急道，她決不容許俄
兵再殺一人。

吉蒂聽到乞丐王子也差點喪命後立即放手，默默跟着莉莉奈前進。

「３……不恐怕有５人。」吉蒂沿路研究足印，憑大小及重量推斷目標人數。

此時毛雨已經變成豆大，開始沖掉足跡。

莉莉奈放出無人機繼續追蹤———終於，他們在前方草蕞發現一隊黑衣人。他

們鬼鬼崇崇摸進山洞之中。

「記下位置了。」美羅立即在地圖上標記。

「走吧。」吉蒂說。

「不，先確認誰在裡面！」莉莉奈拒絕離開。

「喂，別衝動行事。他們人數佔優啊！」吉蒂不悅說。

莉莉奈閉上耳朵，獨自埋伏在山口旁的亂石堆中。

「別管她，走。」吉蒂回頭就走。

「當真可以嗎？」美羅放心不下，問。

「我們之中最有價值是你的筆記，不管如何，先把它送到柑柑手上吧。」吉蒂
說。

「她一個人可以嗎？」美羅不忍，問。

「她知道風險，不用陪葬。」

二人轉身離去，留下莉莉奈獨守山洞。

「不會……讓你殺死我的朋友。」莉莉奈架好狙擊槍，利用雨聲掩蓋無人機的
馬達聲，單兵犯險。

點解個個都估係六口

LILY奈可以同尼非特組成天真ON9聯盟

好重怨氣既水龍巴

吉蒂bb 終於出返黎

你算啦你

莉莉奈睇落真係越嚟越On9
MM我投降啦唔駛你再出我啲投角都得喇
求下你寫好少少莉莉奈啲On9性格

專心等下一隻角出場算啦

巴打你隻角都算難得有頭有尾

我成日諗住game入面堆勁人，咩大元首呀，中東油王呀，無名之類其實係現實世界都係最得閒的人，例如夜更保安呀叔話者失業後生仔之類，係game入面就傾國家大事殺人打仗，出番game就俾上司屌做錯野俾老豆老母屌

p.s.條莉莉奈早d死好過

比較覺得係二世祖
成世人唔做嘢等基金都大把錢駛

因為你掛住同fb人吹水

yup
我見到佢呢d人真心覺得好反感
最好係偷偷地死左係d角落到無人知咁就perfect 池

拳頭大的雨點啪搭啪搭打下來，莉莉奈幾乎浸在泥漿裡，眼前更有數隻黃蛙游過。

但這樣的環境更便於匿藏，如是者，她泡在冷水裡已經數小時，隻眼未眨。

終於─────洞口傳來細微的交談聲。

莉莉奈把無人機降到附近監聽……

「就這樣吧……」

「嗯，我馬上報告。」

監視器上顯示數名隱形人衝出石洞，向北方逃去。

「嘖！」她始終無法判斷黑衣人的身份。

再等一會，石洞依然沒有動靜，雨拳打得莉莉奈渾身酸痛。

在她打算收起狙擊槍的一刻──────

一名風哨子稍稍探頭，戴着草雨帽走向紅櫻要塞。

莉莉奈頓時如入冰窞，連狙擊槍也無法舉起。

數秒的時差，風哨子已經消失離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「抱歉～今天晚市不營業，明天請早。」柑柑賠笑送走客人。

她、乞丐王子及ＮＰＣ小二飛快地打掃大廳，鎖好門窗，連油燈也不點。

熱鬧的餐館變成毫不起眼的木屋。

「明顯是叛徒吧。」柑柑憂心說。

她平日接待不少風哨子，光是替他們保存的‘情報紙’已有兩吋厚。

只要他們出示‘哨子’便可以從柑柑處自由存取‘情報’。

要是當中有叛徒的話…………

「我幫助松美及神神子擊退俄兵，三天後他們便找上門來。恐怕柑柑的推測
不假。」乞丐王子嚴肅道。

「不………」莉莉奈不同意，總覺得事情並非如此簡單。

「想想看…當天中川小隊在田裡埋伏，要是風哨子有內鬼的話，為甚麼俄兵
仍會上釣？」莉莉奈合理質疑。

「我不認為紅櫻武士會有內鬼…有動機嗎？」美羅憑直覺說。

「動機………」眾人在暗房裡沉思起來。

「錢……會不會？」莉莉奈忽然道。

「紅櫻武士雖然不算富有，但肯定不缺裝備及補給的錢。」美羅反駁。

「不……現實的貨幣。」莉莉奈認真說，把一枚法隆拋在木桌上。

「在名為‘夏洛伯虛墟’的地方，遊戲貨幣可以兌換成現金。風哨子早掌握這個
情報，我認識有人─────等等！難道就是他？！」莉莉奈突然想通，不安及
憤怒的情緒同時抵達沸點，努力壓住怒吼的衝動。

「誰？」吉蒂總是簡潔道出眾人心中疑問。

「小島南！他本來是愛財之人，同時不願意出關救白千松，原因………對了
對了！他痛恨白千松沒有拯救上任風哨子將軍 花音凜！這是動機吧？！」
莉莉奈急道。

「愛財…對同伴有恨意…所以賣國求榮………」美羅悶哼道。

「要拷問他嗎？」吉蒂咧嘴微笑，急不及待跟武士過招。

「等等，別走進死胡同。我們未能撇除俄兵殺死風哨子後盜取衣物，偽裝成
風哨子混入紅櫻要塞。夢魘可以易容………那麼紅櫻要塞………」乞丐王子
越說越慌。

他開啟新的方向，比內鬼更糟糕的方向────紅櫻要塞的防禦形同虛設。

「武士還可以憑行為性格分辦敵友…但我們隨時被騙啊！」美羅驚覺道。

「立即向無名及蒼薕報告吧！」柑柑大急。

「不…假設情況如乞丐王子推測是俄兵‘易容’還好，但真相是風哨子有內鬼的
話，通報紅櫻武士會打草驚蛇，更難揪出內鬼了。」吉蒂反對。

「那麼我們坐以待斃嗎？你叫我如何接招風哨子的成員啊？」柑柑渾身打
震。

「情報太少了………先報知尼菲特、安多莉亞及索菲亞，先讓母服的人有所
防範吧。我怕有更壞的事會發生………」吉蒂沉重道。

「甚麼事？」莉莉奈問。

「紅櫻武士剛好出關了………」乞丐王子聯想到了，為甚麼偏偏在這個時候
發現風哨子跟俄兵有關係。

「難道…風哨子並非情報不足…而是被隱藏了？！」莉莉奈發現自己已經陷
進深淵裡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聖園─────

索菲亞以精靈城為藍本，建造出一個流水花都。

到處也是音樂噴泉，水柱打在銅片上發出悅耳的咚咚聲，鈴音處處可聞。

「索菲亞小姐？」某人拜訪，問。

「嗯，你好。有甚麼情況嗎？索菲亞微笑問。

「蒼薕大人請你一聚。」他說。

「他不是出關了嗎？」索菲亞奇怪問。

「正因如此，他才派信任的人跟你通報，請跟我來。」他說。

「……………好，讓我先放下建築圖。」索菲亞說，回到主堡整理裝備。

「這邊請………」不知名的風哨子說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

竟然有早更

吊癮

我見你地係咁屌莉莉奈，感覺好似當年屌六口煩膠一樣唔忿氣

1. 風哨子有叛徒
2. 俄佬扮風哨子
3. 全部都係蒼蒹用計

計中計中計中計中計......

當時屌完六口煩膠，你咪又一幕戲寫到上神枱。
毒毒睇得投入先會屌角色，係好事阿

唔忿氣就出多啲文，俾啲火我

我反而好奇點解你地估六口，乜資料都冇

改變唔到莉莉奈係岸鳩嘅事實
MM 為咗突顯真子冇咁戇鳩
決定寫一個更加戇鳩嘅角色

男角戲份仍然係少得可憐
美羅/吉蒂/LILY奈/真子 全部都係女線
神神子搭松美/秀吉搭土良野
男角得綠萊同查曼德算係有戲份
仲有卡斯特 BB 都算係擔咗陣大旗

還我雷克斯
釋放里奧

又玩叛徒

親生狼都冇死
親生六口點會唔出返嚟

我唔會否認真子on9
有成長就得

本來ON9戲份都唔係女角玩哂，仲有柏修斯
但佢已經退下火線

基本上女角為主
男角得閒打下交慘敗就完左

其實和也都算未柒得晒，但一個妹手一

和也我覺得係好撚慘
比人5秒斬死左

未柒姐

算啦 呢個故啲男角花瓶嚟
要投男角你都係投 npc 算啦
投個酒館老闆、客棧老闆
可能出場機會仲多

現在睇翻，都唔係後宮文，回解女角會多到咁

留名等樹做最屈機男角

因為樓主偏心
正路呢啲故應該係男角多過女角

我出場 轟啊兩野 嚇到標屎又可以收皮
雷克斯要出尋人啟事啦

諾比比村─────

「老闆，這塊玉賣多少錢？」小島南蹲在地攤前選購。

「這塊是‘河玄玉’，雖然沒有特別的附魔能力，卻可以抗衡沙漠乾燥氣候的神
秘力量。我賣你２００法隆吧！」老闆笑道。

「廢墟雖不是沙漠，但氣候炎熱，肯定大賣………」小島南彈指估算河玉的
價值。

「好！我買！」小島南爽快地掏錢。

某名白髮女突然撞倒他。

「抱歉……」她的聲音沙啞像牛，卻長着一對有神的紅眼。

「小心點嘛……」小島南不悅道。

他探向懷中拿錢包，卻摸了一空。

「咦……該死！」他立即回頭。

吉蒂站在屋頂上輕拋着他的錢包。

「小偷！」小島南輕點老闆肩膀，躍上屋頂。

二人像忍者般飛簷走壁，跳過一間又一間的房屋。
吉蒂突然大步跳起，竄進對面小屋的窗戶，翻滾落地。

小島南體型不如吉蒂靈巧，他踏在邊緣奮力躍起，在空中拉弓，箭鋒對準小
屋另端出口。

「半響！」

響箭咻一聲俯衝，吉蒂萬萬想不到小島南身的預判如此準備，被右肩中箭。

她摔破兩張篷布，下方擺賣的人爭相走避。

「還我錢來！！！」小島南站在屋頂搭箭怒吼。

他秒射兩箭，分取吉蒂後腦下足。

豈料她突然拗腰虎臥，兩枝利箭剛好擦過肚皮及後腰

吉蒂反手擲刀阻敵，從小巷跑向大路。

小島南三個起伏追到路口，不見吉蒂蹤影。

「喂！」她突然大叫。

小島南猛然回頭，接着吉蒂擲過來的金幣。

她已經站在馬車頂上駛到城外。

二人從城鎮追逐到鄉郊。

吉蒂暗暗佩服他的體力，但………一直已經完結了。

她輕輕扯下面罩，翻出紅色的領巾，不懷好意地奸笑。

小島南立覺有異，正想停步之際，一枝無聲箭從旁射來。

他立即俯身閃避───

啪！

原來接下來的冷槍才是殺着，射碎了他的腳踝。

「嗚………」他在地上掙扎爬起來，被吉蒂一腳踩着。

嗯，他清楚看到吉蒂短裙下的內褲，卻因為看到她殘酷的眼神興奮不起來。

「抓到你了………」莉莉奈扛着狙擊槍慢慢走出來。

「你……是你？！」小島南驚怒交集。

「從實招來吧………」莉莉奈冷眼道，把他五花大綁，押回聖園。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「我是內鬼？」小島南被鎖在小屋拷問。

「你既貪財，又恨白千松。跟俄人合作殺死白千松，滲透風哨子，他們攻下
紅櫻要塞後名利雙收，不是嗎？」索菲亞說。

「那不能證明我是內鬼啊！再者，紅櫻要塞是我的‘家城’，我為甚麼要毀滅
它？」小島南急道。

「要是把‘亞洲大組’的資源全部換成現金………足夠成為百萬富翁吧？」吉蒂
冷冷道。

小島南嚥下口水，雙目發光。

「對喔………」他喃喃自語。

「承認了吧！」莉莉奈鄙視着他說。

「不……我不可能是內鬼……」小島南慚愧說。

「你最好解釋清楚，不然我們先斬後奏，蒼蒹也救不了你。」索菲亞警告
他。

「你被襲擊的時間……我根本不可能出現在聖園。

３個大隊出關征戰，我自動請纓當物資隊的主任。

我……我整天留在倉庫，偷了不少裝備賣錢。解開我雙手，我可以證明給你
看………」小島南低頭說。

她們半信半疑，解開他的手鏈。

「交易成功：龍紋菊刃 ８０法隆 於０４天前。」

「交易成功：奶饅頭（１０個） １０法隆 於０３天前。」

「交易成功：奶饅頭（１０個） １０法隆 於０３天前。」

「交易成功：奶饅頭（１０個） １０法隆 於０３天前。」

「交易成功：破魔之地符 ２８０法隆 於０３天前。」

他的交易紀錄的確塞滿了介面，而且地點均在紅櫻城一帶。

「當真不是他？」莉莉奈半信半疑。

「你可以派人幹啊。」吉蒂故意刁難他。

「派誰？箭射１５０，威力直逼槍械。那有風哨子的實力這麼強？」小島南
厲言反駁。

「甚麼啊？你們隊長級都可以射１００米啊！」莉莉奈怒道。

「那是‘練習用木弓’！實戰用長弓的弦重百斤，你跟俄軍一戰中知道很難命中
１００米外的目標！我們也是伏在地上支援中川小隊而已！」小島南越說越
響，理直氣壯。

莉莉奈語塞，無法反駁。

「那麼……是中川小隊的人？」吉蒂沉思。

「不可能！羽箭受太多環境因素影響，風哨子的訓練主要以‘區域射擊’為主。
要是１５０米外能夠精準破壞機械關節，他簡直………簡直…………」小島
南說着，臉色陰沉起來。

「簡直甚麼？」莉莉奈追問。

「實力…跟花音一樣啊………」小島南瞪大眼睛說。

小屋內陷入無盡的沉默………

她不是死了嗎？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第十二章－猿‧人

吉蒂萬萬想不到小島南身的預判如此準確，被右肩中箭。

因為我一路打一路改用字,有時唔記得刪返前文

一切
但我知男角一直都係被完結的

一直已經完結了
一切？

不過錯字仲有冇加字其實？

點解睇落好似少左一篇咁
索菲亞被襲冇講過，突然又話射中150米機械關節。

就係因為用箭技術咁好先會加深懷疑係隊長級人馬背叛，知情的任務情報收集小隊才會鎖定小島南。

一早識得自動補正
依家無障礙睇文

係啵,我出少左一段

「索菲亞小姐，請走快一點。」風哨子看到索菲亞郊遊遠足般漫步，心急道。

「嗯～」索菲亞心不在焉，跟隨風哨子走進山脈。

「我們不去紅櫻要塞嗎？」索菲亞發現他們越走越癖。

前方樹林只有蜿蜒小路，兩旁長着腰高的長草，要是被埋伏的話………

「不…這裡────」風哨子說着，後方湧來一波金光。

索菲亞舉起聖杖，召出蒙眼天使令風哨子無法說話及使用技能。

他拔足就跑，突然踏在一個繩套裡，被倒吊起來。

「想不到………莉莉奈的情報是真的。」依時從樹後步出，怒目瞪着風哨子
說。

「我還怕你來不及設陷阱呢……」索菲亞嚇出一身冷汗。

「我要先確認附近環境安全，幸好你走得夠慢。」依時瞪着在空中踢腳掙扎
的風哨子說。

「好吧…開始盤───────」索菲亞說，赫見樹影間閃出一星冷光。

「聖門！」她立即撐掌換出金盾保護依時。

「甚麼事？！」依時趴在地面驚道。

……………………

四野無人，聖門也沒有擋下任何攻擊。

「奇怪，難道我太敏感了？」索菲亞半信半疑地收起金盾。

他們抬頭───風哨子已經被鋼箭貫眉，當埸斃命。

「聖庇所！」索菲亞立即召出藍罩，跟依時躲到樹後。

「你不是確認附近沒有敵人嗎？！」索菲亞急道。

「我沒騙你！我的動態儀可以偵查１００米範圍！再者，我在樹林裡快逗留
半小時，有敵人的話我早死了！」依時拿出警報器申冤。

「現在怎辦………人證被殺了！」索菲亞不敢動彈，悄悄探頭查看，風哨子
的屍體還在。

「給我十分鐘！」依時戴上燒焊面具，拿出火槍燒起鐵來。

不一會，他焊出一座‘簡單炮台’，在槍口安裝追蹤器。

槍口的紅線猶如死神的眼睛，緩緩穿透樹林。

「跑！」依時拉着索菲亞飛奔。

「屍體啊！」索菲亞驚呼。

「管不了！我們活命要緊！」依時帶着索菲亞在林中左閃右避，逃向聖園，
剛好遇到一隊母服玩家運送木材。

索菲亞帶着２０趕回吊屍處─────屍體已經不翼而飛，炮台的活動關節被鋼
箭精準破壞，連追蹤器也被射穿。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「你炮台的索敵範圍是多少？」莉莉奈問。

「１５０米。」依時答。

「炮台未開火已經被打壞………代表他在１５０米外埋伏。

俄兵用槍，武士用弓…肯定是風哨子的內鬼！」莉莉奈結案陳詞。

「能夠射１００米的人多不多？」索菲亞問。

「肯定是隊長級以上的成員。」莉莉奈拍胸斷言。

「那麼……我們要找小島南談一談了。」吉蒂凝重說。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

諾比比村─────

「老闆，這塊玉賣多少錢？」小島南蹲在地攤前選購。

「這塊是‘河玄玉’，雖然沒有特別的附魔能力，卻可以抗衡沙漠乾燥氣候的神
秘力量。我賣你２００法隆吧！」老闆笑道。

「廢墟雖不是沙漠，但氣候炎熱，肯定大賣………」小島南彈指估算河玉的

價值。

「好！我買！」小島南爽快地掏錢。

某名白髮女突然撞倒他。

「抱歉……」她的聲音沙啞像牛，卻長着一對有神的紅眼。

「小心點嘛……」小島南不悅道。

他探向懷中拿錢包，卻摸了一空。

「咦……該死！」他立即回頭。

吉蒂站在屋頂上輕拋着他的錢包。

「小偷！」小島南輕點老闆肩膀，躍上屋頂。

二人像忍者般飛簷走壁，跳過一間又一間的房屋。

吉蒂突然大步跳起，竄進對面小屋的窗戶，翻滾落地。

小島南體型不如吉蒂靈巧，他踏在邊緣奮力躍起，在空中拉弓，箭鋒對準小
屋另端出口。

「半響！」

響箭咻一聲俯衝，吉蒂萬萬想不到小島南身的預判如此準備，被右肩中箭。

她摔破兩張篷布，下方擺賣的人爭相走避。

「還我錢來！！！」小島南站在屋頂搭箭怒吼。

他秒射兩箭，分取吉蒂後腦下足。

豈料她突然拗腰虎臥，兩枝利箭剛好擦過肚皮及後腰

吉蒂反手擲刀阻敵，從小巷跑向大路。

小島南三個起伏追到路口，不見吉蒂蹤影。

「喂！」她突然大叫。

小島南猛然回頭，接着吉蒂擲過來的金幣。

她已經站在馬車頂上駛到城外。

二人從城鎮追逐到鄉郊。

吉蒂暗暗佩服他的體力，但………一直已經完結了。

她輕輕扯下面罩，翻出紅色的領巾，不懷好意地奸笑。

小島南立覺有異，正想停步之際，一枝無聲箭從旁射來。

他立即俯身閃避───

啪！

原來接下來的冷槍才是殺着，射碎了他的腳踝。

「嗚………」他在地上掙扎爬起來，被吉蒂一腳踩着。

嗯，他清楚看到吉蒂短裙下的內褲，卻因為看到她殘酷的眼神興奮不起來。

「抓到你了………」莉莉奈扛着狙擊槍慢慢走出來。

「你……是你？！」小島南驚怒交集。

「從實招來吧………」莉莉奈冷眼道，把他五花大綁，押回聖園。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「我是內鬼？」小島南被鎖在小屋拷問。

「你既貪財，又恨白千松。跟俄人合作殺死白千松，滲透風哨子，他們攻下
紅櫻要塞後名利雙收，不是嗎？」索菲亞說。

「那不能證明我是內鬼啊！再者，紅櫻要塞是我的‘家城’，我為甚麼要毀滅
它？」小島南急道。

「要是把‘亞洲大組’的資源全部換成現金………足夠成為百萬富翁吧？」吉蒂
冷冷道。

小島南嚥下口水，雙目發光。

「對喔………」他喃喃自語。

「承認了吧！」莉莉奈鄙視着他說。

「不……我不可能是內鬼……」小島南慚愧說。

「你最好解釋清楚，不然我們先斬後奏，蒼蒹也救不了你。」索菲亞警告
他。

「你被襲擊的時間……我根本不可能出現在聖園。

３個大隊出關征戰，我自動請纓當物資隊的主任。

我……我整天留在倉庫，偷了不少裝備賣錢。解開我雙手，我可以證明給你
看………」小島南低頭說。

她們半信半疑，解開他的手鏈。

「交易成功：龍紋菊刃 ８０法隆 於０４天前。」

「交易成功：奶饅頭（１０個） １０法隆 於０３天前。」

「交易成功：奶饅頭（１０個） １０法隆 於０３天前。」

「交易成功：奶饅頭（１０個） １０法隆 於０３天前。」

「交易成功：破魔之地符 ２８０法隆 於０３天前。」

他的交易紀錄的確塞滿了介面，而且地點均在紅櫻城一帶。

「當真不是他？」莉莉奈半信半疑。

「你可以派人幹啊。」吉蒂故意刁難他。

「派誰？箭射１５０，威力直逼槍械。那有風哨子的實力這麼強？」小島南
厲言反駁。

「甚麼啊？你們隊長級都可以射１００米啊！」莉莉奈怒道。

「那是‘練習用木弓’！實戰用長弓的弦重百斤，你跟俄軍一戰中知道很難命中
１００米外的目標！我們也是伏在地上支援中川小隊而已！」小島南越說越
響，理直氣壯。

莉莉奈語塞，無法反駁。

「那麼……是中川小隊的人？」吉蒂沉思。

「不可能！羽箭受太多環境因素影響，風哨子的訓練主要以‘區域射擊’為主。
要是１５０米外能夠精準破壞機械關節，他簡直………簡直…………」小島
南說着，臉色陰沉起來。

「簡直甚麼？」莉莉奈追問。

「實力…跟花音一樣啊………」小島南瞪大眼睛說。

小屋內陷入無盡的沉默………

她不是死了嗎？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第十二章－猿‧人

紅字係出少左果部份

唉屌
出多篇文當道歉啦

哇，依時巴show time的一幕戲差點就石沉大海

紅字好辛苦

自膠

[
唉屌
出多篇文當道歉啦[/quote]

好

咪係，快啲出文謝罪

由里bb呢

自動自覺咪幾好

識玩，出少一段來達成一日三更，M底終於變翻正常

一日三更每更三千字是正常的

如果你要道歉既話今日應該要有第四更

樹巴

評已正＿

還我冠桐

RIP
同帕鳩斯爭女註定要死
諗下上一個同佢爭女嘅安德魯死得幾慘
又四轉又龍裝，最後都係收皮

道歉要出文是常識吧

話哂都叫親生仔

親生仔得一個架咋

所以你死緊

0026

打梗

0118

0130

放工都未有文

0200

0205

0211

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第十二章－猿‧人

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

教皇要塞—————

「來來來～～～乾杯！」帕修斯跟尼菲特濃情蜜意地依偎聊天。

旁邊坐着一隻發愁的貓咪，松美。

「沒有那麼嚴重吧？」帕修斯拍拍她肩膀說。

「不，神神子笑着說：對不起，人是自私。

她笑着說啊…」松美不斷強調女友的表情。

「可能她想通了甚麼，才這麼高興吧？你太敏感了。」尼菲特苦笑道。

「我正正怕她‘想多了’！我…我說不過她。」松美嘆氣道，想用酒精灌醒自己。

「讓她好好探索吧。還記得你問校長：為甚麼校服指定男生必須穿褲，女生必
須穿裙，老師卻告訴我們‘兩性平等’嗎？」帕修斯笑說。

「哈哈，你跟神神子蠻相配啊！」尼菲特笑說，松美的搗蛋事總是讓她哭笑啼
非。

「不一樣………她的分析力強得有如戴着泳鏡卻看到海底一樣變態。」松美抱
怨道。

尼菲特及帕修斯默默喝茶，不敢回答。

「唉～～～還是母服的時光舒服。」松美像汽球一樣洩氣。

「我在新世界整天在打仗，仍未好好ＰＶＥ過。聽說太陽國的南邊有一隻‘尋找
第八音符的琴妖’，打敗它的話可以把部份‘神術’的‘治療值’轉成傷害。我好想去
看看。」尼菲特扁嘴說。

「我陪你吧～」帕修斯摟着尼菲特，柔聲說。

「你把事情都拋給白去做，好像不太好呢………」尼菲特尷尬說。

「所以我們速去速回吧！」三人再次回到新世界。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「神神子呢？」松美回到‘聖園’，看到索菲亞正跟依時正議事，問。

「城南的修道院。」索菲亞焦急說，似乎欲打發松美。

「有甚麼事嗎？」她問。

「呃………你會到‘境外之地’嗎？」索菲亞反問。

「我們不接任務了，想休息一下。」松美苦笑道。

「那麼先不告訴你，這件事低調比較好。」索菲亞繼續跟依時低聲討論，松美
也識趣離開。

城南修道院—————

松美老遠已經看到教堂頂掛着大量汽球。

一大群小孩及老人正在門口領飯吃，他們衣衫襤褸，瘦骨嶙峋，大部份是乞丐
之流。只有少數人衣着光鮮，卻行動不便。

「大家不用爭喔～我準備了很多食物分給大家。」神神子穿上圍裙，捧着一大
鍋粥走出來。

「謝謝你，神神子姑娘。」

「太棒了！你就是世界的晨曦！」小眾一同為神神子歡呼。

「別客氣，好好享用吧！」神神子跟修女分工合作，派發熱粥。

「來～大叔，這是你的粥。」神神子被熱粥燻得滿額大汗，但臉上掛着歡愉的
笑容。

松美不由得心花怒放，從後緊緊擁抱女友，索吻起來。

「親親～～～～～」她撒嬌道。

「啊！松太～～～你嚇到我了。先等等，很多人餓着肚子呢。」神神子苦笑推
開她。

「我來幫你！」松美捲起衣袖，幫忙分發食物。

二人齊心協力，不一會小眾們已經飽餐一頓，留在教堂外的餐區唱起歌來。

神神子跟松美坐在樹下跟隨節奏拍手，氣氛樂也融融。

「你怎麼……怎麼會當義工啊？」松美大喜，問。

「這樣很‘環保’不是嗎？！我可以把廢物循環再用，造福其他人。我覺得自己令
世界變得美好了！」神神子眉飛色舞道。

「廢…廢物……你拿甚麼煮飯了。你明明雞蛋也不會煎。」松美譏笑說。

「別看少我喔～我故意請了ＮＰＣ廚子把廢菜渣及肉碎調味，然後用過期的大
米煮成粥。簡直是‘零’變‘一’的突破啊！快稱讚我吧～松太！」神神子興奮地拉
着松美的手臂。

松美腦門一熱，撲倒女友熱吻起來。

神神子熱烈回應，緊緊擁着松美，拉起圍裙張開雙腿…

「等等！」松美一手按住神神子滑上大腿圍裙。

「怎麼了？松太？」神神子急不及待，動手脫松美的衣服。

「先找個房間啊………」松美苦笑說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

最後，二人在修道院頂樓閣房乾柴烈火地親愛。

嚐豆、吻蝶、鉸剪腳………享受女女之間的歡愉。

她們從黃昏激情到晚上，直到‘疲勞值’透支才相擁入睡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「太好了…」松美在半夜醒來，看到身旁的神神子睡得香甜，忍不住親吻她的
額頭。

「松…松太？」她睡眼惺忪說，然後像鯉魚一樣張嘴索吻。

二人又親暱一番，良久後才分開。

「是否幫到別人的滿足感很大？」松美笑道。

「嗯！我還賺到少許錢供養了一群ＮＰＣ小孩讀書，希望他們在這個世界可以
好好生活。」神神子笑說。

「哈～～～～～～～～」松美一洗連日抑鬱，幸福地凝視天上星空。

「怎麼了？松太？你有煩惱的事嗎？」神神子擔憂問。

「不，太幸福而已。」松美閉上眼深呼吸道。

「那…那麼我先睡了。今天忙着煮粥，然後跟你盡情性愛令我很疲倦。」神神
子以蒸餾水一樣純的口吻及表情說。

「嗯…你先休息吧。」松美苦笑，她早習慣了。

「那麼…晚安，松太。」神神子甜笑入睡。

松美肚子餓起來，獨自走到教堂旁的修女宿舍討飯吃。

修女把松美帶到教堂地牢的‘食物儲藏室’，大量麵包任君選擇。

她捧着一大袋饅頭正想離開時，看到旁邊有一扇鐵門，早縫透出藍光。

「裡面放着甚麼？」松美好奇問。

「院長的金庫。」修女回答。

「院長？」松美大感奇怪，明明聖園是索菲亞興建，理祇未有ＮＰＣ駐守。

「神神子是這所日間弧兒院的院長。」修女回答。

「喔～～～但為甚麼金庫是藍色？」松美再問。

「我們都以‘亞特蘭蒂斯水晶’換成不同的商品或法隆幣供養兒童。」修女回答。

松美聽到‘亞特蘭蒂斯水晶’後臉色驟變，饅頭跌滿一地。

「開門…………」松美停止所以細胞思考，單純要答案。

「沒有院長的批准———」修女拒絕。

「開‧門。」松美拿出匕首，鐵臉下令。

修女無奈地拿出鎖匙，解開鐵門的鋼鎖。

松美呼一口氣，扭門一推————————

「…………………神神子

…………………為甚麼」

松美默默關門，萎靡下跪。

唔係好記得水晶有咩用

殺左月神族既npc再用水晶幫其他npc?

奧琳桑芺果篇咩黎
我以為自己睇錯故

Gone girl又發功

有預感松美要喺現實reset神神子

突然覺得神神子其實好正常，打機就緊要盡情享受玩樂，玩平時現實生活中做不到的事情。

神神子是特別的存在，她是玩家，又是AI，而且這個遊戲AI超載系統研究完全是由神神子的研究數據發展出來，所以神神子對遊戲角色/任務的分析會有如此決定性的表現，亦正正是這種表現讓松美始終以AI來看待神神子。

松太在遊戲裡都沒有將神神子當作是一個玩家，覺得神神子和遊戲的AI是同類，才會在看到神神子對AI的手法而感到心寒。

第四帝國總部 第二季有出

好令橙

今日有更表未呀

一陣落筆

出咗更表先落筆啦

我覺得調返轉
我懷疑神神子返咗現實都會殺人偷錢
利用自己「人類」嘅身份肆虐遊戲世界

岔開少少
打機可以享受殺怪嘅快感
但如果「怪」係有感情有邏輯嘅高度 AI（android）
咁樣其實係咪都唔道德

今日更表
1730
2030
2330

道德問題永遠冇答案

正，密過巴士時間表

永遠都話快將到達，但全部都無影

「早安喔松太～～～～～」神神子捧着炒蛋多士及牛奶走進閣房。

「早安……」松美坐在床上，茫然若失看着神神子。

「你昨晚睡得不好嗎？‘疲勞值’仍然很低呢。」神神子擾心道，拿出熱毛巾為松
美擦面………多麼體貼的人。

松美突然捉緊女友的手，凝視她雙眼。

「神神子…你如何得到金庫內的‘亞特蘭萬斯水晶’？」松美一針見血，問。

「嗯？我不是告訴你了嗎？」神神子皺眉反問。

「沒有，你沒有！」松美焦急道，抓得神神子手臂發紅。

「‘環保’啊～我把‘廢物’循環再造了！」神神子笑道。

「甚麼‘循環再造’？！金庫內的屍體全部是你殺的嗎？！」松美大怒，推開神神
子。

「我不喜歡你呼喝我………松太。」神神子按摩着手臂，不悅說。

「那些是甚麼人？！」松美跳起來，對着神神子狂吼。

神神子整個人愣住，嚇得渾身打震。

「你到底………不……不，不不不不不不……………」松美的內心突然被硫酸
腐蝕，意志像蛋殼一樣粉碎。

神神子—————哭了。

「嗚…嗚……你從未對我這麼兇………」神神子坐地上嗚咽。

「我不是…神神……唉呀！！！！！！！！！！！」松美崩潰咆哮。

「嗚……嗚…………為甚麼……」神神子哭得鼻子也紅了，默默拭淚。

松美的軟筋被揪住，再無法動怒。

「那些是甚麼人，你先告訴我可以嗎？」松美嘆氣說。

「嗯……」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

正午，教堂的鐘聲響起。正門已經眾集了一大群ＮＰＣ。

老人、小孩、手抱嬰兒的媽媽………反正都是生活艱苦的人。

「看到那個老人沒有？」神神子指着一個低頭喝粥的老人問。

「嗯…他很正常啊。」松美凝視他，說。

「他的聽力‘錯誤’了。」神神子說。

「錯誤？」松美首次聽到這個‘形容詞’。

「Glitch，算式故障。可以算Bug 的一種吧？」神神子也不知道如何說清。

「Glitch………好，然後？」松美強行嚥下神神子的解釋，繼續問。

「他的聽力被‘無限放大’，一隻蒼蠅飛過也像戰機般嘈吵。所以他住在鄉郊遠離
人煙，結果在家中打碎一隻水杯……聾了。」神神子冷冷道。

「—_____________—」松美以表情回應神神子。

「這不是我編的故事，是他自己說的！所以每天也記下時間來這裡吃粥。」神
神子鼻子一酸，怕松美喝罵自己。

「嗯嗯嗯，我絕對信你。繼續～」松美說。

「看到正在排隊的壯漢沒有？留意他左腳的動作。」神神子說。

壯漢接過粥，健步如飛地走向木桌。

突然，在他踏出第七步時，整條腿自動踢起來，差點打翻他手上的粥。

「ｗｔｆ？」松美看到這麼滑稽的情況，一頭霧水。

「他們都是‘設計完好’的ＮＰＣ，但因為有‘錯誤’所以無法正常運作。然而，玩
家並不注意他們有異，他們未有特別的劇情觸發，同時無法主動影響劇情。結
果懷着‘錯誤’生活，很不方便。」神神子說。

「然後呢………」松美冷眼看着神神子，答案呼之欲出了。

「我用粥吸引大量有‘錯誤’的ＮＰＣ到來，然後把他們嚴重情況分類，最後把他
們帶到地下室殺死，最後製成水晶供養‘健康’的ＮＰＣ。」神神子說。

「但———」松美立即反駁，被神神子打斷。

「這不是‘環保’嗎？他們本來已經有‘錯誤’，對世界無貢獻，同時沒法追求幸
福，是‘廢物’。我把他們循環再造，變成‘有意義’的原料了。」神神子終於說出
自己的‘環保’概念。

「不！這些是‘傷殘人士’！我們有能力的人正正要保護他們。讓他們可以過好生
活，這才是‘人’應該要做的事啊！」松美急氣敗壞，馬上‘更正’神神子的想法。

「‘人’？他們不是‘人’喔。少條腿、多隻手、沒眼睛………這些根本不是完整的
人。廣義界定只能算‘類人生物’。再者，要我們花氣力造福‘類人生物’，倒不如
令他們對世界多點貢獻，造福我們？」神神子側頭反問。

「我們有自由選擇，決不能犧牲他們啊！」松美快掉下眼淚。

「嗯。為甚麼他們沒有‘自由選擇’的權利？」神神子再問。

「不！不不不不不！他們有‘自由選擇’的權利，他們只是……只是…很難作出選
擇而已。」松美開始接不下去。

「松太……那就是‘沒有自由’了。」神神子冷冷道。

「吓？有！他們———」松美著急起來。

神神子偏偏在這個時候再次打斷她。

「他們天生‘沒有自由’………按照你‘人應該享有自由’的定義———他們天生不
是‘人’，只是你把‘人’的定義套在他們身上而已………」神神子說。

松美張大嘴巴…覺得黑色被她說成白一樣。

「再者， 我不認同松太剛才說：幫助他們過‘正常快樂的生活’的概念。

他們本來已有‘錯誤’或‘殘障’，為甚麼非要他們過着‘正常人’的生活？

我們可以跑完１００米，然而你教他們用手爬半天完成１００後感到自豪，跟
正常人一樣，這不正是偽善嗎？

他們有‘錯誤’是很可悲的一件事，我也感到難過。但把他們的缺憾扭曲成另一種
成功，這只是俗語的‘精神勝利法’。根本沒有改變他們‘有缺憾’的事實。

我卻把他們的‘存在’變成更有意義的原料，改變其他ＮＰＣ的命運，我做錯了
嗎？」神神子拋出更多疑問。

松美招架不住，全盤失守。

「神神子……答案我，不可以殺人。可以嗎？」松美黑白分明說出底線。

「嗯。可以，但這是矛盾的。」神神子喜道。

「甚麼矛盾………」松美快昏厥，問。

「‘人性’」神神子笑道。

「你愛我嗎？神神子。」松美問。

「………當然，松太。」神神子紅着臉說，她除了思考‘日常小事’外，滿腦子都
被松美塞滿了。

「好好休息吧…別想太多。」松美輕吻她額頭，說。

「你要看看我的成果嗎？」神神子笑問。

「不了……」松美苦笑道。

「那麼……我邀請你看！我要撒嬌！」神神子拉着她的手說。

「唉………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美本以為神神子要帶她到地下室看那麼變成一件件的屍塊，及在爛肉中半結
成的水晶。豈料神神子把她帶到教堂的藏書閣。

推開門，裡面放過一千法隆及多本魔法書。

「高階冰雪障壁。」

「焚天」

「五雷轟頂」

「索克的飛行禁令？！」松美翻着多本高階魔法書，全部都是‘新世界’的獨有技
能。

「俄羅斯人有吸收黑龍力量的玩家，然後主將是娜茜提亞對吧？這些魔法及金
幣肯定大派用埸。」神神子笑說。

「你……怎弄到手？」松美震驚問。

「我把聰明的窮孩子都供養到安祈拉的‘月神聖殿’學習魔法。這是他們寄回來的
手抄本喔。」神神子愉快旋舞，展示藏書。

「那麼……你還生氣嗎？」神神子停下來，憂心問。

「………不氣你，我氣自己。」松美嘆息說，深情地親吻神神子。

「為甚麼呢？」神神子問。

「我太無能了……」她苦笑道。

「不！每次跟松太討論後……我覺得自己‘成長’了！」神神子大喜說。

「希望吧……」松美嘆氣道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日，神神子仔細告訴松美把‘原料’製成水晶的過程。

原來要把屍體剁成碎片才會結出水晶。

松美從自不敢再接近修女了………

「松美…今天我要到索菲亞那裡買建築藍圖。你可以幫我一個忙嗎？」神神子
步出‘金庫’，回頭問。

「嗯，你約了索菲亞甚且時間？我幫你去拿。」松美爽快答應。

「抱歉喔松太，你不會看藍圖吧？我必須親自去。你可以幫我邀請‘被選上’的人
到地下室‘再造’嗎？」神神子問。

「…………」松美沉默不語。

「盡管你不認同，但無法拒絕成果吧？」神神子反問。

松美想起吃飯人群的表情是多麼幸福。

「把名單給我吧……」她說。

「太好了～～～～謝謝你，松太。」神神子吻她臉頰一下，跳着小步離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

正午的鐘聲響起，人群已經聚集過來。

「請問你是派洪先生嗎？」松美問盲眼老人。

「是的是的！」老人笑道。

「今天有特別餐單，想你幫忙試食。」松美說。

她極力保持平淡的語氣，但掩不住臉上愁容。

「好的好的……旅者大人，你心情欠佳嗎？」老人好奇問。

「嗯。為甚麼你知道？」松美沒精打采問。

「我眼盲多年，全憑耳朵跟朋友交流。小販想騙我錢時我聽得出來喔～呵呵
呵。」老人笑道。

「恭喜你，進去吧。」松美把他帶到地下室。

一群穿好圍裙的修女已在‘金庫’門外等候。

「這裡是哪？好冷啊……」老人摟緊自己雙臂，皺眉說。

松美不說多話，一腳把他踢進金庫內，立即鎖門。

「等等！旅者大人，這是———」

呼擦！修女的小刀已經刺進他背部。

「啊……旅……旅者大人…這是……」

呼擦！擦擦擦擦擦擦擦擦擦擦擦擦擦擦擦擦擦擦

金庫裡沉默下來，時間隨即靜滯。

在這個抽象的時空，松美腦海浮現多條問題。

然而———一陣鋸肉聲喚醒了她。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「你是……格因小朋友嗎？」松美咬緊嘴唇問藍眼小童。

「嗯～我就是格因了，哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥—————」他不斷重覆最
後一字，直到氣盡為止。

「這……這算甚麼glitch啊……」松美握緊‘名單’，怒問自己———卻乖乖把格
因帶到地下室。

格因被鎖進金庫後看到十個全身披血的修女，拿着鐵鋸及小刀走向自己，大驚
尖叫。

「別靠過來，我不要啊啊啊啊——

好痛！好痛啊！！！救…救我！！哥哥哥哥哥哥哥哥哥———」格因拼命敲打
鐵門，只傳出微弱的聲音，然後陷入沉默。最後只剩下鋸肉聲。

「不……這是……這是……可惡啊！！！！！！！」松美把‘名單’掐成紙球狂
吼。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

她邁開大步，衝到正門看着正在吃飯的人群。

「你們都到教堂裡面來………」松美站在十字架上說。

人群以為有甚麼活動，興高采烈地進入教堂。

只看到３０名修女及松美站在祭壇之上。

「你們去鎖好門窗………」松美下令，修女們逐一關窗，拉起黑布。

禮堂的光線慢慢消失，最後只剩下門縫的一線光，慢慢照在松美身上。

人們都注視着她，她也回望着人們。

他們都不知道眼前少女因何事落淚，只道她肯定過了艱難的一天。

砰———修女把大門堂上，禮堂陷入伸手不見五指的黑暗。

「這是……不對的………」

黑暗中傳出松美的幽幽呢喃，然後修女們拔刀的聲音…………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「松太……‘人性’是矛盾的。」神神子微笑說。

她早已經回來，並用鏡盾見證一切……

成個故最鍾意嘅就係神神子

呢d黑暗元素係新鮮既，因為神神子毫無「人」，所以先可以以100%理性既立場去做出呢d「冷血」既事情。

我唔認為神神子全部做既野都係「岩」。期待睇下佢到底會愈邊癲左定係行返中間d。

唔知點解睇到哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥個位係街笑到痴線

期待下

但神巴已經唔存在了

你同fb巴打吹水得架喇你

其實係火燒巴睇唔過眼我個page太樣衰，幫我設計logo,但我未有構思

其實，等你慢慢攪個page，即係出文時間減少，火燒巴係為大眾利益忍唔住出手

愛德華…哥哥？

做完訓導做輔導，最後育成出神神子

我反而幾中意依個神神子。

我都係
雖然未笑到痴線
但完全認真不起來

講好左唔提

幾十年之後，現實世界的松美又老又殘，俾神神子判斷為[非人類]，上演人肉叉燒包...

如果佢求其講啲 idea 我都可以隨手畫下先

大家估下佢個 page 係咩分類？
A、虛構人物
B、作家
C、部落格
D、網頁

答案係 E、本地企業

其實正常都唔會睇得過眼

will you still love me when I'm not young and beautiful

本地企業
他，是賣M的

幾十年之後，神神子完全寫出松美人格的AI，同松美的思想雙宿雙飛，而真正的松美已經循環再用，化作春泥更護花。

老老豆豆，其實個page有乜？

開出嚟得幾條link，正常人入到去都唔會有興趣繼續睇

其實應該放咩

起碼要自爆先

Btw 仆你個街 文呢

你之前畫過啲角色圖，其實可以放上去介紹下

又唔係真係佢地

痴線 咁少文 傻的嗎？

今篇好滿意

出啦

冇文冇真相

思想變左日和

叫神神子睇下寄生獸

我覺得你都係時候諗下
但滿意今篇可唔可以出左先

我指岩岩出果篇

...
即係無文架喇？咁我訓

十分失望

呵返

火燒後尾枕 對你好感度 - 1
仲諗住臨訓睇多篇

咪咁啦，我都畫都冇乜時間畫喇

我要文同埋你啊

啲水晶根本就係鋼鍊啲賢者之石

M底加速阿
過左十章有多，連新世界的遊戲系統都未完全講晒。

哇哇哇

剛才遇到好神奇既事

我學完畫坐車回家，要行
百幾級樓梯上山。

咁我開lihkg出嚟睇住行啦，冇望樓梯。

突然聽到有人係我面前講嘢....我抬頭一望...已經到左梯級

我明明行左兩步，汗都未出氣都未喘，仲要條樓梯有轉彎位我係冇印象經過

施主，你的念不在這，空識

孟加拉效應

再唔出文，你會永遠登唔到頂

文呢
再唔出請你食教堂飯

日落啦，文呢

成個星期日都無文

此風不可長

2034

見到有隔行
第一眼以為係文

唔出文已經罪大惡極
仲要出篇嘢嚟撚化我

「系統提示︰火燒後尾枕 認為你要出返兩更以表誠意。」

廿四個鐘頭冇文
今日係毒毒最黑暗一天

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第十二章—七炫鏡

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「乞丐王子～～～～我好悶啊。帶我玩帶我玩。」柑柑懶洋洋地攤在豪華的鵝絨沙發上說。

「你不用驗貨嗎？你訂了很昂貴的‘玉蘆瓜’作甜品啊。」乞丐王子正研究吉蒂的
筆記，問。

「我已經請了５０個工人幫我處理餐廳的事，現在我已經不用親自出馬了！」
柑柑悶得發慌，扁嘴道。

「你自己想點樂子吧，城堡這麼大～～～」乞丐王子不耐煩，繼續研究筆記
說。

城堡？

沒錯，柑柑的餐館已經演變成一座黑色的哥德風格小城了。

一個月前，她仍然為燈油火蠟發愁；

一個月後，她已經變成富甲一方的地主。

發生…甚麼事呢？

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

她的餐廳位於‘紅櫻要塞’、‘毒螢沼澤’及‘唐卡拉國’版圖的交界處，食物風味獨
特，同時價錢相宜，已經成為家喻戶曉的地標。

某天小地主邀請柑柑當客廚，柑柑趁機迷惑地主的兒子，成功吞拼了莊園一帶

的地盤。她食髓知味，借助地主家的‘區域聲望’打入‘境外之地’上流社會的圈
子。

她花了三日三夜在莊園準備一埸盛大的晚宴，在敬酒時‘不慎’跌倒，撕破了開胸
旗袍。雪白半裸的胴體在眾目睽睽下若隱若現，她急忙掩着胸部，跟‘保
鑣’———乞丐王子即時離席。

這個世紀一跌，已經贏得世界………

翌日，柑柑餐館前停着７輛馬車，上面裝着滿滿的黃金及上等時裝任她選擇。

柑柑仍未罷休，分別誘惑兩個勢力最強的地主—————賣唐卡拉王國銀器的
老地主及剛剛承繼家族生意的年輕地主。

她告訴小地主自己被威逼赴宴，希望他可以前來協助跟老地主搓商。

然後柑柑提早半小時到達老地主的家，稱欲酌酒聊天。

過程中，她不斷輕咬酒杯，並用迷離幻魅的眼神凝視老地主。

老地主面對年輕貌美的柑柑毫無抵抗力，開始毛手毛腳。

「但……你年妃老邁，假若你去世的話我便無依無靠了………」柑柑皺着秀眉
拒絕老地主。

「我只有一幼子，妻子早逝………我的生意能夠保證兒子生活富足，倒不如做
隻風流鬼？」老地主暗自盤算，其實柑柑早派乞丐王子摸清他的底蘊。

「系統提示：你已獲得 ‘地主‧福文’的莊園控制權。」

柑柑算好時間，趟在沙發上欲拒還迎。

剛好年輕地主‧米沙到訪，赫見老地主欲‘霸王硬上弓’，立即拉開老地主。

「他……他剛才……嗚嗚嗚嗚。」柑柑揪緊被扯高的旗袍哭訴。米沙一怒之下
竟然拔出配劍殺死福文，柑柑也始料不及。她知道福文不會交出銀器的業務財
富，欲借米沙之手吞拼福文的生意，現全盤泡湯。

「你……你怎麼殺人了？！」柑柑大驚道。

「柑柑小姐………嫁給我，我們一起遷往其他地方開始新生活吧。」米沙突然
下跪。

「系統提示：地主‧米沙 向你求婚。（Ｙ／Ｎ）

注意———‘姻親關係’將共享‘背包’及‘銀行金庫’內容。」

柑柑立即保持冷靜，反問數個問題。

「結……結婚後，我的餐館便要結業了……」她假裝擾心道。

「不用怕，你能夠隨時使用我的錢，開更大更豪華的餐廳。」米沙拍胸說。

「要是……你結識其他年輕少女，嫌棄我怎麼辦？」柑柑擠出眼哭說。

「我不會！怎可能有比你更漂亮的女孩？」米沙急道。

「我不信，我不想要你的錢。但你必須告訴我‘離婚’的方法，我起碼可以自己決
定去留！」柑柑開出條件。

「我家族經營軍火生意，誠信第一，向來口頭作實，我決不會騙你！」米沙
說。

Ｙ。柑柑爽快同意。

「太好了，柑柑愛人。」米沙大喜，熱情擁抱愛妻。

柑柑卻輕輕掩着他的嘴巴。

「殊～～～～～～～～～」她笑說，漸漸用力握着米沙的嘴巴讓他叫不出聲。

乞丐王子走到米沙背後，拔出大劍。

「跟你的婚姻雖然不長，但我很幸福。離婚吧～」柑柑笑說，單方面解除婚
約。

啵沙～～～～～～～～～～～

乞丐王子的大劍從後貫穿米沙的身體，朝天挑刀，把他分屍兩半。

「‘擁有權’還在嗎？」乞丐王子放下噬魂大劍讓它吸血，走到柑柑身邊問。

「在！米沙單人赴會，所以他親口答允的‘婚姻’已經生效。同時他雙親已亡，承

繼權就落在我手了。」柑柑奸笑道。

「但………這裡要是被其他ＮＰＣ發現。我們將在這一區的‘身敗名裂’，沒有人
會來你的餐廳。」乞丐王子嚴肅說。

柑柑環顧了福文的豪華大廳，看着縮在角落發抖的女僕沉思。

「要是有人活着離開這裡便麻煩了………」柑柑笑道。

她橫抹‘幻音魔杖’，虹光一亮，數十個分身已經站滿大廳。

「一個不留。」她說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「少爺快逃啊！」奶媽看到乞丐王子拿着大劍衝進家丁的宿舍，立即傳出悲鳴
尖叫。她馬上拖着福文的幼子逃出房間。

「甚……甚麼事？」幼子大驚，問。

「想必是老爺的商敵來害命了！」奶媽帶着他從主廳逃到柴房，再摸黑走向角
落。

「別看！」奶媽赫甩一具身首異處的屍體，立即掩着幼子雙眼。

「田姨……我很害怕啊！」幼子哭起來。

「別哭別哭！」奶媽立即掐緊他的嘴巴。

不幸地，他的哭聲引起柑柑分身的注意，走向柴房。

「快跟我來！」奶媽抱着幼子藏到隔壁的芽廁內。

她鎖好門，從木門縫中看到柑柑用魔杖推開柴房，房內立即傳出尖叫。

柴房內原來藏了兩名女僕，她們馬上被柑柑用鏡炮打成肉醬。

渾身是血的分身步出柴房，正想回到主廳之時———

「田姨姨…這裡很臭。」幼子說。

「少爺別說話！」奶媽立即掐着他的嘴巴。

柑柑聽到了———並慢慢走向茅廁。

奶媽嚇得渾身打震，抬頭四望並無可藏之處。

「少爺，你是福文老爺唯一的兒子，必須好好忍耐！」她撕下布衣綁着幼子嘴
巴，塞他進入茅廁內，然後用身體封着廁口。

砰！木門被粉碎，柑柑的紅酒眼在漆黑中特別醒目。

「噢～～～卡住了？」柑柑笑道。

奶媽漲紅着臉，假裝掙扎。

「黑雷。」

澎～～～～～～～～～～～～～

茅廁被炸開，糞水滿天飛揚，柑柑馬上急步離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日，柑柑餐館———

「福文的莊園被血洗了！數十人遭受滅頂之災！」食客們紛紛熱論此事。

「是嗎？！我跟福文地主剛剛結識呢！」正在招呼客人的柑柑大驚道。

「嗯！千真萬確。聽說是跟他交惡的米沙做的！有人在福文的門口發現他的馬
車！」食客說。

「還有其他可疑人嗎？」柑柑再問。

「沒有了，唉～‘境外之地’沒有王族勢力，大家也是自保自地。害我想念奧蘭多
爾王國的日子了。」食客嘆息道。

柑柑跟乞丐王子不禁暗地擊掌。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嗚……嗚嗚……嗚嗚嗚………」幼子滿身黃糞，一條腿被柑柑炸斷，像垂死
的狗在路邊爬行。

旁人看到他也避之則吉，不敢停留。

此時，兩名黑袍草帽人經過，看到幼子落泊的樣子停下來。

「少年……你遇上壞事了嗎？」某人問。

「嗯……嗚嗚嗚……」幼子點頭。

「你想被拯救嗎？」某人蹲下來問。

「嗯……嗚～～～」幼子再點頭。

「但你知道我是壞人的機率是５０：５０嗎？」某人說。

幻子茫無頭緒，呆望黑袍男。

黑袍男脫下草袍，揉着短青髮思考。

「你不懂呢……來，體驗一下吧。」黑袍男交出一杖金幣。

一面是正常金色，另一面被漆成紅色。

「擲吧，命運在自己手中啊。」黑袍男笑道。

幼子無力思考，輕輕一拋———紅色。

黑袍男搖頭嘆息，從腰包摸出綠藥水。

「我只能幫你這麼多了～」黑袍男不顧糞臭抱起幼子，餵他喝下綠水。

不出三秒，幼子便全身抽搐，七孔流血死去。

「可以了嗎，積狗？」另一名黑袍人問。

「有時間埋葬他嗎？」積狗笑問。

「別開玩笑，上次讓你挖墳挖了半天，救人便養三天。我真不應該帶你來。」
另一名黑袍人抱怨說。

「臭味相投吧…廢青狼。」積狗笑道。

廢青狼悶哼一聲。

「走吧……差不多到了。」他凝視前方的黑城堡說……

二人留下幼子的屍體前進。

Anymore?

本大爺出場了
正評!!!

笑爆咀嘅錯字

擠咗隻眼出嚟

More please

仲有無

聽日兩更啦

少咗咁多

每更起碼要8K

基本啦Ching
係咪呀大家？

原諒你啦咁就

文呢文呢

1230

得！今日兩更

成件事變左
weekend好似出左好少咁

攝牙罅都唔夠
M 底返工先出文
放假得閑反而冇文
不愧係 MM

所以第二季我已經祝佢七天工作，年終無休。

已經好似變返有一排係已經提唔起勁上連登因為好少文

變番有錢女表示好有動力追故

「奇怪……人越來越少，難道我們的事曝光了？」柑柑看着帳簿沉思。

「不會吧？我們殺光了那裡的ＮＰＣ啊。」乞丐王子說。

二人翻閱帳簿，發現不但食客變少，連食材供應也變少了。

「唉呀～～～～～～～～～～～」柑柑悲嘆一聲，變成一糊布甸溶在桌上。

她以為生意已上軌道，可以放心遊玩，豈料突然出現變卦。

「嗯？你看，這三個商人仍然每天準時到訪。」乞丐王子查看‘點菜紀錄’，發
現線索。

「然後呢～～～～～～～～」柑柑身心疲累，只想好好冒險。

「農戶、車夫、貴婦數量下降，鑣客的數量反而增加了………」乞丐王子嘗
試把線索結合。

「那就是客人變得富有了……不是嗎？」柑柑漫不經意說，乞丐王子恍然大
悟。

「不……不是富有…而是有‘武裝力量’。」他指着名單說。

「武裝力量？」柑柑疑問。

「看～商人有保鑣，同時鑣客增加，只有一個解釋───這一帶變危險了。」
乞丐王子大膽推測。

「喔！所以食材供應商也不敢取貨，是這個意思嗎？」柑柑終於跟上節奏，
反問。

「跟鑣客打聽一下情報吧……」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「日子難熬啊～～～」鑣客呷一口熱茶，嘆氣道。

「以前我們在彌法及薩倫哥斯堡接生意，上至軍隊糧車；下至農夫穀物也需
要保鏢。現在奧蘭多爾王國幾乎覆滅，卡伯萊斯人不善營商，富人都逃到‘境
外之地’去。」一名紅髮鑣客插嘴說。

「所以你們在這裡等生意嗎？」柑柑問。

「嗯。近日櫻花旅人入侵‘毒螢沼澤’，把裡面的狐妖趕出來了。她的美貌不輸
姑娘閣下，卻長着一對獸耳及７條毛茸茸的尾巴。

狐妖經常偽裝成人類，埋伏於商路旁勾引商人。受害者的屍體會被搾乾靈魂
變成乾屍，四肢瘦如竹筷。」鑣客舉起筷子說。

「要是狐妖這麼強，你們鑣客有把握打敗它嗎？」乞丐王子企圖探出攻略狐
妖的情報。

「當然有把握～她怕────」紅髮鑣客正想說，其他鑣客立即按着他。

「你們要請保鑣嗎？」其他人問。

「我出錢買狐妖的情報，開價。」柑柑看穿他們的把戲，冷冷道。

「不賣！」鑣客們一致反抗，紅鑣客只好隨波逐流。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

無聊的一天，除了紅櫻武士差不多佔據‘沼澤區’外並無消息。

鑣客也漸漸散去。

「結帳…」紅鑣客走到掌櫃前說。

「你的帳老闆娘已經結好了。」掌櫃說。

「怎…怎過得去啊…」紅鑣客大喜，看到柑柑在暗門後向他招手。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他進門，看到桌上放滿烤雞豬腿等香噴噴的美食，旁邊更有一個滿瀉的錢包。

「擊敗狐妖的情報。」柑柑笑道。

「火。只要用火燒光她的尾巴便可以打敗她。當心她的幻術，沒有男人擋得
了。所以我們只用火把趕走她。她近日襲擊了東邊的村落，想必下一個目標
是第二大的村莊──鳥語村。」紅鑣客笑道。

「吃吧～」柑柑哼說。

「老闆娘……我可以不收錢，但你需要告訴我最富有的商人資料，我想找份
安穩的工作……」紅鑣客反議。

「大米商人‧杜榕。月神族的農地幾乎被他吞拼，需要大量鑣師。他的家在我
城西北２０哩左右，你說柑柑介紹便可以。」柑柑自信說，她在這區域的‘聲
望’已經匹比地主，甚至小國王。

「謝謝～～～！」紅鑣客喜道離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

她跟乞丐王子收拾好裝備，讓廚師準備最好的肉乾在路上吃。

「怕火的狐妖……我沒有‘火屬附魔石’呢……」乞丐王子在肉淋淋的‘噬魂大
劍’劍柄內拔出兩顆‘水原石’。

「你先用‘疾風石’及‘會心石’吧。感覺狐妖速度很高，你無法用飛矛擊中
她。」柑柑攤開五顏六色的附魔石說。

「不如用‘濃雪石’？我拔出武器後‘降低附近敵人移速’，然後你用‘破霜’天賦，
增加對‘緩速’敵人的傷害？」乞丐王子

拿起白魔石建議。

「但她怕火，可能對水及雪屬有抗性，不是嗎？」柑柑扁嘴說，她到訪新世
界後並埋首餐廳的工作，沒有研究‘天賦特性’。

「不～‘破霜’巧妙之處是所有屬性的‘緩速’效果生效，傷害不算‘水屬’。」乞丐
王子坐在柑柑身旁，細心地指着她的介面解釋。

「你好利害啊！為甚麼你會知道幻像師的天賦？」柑柑驚喜說。

「神神子早研究完法師系的天賦～你只顧着煮飯，我幫你記下來了。」乞丐
王子輕拍她的頭，笑道。

柑柑冷不防輕吻他的俊臉， 乞丐王子立即面紅耳赤避開。

「嘻嘻～～～下次你再避開便要吻我。」柑柑狡猾笑道。

「別…別說傻話。」乞丐王子裝忙檢查附魔石，差點摔破兩顆。

柑柑貼到鼻子近的距離，凝視乞丐王子雙眼。

「又怎樣啊～～～」乞丐王子不耐煩問。

「謝謝你。」柑柑突然含情脈脈，柔聲說。

「不用客氣。」乞丐王子低頭，馬上被柑柑托着。

她的玉臂繞到王子頸後，如蘭氣息輕吐在他臉上。

「別避開喔………………」

終於…他們嚐到對方軟唇的味道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

喀！

積狗把金幣重敲在桌上。

「擲吧，紅色的話我殺死男的，女的留給你。」積狗譏笑道。

廢青狼跟他坐在柑柑數桌之外，目睹二人親熱。

他握着金幣，腦海閃過無數血淋淋的念頭。

「為甚麼？」他問自己，也問柑柑。

為甚麼自己會出現在這裡，而不是柑柑身旁？

為甚麼柑柑在他身旁，而不是自己身旁？

廢青狼深深呼吸，用盡一輩子的力量握緊金幣─────

「無聊。」他說，然後輕輕放下金幣，積狗暗暗吃驚。

「你為了這個女孩重新升級進入新世界，卻不動手？」積狗反問。

「沒意思。」廢青狼乾了整杯熱茶，嘴巴燙出水泡也無動於衷。

「走吧。」他放下兩杖法隆轉身離開。

「女的可以放過，男呢？」積狗再問。

「別打擾他們，此事與我無關了。」廢青狼長嘆一口氣，跟積狗穿過人來人
往的大廳悄悄離開………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

積狗

期待PVE

仲有～～～ 但夜晚先，好多嘢做

當廢青狼進入新世界不久就可以放底兩蚊飲杯茶，就知真子這些第一批到新世界的尼服人身無分文係幾咁on9

紅人唔洗理聲望
任殺人拎錢
真子佢地要聲望唔可以亂殺人
9up

柑柑殺人奪貨加聲望，其他人on9真係冇借口

真子已經進步左
大家唔好咁

可以將重點放去lily奈同埋尼非特
我對尼非特好有信心

靚女有特權
你的樣子如何
你的命運也必如何

我要大開殺戒

巴打，有冇見過兵王挨左幾耐先修成正果

淡淡既哀傷

今晚就同廢狼一齊打柒佢

新世界五日=尼服一日都比廢狼追到 真係親生仔

喂～兩蚊姐，真子執屍都執到３０數啦

喂～兩蚊姐，真子執屍都執到３０蚊啦 /quote]

乞衣巴…主動啲啦好無

幾時將啲npc禁室培慾 瘋狂將佢地斬做肉碎
量產水晶指日可待 科科

曾經SM NPC既六口知道神神子切肉唔知有咩comment呢

謀財害命
實捉到你兩個

其實六口係度一定支持神神子

係松太on99

有預感之後松太會畀神神子教做人

樓豬第三季真係唔多掂
我唔知你係咪開學太忙啦

但係真係比以前少左好多文
加油呀你

暑假不努力，開學徒傷悲

樓主特登玩鳩佢

已經打梗,一更3000, 一日都6000 你仲想點 係節奏慢返啲姐~

你之前餵開一日一萬，依家每日餵少四成仲好講

樹巴同你講數據
好擔心第日m底走咗就唔理係香港嘅毒毒同渣渣

不過老實講唔知係咪真係節奏慢左既關係呢

就算你依家打六千字既感覺同之前都好唔同

依家既六千字我好快就睇得曬

之前6000打鬥多,依家少左,相對濃縮左

仲有20分鐘...

我都係，之前個感覺真係要睇好耐先會完
依加睇一睇就無曬

0027
又話兩更

又要帶住失望既心情訓

M底懶咗勁多 不再M底了

M底言而無信

0048

苦苦等待換來的卻是傷悲

自從再會柑柑後廢青狼比往日更沉默，嚴如海崖孤石一樣終日未發一聲。

「喂。」

啵沙～～～

積狗一刀割斷某商人的頸動脈，渾身是血站起來。

「這傢伙有很多酒……‘血葡萄’甚麼的。」他在翻倒的馬車上搜出兩枝長酒，塞
到廢青狼手中，一人一枝。

廢青狼瞧了一眼，隨即遞還給積狗，就像獅子不吃肉一樣令人吃驚。

「犯不著這麼消沉吧？」積狗不痛快問。

「分道揚鑣吧。」廢青狼站起來，拍拍衣袖，背着月光離去。

「好不容易到了新世界，不殺殺人嗎？」積狗大聲問。

廢青狼背着他揮手，消失在地面線上。

積狗長嘆一聲，擲起金幣，蓋在手背上慢慢打開。

「唉～」他苦笑一聲。

「等等我啊！」積狗最後也追上去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

柑柑跟乞丐王子各自背着傳奇武器，肆無忌憚地在路中橫行。

他們按紅髮鑣客的指示走向東面的‘鳥語村’。

往日熙來攘往的商道百里無人，恰如乾涸的河流一樣給人蒼涼的感覺。

柑柑黃昏大呼小嚷，晚上撒嬌作弄乞丐王子，直到銀月高掛伏在乞丐王子背上
睡覺。

他們不知不覺間已經徒步半天，終於—————

「柑柑…醒醒。」乞丐王子輕拍柑柑。

「嗯～～～～～」柑柑甜得香甜，活像樹熊一樣抱緊乞丐王子。

「柑柑……前面有被襲的馬車殘骸。快醒來！」乞丐王子更用力拍打柑柑。

「哼嗯～～～抓我屁股……壞……你壞壞……」柑柑仍然留在美夢裡。

乞丐王子哭笑不得，小心翼翼放下軟綿綿的柑柑。

他點燃火把插在她身邊，以防怪物接近柑柑，然後抽出大劍走向馬車殘骸。

馬車翻側在地，滿地都是貨物，並非遇劫。

大量碎石陷進馬車側板，在路上留下一大條泥坑，想必翻車時速度飛快，正逃
避甚麼。

他繞到馬車另一邊，果然發現五具乾屍———狐妖的證據。

乾屍皮膚霉黑，四肢扭成奇形怪狀，神情痛苦。仔細一看，連指甲也抓破數
塊。

乞丐王子再三檢查，並未發現新情報，遂回頭，驚見一人站在柑柑身旁。

「誰人？！」乞丐王子大吼，拔刀飛前。

柑柑身邊空無一人………剛才的人影就像鬼魅一樣消失。

他瞬間感到被監視，汗水像冰指般滑進他的脊骨，

乞丐王子背起柑柑連奔十里，直到筋疲力盡才停下來。
「怎…怎麼了？」睡美人終於揉着眼睛醒來。

「剛…剛才好像遇到狐妖了………」乞丐王子坐在路旁喘氣。

「狐妖？！哪裡哪裡！？」柑柑大驚，立即左顧在盼。

她站在路中，兩旁就是伸手不見五指的漆黑草原。

長草隨風擺動，鬼影憧憧，沙沙聲足以蓋過蟲鳴。

「他應該沒追上來吧…」乞丐王子啃食肉乾回復體力。

「咦…那是……屍體？！」柑柑驚道，乞丐王子立即提劍護在她身前。

一輛馬車從路上摔進田裡，同樣沒有財物損失，唯獨有一點讓乞丐王子在意
—————屍體的情況。

「他們……雖然是乾屍，但為甚麼只剩下皮包骨？」他蹲下來研究，發現這些
屍體比剛才更乾燥，似乎死去多時。

二人不敢逗留，高舉火把移動。

未幾，三輛馬車完整的馬車停在路中央，擋着他們去路。

乞丐王子馬上聞到濃烈的血腥味，讓柑柑放出分身探路。

「安……安全……但好嚇人……」柑柑瑟縮在他背後，顫抖說。

乞丐王子一手火把，一手大劍接近，發現這裡躺着十多具屍體。地上鋪滿斷裂
的武器，馬車濺上血跡，附近的草皮也有火魔法的痕跡———明顯曾發生激烈
的打鬥。

「兩個商人，九個鑣客………」乞丐王子點算數目，捂嘴沉思。

「呃～這些屍體都血淋淋………樣子也分不清了。」柑柑看到一人的眼珠掛在
鼻上，另一人腸穿肚爛，內臟溢出，傷口有大量蒼蠅飛舞。

「咦！蒼蠅？」乞丐王子比較商人及鑣客的屍體，發現商人被搾成骷髏，鑣客
屍體卻保持血淋淋的狀態。

「紅髮鑣客說狐妖要抽靈魂吧？可能死去的人抽不到呢？」柑柑掩着鼻子說，
恨不得快點離去。

「的確…但我有另一個在意的地方………」乞丐王子劍眉越鎖越緊，似乎遇上
不解的難題。

「為甚麼被抽靈魂的屍體越來越霉舊？看這兩個商人，只剩下骨頭了。」他
問。

「不管了～我不想在這片田園遇到怪物……快走吧。」柑柑推走他。

二人路上經過數輛車骸，終於在夜宵三時到達一條小村。

小村只有兩家農戶，卻只有一家有光。

他們敲門———沒有回應。

「你好，有人嗎？」乞丐王子再敲門。

「奇怪，剛才我清楚看到有人在裡面啊……」柑柑輕聲說。

二人默默點頭，抽出武器。

乞丐王子再敲————旁邊突然殺出兩個大漢。

他側身避開大漢的撲擊，順勢掃倒一人，馬上伏服在地。

柑柑則砰一聲轟飛另一人，當埸昏迷。

「妖魔！！！我跟你拼了！！！」大漢奮力掙扎，猶如跨下野牛一樣活蹦亂
跳。

柑柑萬不得以用冰牢把他黏在地上。

「走啊！帶着孩子走啊！！！！！」大漢突然叫道。

柑柑抬頭，赫見木門已經打開，一名農婦抱着小孩一臉驚惶的樣子。

「等等！我們沒有惡意。」柑柑急道。

「走啊！！！！！！」大漢狂吼，冰牢慢慢裂開，乞丐王子使出全身力量才勉
強按住他。

農婦抱着孩子跳窗逃生，柑柑立即使用魔法制止。

「星火燎原！」

世界突然靜止……

乞丐王子猛然抬頭，柑柑也瞬間石化—————她用錯魔法了。

熊～～～～～～～～～～～～

木屋立即陷入火海，農婦懷中的小孩大哭。

「哇啊～～～～～～～～～！」大漢突然抓狂，砰一聲掙碎柑柑的冰牢，把乞
丐王子扛起來，重重摔向地面。

乞丐王子大吃一驚，急忙查看農夫的狀態———超載。

他吼着獸哮攔腰撲倒乞丐王子，二人在地上扭打起來。

「天洪！」「霜凍之風！」「炎爆術！」

柑柑巧妙無誤地打出三連技，噗一聲變出雪球——————把農屋活埋了。

「………………………………」

乞丐王子跟農停上毆鬥夫，柑柑本人也同時嚇呆。

「救人啊～～～～～～～～～～～～～～～～！」她一邊尖叫，一邊召出分身
挖雪。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「累……累死我了……」柑柑坐在路邊喘氣。

兩名農夫仍然昏迷，只有差點凍死的農婦及小孩在火堆旁取暖。

「來，吃點東西。」乞丐王子交出肉乾及麵包。

農婦猶豫地接過食物，自己先試吃一口，確認無毒才餵兒子吃。

「別著涼了。」乞丐王子為二人蓋上羊毛毯。

「系統提示：農婦 對你好感度＋３」

「謝……謝謝。」她終於放下心防道謝。

「乞嚏！！！！！！！！！！！！！！」柑柑突然打了一個雷聲噴嚏，扁嘴看
着乞丐王子。

「我只有一塊而已。」他苦笑說。

「哼～」柑柑淘氣地別過臉。

「兩位旅者大人……為甚麼來到這麼偏遠的農村？」農婦害怕地問。

「我們正追殺狐妖，你有它的情報嗎？」乞丐王子問。

農婦猛然抬頭，握着乞丐王子雙手大哭。

「它已經來了！請幫我們報仇啊！！！！」她哭道。

「在哪？！」乞丐王子大驚，立即提高警覺。

「三天前……它經過這裡。剛好我跟先生放羊去，聽到尖叫聲已經趕回來……
但我妹妹一家已經被狐妖殺死了。」農婦指着旁邊漆黑的農屋說。

「為甚麼你們不逃？」柑柑問。

「我們想逃，但四野無人十分危險，最接近的城鎮是‘柑柑黑城’，但………狐妖
正是走向那邊。」農婦說。

「狐妖正走向黑城？！」二人同時驚呼。

「嗯……我們別無他法，只好留在這裡先安葬妹妹一家。旅者大人要盡快殺死
狐妖啊！」農婦哭拜二人。

「立即回去！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

柑柑向農戶重金買下一匹馬，卻發現二人均不是‘騎兵’無法直接騎乘，需要農夫
趕工砌一輛馬車才能夠離開。

他們披星戴月趕路，一口氣直奔百里，黑城的燈火就在眼前。

「柑柑大人回來了！」守衛ＮＰＣ歡呼，打開城門迎接柑柑。

「有……有異常情況嗎？」柑柑掛着兩隻黑眼圈問。

「沒有啊，一切安好。」守衛說。

她跟乞丐王子面面相覷，一臉狐疑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們徹夜未眠，生怕狐妖出現。

但柑柑最終不敵睡魔，在城牆上閣在王子肩膀睡着。

乞丐王子呢？噢～也睡著了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日清晨，薄水稀藍的晨光照射黑城，新的一天開始了。

二人才拖着疲倦的身軀到房間梳洗。

「到底那隻狐妖在哪裡？」柑柑禁不住，問。

「按照屍體的情況推論，它的確走向這裡。但附近沒有傷亡報告啊………」乞
丐王子皺眉說。

線索盲如沙漠上的足印，突然被抹走似的。

他們懷着一肚子疑問到餐廳吃飯，已經聽到鑣客在議論紛紛。

「他們在吵甚麼？」柑柑問掌櫃。

「狐妖出沒了………」掌櫃渾身打震說。

「哪裡？！我們的傷亡是多少？！」乞丐王子立即醒來，問。

「不…不是黑城，而是‘大米商人‧杜榕’的莊園。他舉家３０人連同１０名高級
鑣師的屍體於今天早上被取貨的馬夫發現了。大部份人變成乾屍，肯定是狐妖
的傑作………」掌櫃說。

柑柑跟乞丐王子默默點頭，拾起武器出發。

今回，柑柑安排兩輛馬車，２０名重裝守衛陪同下趕向杜榕的莊園追捕狐妖。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

半路上，柑柑越覺不妥。

「奇怪………杜榕的莊園……」柑柑覺得自己錯過了甚麼重要線索。

「怎麼了？」乞丐王子問。

「杜榕莊園跟‘烏語村’剛好是一東一西………我們卻去錯時間。」柑柑說。

「我們運氣差而已～怎可以猜到。」乞丐王子不以為然說，繼續在馬車上警戒
四周。

突然，馬車隊突然煞停—————

「救……救我…」紅髮鑣客半身是血，躺在路中心求救。

「是狐妖嗎？！」柑柑馬上在路邊為他急救，問。

「是的……它……它仍藏在莊園裡。小心……」紅髮鑣客捂着傷口說。

「我們馬上追殺，你撐得住嗎？！」柑柑急問。

「酒……我要燒酒……」他只能以酒精麻醉痛楚。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

不一會，馬車已經到達杜榕莊園大門，裡面濃霧瀰漫，難以分清敵人的位置。

「它在哪？」柑柑問。

「我們鑣客……最後合力把它鎖在地下酒窞內………但門鎖很脆弱……它隨時
會逃脫……趕…快………」紅髮鑣客話畢昏倒了。

「盾手保護柑柑大人為主，其他劍士跟着我！」乞丐王子下次。

二人分別帶着ＮＰＣ小隊攻入莊園。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「…………………………」黑影再次出現在後方，監視二人一舉一動。

有文

妖狐在鳥語村，在黑城的應該唔係妖狐
乾屍係用毒扮？

嗰個鑣客 醒啲啦

可能紅鑣客先係狐妖，老點柑柑去鳥語村睇自己幾日前的傑作，再叫柑柑介紹自己去大地主屋企殺晒班人

有point

１０３０

三更三更三更

莊園內煙霧迷瀰，劍士們舉劍備敵，慢慢逼向主廳。

草皮披上一層血衣，鑣客血肉模糊的屍體掛在樹上，腸臟變成柳枝垂下來。

草叢內燒着火魔法的餘燼，白霧裡滲出黑色的死亡氣息。

「你靠近一點………你也近一點……」柑柑命盾手夾緊自己，不留一線空
隙。

他們步步為營走到正門，乞丐王子雄揮大劍，以劍風吹開損毀的大門。

一具具扭柴乾屍陳鋪地面，有的抱成一團；有的爬上梯級；有的踢膝反。然
而，杜榕一家最終殊途同歸，全部被抽乾靈魂至死。

小隊小心翼翼跨過樹根般糾纏在一起的屍臂，沿着大廳找到地下酒窞的入
口。

柑柑以鏡盾開路，守衛們高舉火把照亮四周。

兩旁酒架比人更高，直達天花，延伸向盡頭一道木門。

玻璃瓶底反射着星星游火，猶如上千隻狐狸對你眨眼。

這裡收藏的百年佳釀價值連城，珍貴的血葡萄酒像蒸餾水般比比皆是。

「奇怪…………」乞丐王子大感不妥。

「甚麼……」柑柑專心操控鏡盾，沒暇注意跟自己擦身而過的美酒。

「這裡的藏酒很完整………」乞丐王子道出疑點。

「然…然後呢？」柑柑嚥問。

「紅鑣客說把狐妖鎖進酒窞…但這裡沒有打鬥痕跡啊。」乞丐王子說。

「好像挺有道理………」柑柑滿額大汗，沒有跟夠的腦細胞思考乞丐王子的
說話。

他們終於到達深處大門，乞丐王子跟柑柑互相點頭。

「碎岩！」他大劍一挑，木門馬上碎成花粉。

小隊吼着戰哮蜂擁而上，數秒內佔據房間每一個角落─────

空無一人，除了一具屍體。

「杜榕！」柑柑憑屍體手上葡萄串般的戒指認出他的身份。

「狐妖呢？！」乞丐王子大吼。

守衛們面面相覷，房內僅數平方米之大，一目窮之，哪來狐妖？

「他被的屍體被畫花了………」柑柑注意杜榕的乾屍有異。

他胸前的華貴綢衣被塞進布球，微微隆起、鼻子用唇彩點紅、臉頰被畫上６
根黑鬚───變成女狐妖的模樣！

「它在嘲笑我們……難道────」乞丐王子如夢初醒。

澎！

地窞入口的木門重重合起。

「快回到地面！！！」

他們十萬火急衝上樓梯，驚覺木門從外反鎖。

砰‧砰‧砰！

乞丐王子連同盾手企圖撞開大門，卻打不出一線門縫。

「讓開！」乞丐王子抽出‘噬魂大劍’，舉刀欲斬之際────

木門突然燒起紫色的燃燃妖火。

乞丐王子急忙後退，發現拍不滅臂上紫焰。

眨眼間木門已經被妖火吞噬，他們被逼回酒窞深處。

守衛們開始手腳發軟，柑柑赫見自己也掛着‘枯魂’症狀，視覺出現疊影，難以
視物。

乞丐王子欲強行爆破大門，但紫焰已經瀰漫到酒架。酒瓶接二連三受熱粉
碎，撒出來的酒精變成助燃物，令妖火變成七彩烈焰焚燒入口，更把木門的
鐵材燒溶，令它更難破開。

「凸……凸透鏡…黑雷……」柑柑已經眼冒金星，黑雷打不著木門的弱點。

她掛着‘枯魂’症狀，打出一炮後驚覺‘疲勞值’耗損變成兩倍之多，立即天旋地
轉。

「柑…跟着我……衝出去……」乞丐王子換出巨騎槍，準備強行破門。

但他幾乎拿不穩武器，何談破門？

再者入口已經被妖火佔據，稍有遲疑便身葬火海。

就在二人失去意識之前。

「拉洛的榮光！」

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～

一道金光從門外轟進來，打通了出口。

「衝啊！！！！！！！！！！」乞丐王子灌下‘臭鼠油’，強行鎖定‘疲勞值’３
０秒，拖着柑柑衝出地窞！

「嗚啊～～～～～～啊～～～～～～～～～」

近半守衛步伐稍慢，身上沾滿七彩妖火，倒在地上再也起不來。

他們回到大廳後馬上凝視四周──────空無一人，哪來神炮拯救二人？

「快走……這裡…很不對勁……」柑柑扶着乞丐王子手臂，臉色發白說。

他們飛奔回到莊園大門──────赫見己方一輛馬車被毀，車夫變成乾屍，另
一台馬車不翼而飛了。

「該死！我們中計了！！！！！！」乞丐王子氣急敗壞說。

「計……甚麼計？」柑柑喝下‘萬能藥’後體力漸漸回復，問。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「柑柑大人的馬車回來了！快開門！！！」黑城的守衛看到車隊回來，馬上
打開城門。

「柑柑大人呢？！」守衛們卻不見柑柑身影，急問。

車上跳下一人，唯一一人───紅鑣客。

「她～～～有點忙呢～～～」紅鑣客的短髮突破變長，頭上長出犬耳朵，胸
脯隆起，腳下突然竄出火舌─────屁股伸出七條大狐紅尾。

「我不客氣了～～～～～～～～～」狐妖奸笑道。

「出……出現了！！！！！！！！！！！！！！！」

叮～叮～叮～叮～

黑城───敲響警報了。

準時係要讚下既

果然妖狐怕火係有啲搞笑

有一個神職暗地裡救回柑柑同乞兒仔，會唔會同大教堂底下堆神器有關係？

希望係我黎

如果係你點會唔同柑柑佢地合流

心諗：姦夫淫婦！！！！！！！

屌，執個書櫃比卷十幾斤重既膠係一米高既距離壓到，依家腳趾公腫咗

M底啲劇情毒毒們開始捉到路了

No 我提哂水，當然有仲正既嘢未出

M底一章一章的劇情伏筆其實俾晒提示，係睇佢點左穿右插同將來點拿出來用。
布查隻翼都玩左兩季，變成自由的個體後以為已經完結時又會變成和多多融合上五轉的材料。

講起布查......仲有隻大天使長俾人遺忘咗

你講起又的確係，廢狼入新世界前白同諾克斯對話提過四隻天使長好似重生，明明只係死左三隻，銀龍公會守衛的萊雅提都冇提過就去重生

狐妖要收皮lu，廢青狼點會唔殺佢

比蕾吸收番再生過

「我叫你保護佢，你睇下你條垃圾中晒計 」

文呢
1730

有冇人關心下我隻腳趾

M底又唔係用腳趾寫文

冇 sor囉

咁少文仲想人關心

柑柑馬不停蹄趕回黑城，十里之外已經聽到響徹雲霄的噹噹鐘音。

接近黑城，殺聲越響。

迎面而來是一批難民，他們慌眉顫跳，看到柑柑後拼命呼叫。

「狐妖出現了！！！」

「情況如何？！」柑柑捉着一名商人問。

「守衛差不多死光了，趕快逃命吧！」話畢，商人掙脫柑柑的手，一溜煙離
開。

「柑……柑柑大人回來了！！！快──────」牆上守衛大喜歡呼。

火光一閃，狐妖從後鑽開他的身體，雙手一扳，屍體咔一聲分成兩半。

狐妖站在城牆上俯視柑柑，七狐尾像靈蛇一樣扭動。

「你回來了………笨女人。」狐妖以毛茸茸的尾巴掩臉偷笑。

「我的城堡…………」柑柑呆望狐妖背後的衝天大火。

她多日的努力付之一炬，變成濃煙灰燼散落四周。

「唉喲～～～我來借宿一宵而已，別生氣嘛。」狐妖嫵媚羞澀地夾腿說。

鑣客寬闊的劍袍套在她纖瘦的身體上變成大碼睡衣，袍擺剛好蓋着屁股、胸
前Ｖ領深至肚臍、通風大袖可見側乳，加上她一頭緋焰紅髮，背後七條炫彩
大尾─────沒有異性能拒絕它的美貌，在埸‘男角色’立即掛上症狀‘本能’，對
狐妖傷害－１３％。

「偷腥的貓！」柑柑哭罵乞丐王子。

「你認真一點可以嗎？」乞丐王子臉紅耳赤說。

「笨女人………有種進城奪回你的城堡吧，但被我奪去更多啊………哈哈哈
哈。」狐妖大尾一擺，竄回城內。

「狐狸精～～～豈容你鵲巢鳩佔？！這可是我的城堡，我的男人啊！」柑柑
勃然大怒，盡開半百分身衝進去。

「……………………」

守衛跟乞丐王子遲疑半秒，剎那間有種自己並不涉及這埸戰爭的錯覺。

「發甚麼呆啊你們這群混蛋！！！！！！！！！」城內傳出柑柑的雷哮，男
兵們急急趕進去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

燻黑的街道鋪滿屍體，跟杜榕莊園的慘況一樣。

城中本有數十鑣客，但得悉狐妖來襲時只有數人參戰，其他人逃之夭夭。

柑柑聘請的守衛只有治安之用，對魔物毫無戰鬥經驗及技巧。狐妖展露真
身，大開殺戒時他們可謂螳臂擋車。但他們對柑柑有狂熱的忠誠，前仆後繼
死守主樓。狐妖取易不取難，在街上胡亂殺人獵魂。

「出來！狐狸精！」柑柑一副捉姦口吻大叫。

「哼～～～哼哼哼～～～～～」兩邊黑幽幽的房屋傳出同時譏笑聲。

「分棱鏡！黑雷！」柑柑召出三角鏡，把黑雷劈成兩半，橫掃房屋。

鈴鈴鈴鈴～～～～一陣清脆的鈴音在灰塵滾滾的瓦礫中竄動。

「大焰彈！火球術！閃爍花火！」柑柑把‘幻音魔杖’當成火箭炮扛在肩上追着
鈴音狂轟濫炸，瞬間點著半個城堡。

「等等！別急著────」乞丐王子急忙拉着她。

「怎樣？！你心痛了嗎？！」柑柑大耗魔力，火力一時間佔盡上風，狐妖不
得不東跑西躲。

「別用火魔法啊傻瓜！」乞丐王子氣急敗壞說。

「星火燎───為甚麼？」柑柑立即咬住舌頭，問。

「紅鑣客就是狐妖，明顯她想騙我們用火魔法啊！想想看，莊園及馬車殘骸
也看到火魔法的痕跡，但鑣客們全軍覆沒，肯定被騙了！」乞丐王子急道。

「好…好像蠻有道理。但我正使用‘火天賦’，戰鬥中無法改變啊。」柑柑驚
道。

「我─────」

鈴聲突然從後傳出，乞丐王子橫刀後臂。

「嗚啊～～～～～～～～～！」旁邊的守衛突然被撕斷兩臂。

「哼哼哼～～～～～～」狐妖現身在眾人之中。

她抓傷一人，然後從他跨下竄走，然後咔一聲挖出他的心臟。

另一名守衛舉劍直砍，狐妖突然用尾巴捲着他。

狐妖嫣然一笑，強吻守衛。

「讓我…逐一奪去吧～～～」她笑說，慢慢後退踩入烈焰之中。她竟然跟火
焰合而為一，消失了！

「她……可以在火海裡隱形，小心！」乞丐王子大急。

噹～～～～～～～～

被強吻的守衛竟然攻擊同伴起來，守衛立即扭打成團。

狐妖趁亂從火焰中跳出來，殺二吻一，再拿下柑柑三人。

「圓陣！別大意了！」存活的人互相背靠，身陷圓形的火海之中。

仍然有食字，容許我解釋。因為我一路打一路改字，改改下會唔見左幾粒咁

見你出左文....

你隻腳冇事嘛？

你真係好似朝三暮四嘅馬騮。我一更5000就屌我冇分，拆成兩篇細就呵返我

抵啦 謀財害命 殺人全家
做人最緊要腳踏實地

大洞故時，有巴打問過小莫會找到松美幫手落坑救人，是否因為之前松美做過卡仔的任務，當時M底答係會有趨勢。

咁柑柑會遇到狐妖同佢之前色誘地主有冇關係

因為正文入面冇提過這種設定先問

下篇有講

是咁的，其實我收到部份毒毒意見話我解釋世界觀果時好似講書咁，果部份好悶，例如第一季講四族關係同拉洛歷史咁。

所以今季我換個方法，透過劇情慢慢出，出唔到就留白。好似依家都未好清楚到底唐卡拉國有咁重要咁

睇得出，你出到十二章，生死冊出過幾次，都唔講解下

M底，你仲講過技能一個個打回來，裝備又多效果，好心你加註釋，在出完文後加一少段介紹下，講下設定。咁又唔阻行文，毒毒又清楚多少少。最好到下一板就將註釋分去裝備篇，技能篇，設定篇，當介紹專有名詞。

屌你咩，你唔係諗住今日唔再出呀嘛

呵下又唔得既

M底唔呵得

唐卡拉國同唐朝有咩關係

有無得整個法師嘅天賦樹list出嚟

十年後 應該會有

今日爆到打完隻狐妖先瞓

支持你 小心隻腳

BB隻腳點？

有目標係好事，加油呀

快啦咁

一路做calculus 一路等文

dy/dx

系統信息 狐狸精已被獵殺
唔知乜鬼區域聲望+38

狐妖借火圓來回撲擊，柑柑身邊的守衛相繼陣亡。

更糟糕是守衛被狐妖偷吻後會攻擊同伴，引發更大的混亂。

「天洪！」數十名柑柑同時舉杖，正要把汪洋大水灌進黑城時———

「崇火結界！」狐妖伏地拍掌一打，整座黑城佈滿妖火符。

「施法失敗：原因 當前區域 水無效。」

「水無效？！」二人大驚，首次看到如此強大的結界。

「唉～～～改不掉壞習慣呢。算了，這位帥哥看似很可口啊～～～」狐妖對着
乞丐王子笑說。

「給我閉嘴！」柑柑大喝一聲，分身們一擁而上。

狐妖左右穿插，像流水一樣滑過柑柑的分身。

柑柑立即收起分身，以免消耗鏡體。

「喂…看看她的尾巴………」乞丐王子害怕起來。

「好……好美……」柑柑不禁讚嘆。

「啊～～～我……興奮起來了。」狐妖閃到屋頂，羞澀地咬指舔唇，海潮高漲
的樣子。

她的狐尾像孔雀般扇開，燒着七色妖火。

「系統提示：魅狐護法‧貝斯杜瑪 正凝視你。

「貝…貝斯杜瑪？」柑柑吃驚重覆。

「別……別喊奴家的名字啦～～～奴家……奴家……」貝斯嬌羞大作，夾緊雙
腿磨蹭。

「系統提示：症狀‘本能’ 效果加倍。」

「她的資料更新了……傳奇頭目！」乞丐王子看着介面驚乎。

「討厭～～～～～甚麼傳奇～～～～～奴家……奴家……覺得很煩
啊！！！！！」貝斯仰天呼嘯，熊一聲變成炫火消失。

火圓變成多個人形剪影，圍着小隊踱步。

「哼哼哼～～～～～～～～～～」貝斯在火焰中哼起小曲，忽左忽右，無法判
斷她的位置。

二人背後一涼，驚見守衛不知何時變成乾屍倒下。

乞丐王子放棄視力，閉上眼睛，心如止水全神傾聽……………

他聽到了………

聽到貝斯在火焰裡奔跑，踏碎石子的聲音………

鈴音突然停步，迎面而來！

他挺槍奮力前刺！

貝斯嚓一聲被長槍貫肚，被乞丐王子舉起來。

「咳！咳咳………小……小覤了你……帥哥……」貝斯吐血笑道，她雙手握着
巨槍，防止身體下滑。

乞丐王子二話不說，欲把貝斯釘在地面之際—————

清脆的鈴音從旁邊傳出，近在耳邊。

「別尖叫喔……」另一個貝斯輕吻他臉頰，毛尾眨眼間纏着乞丐王子左臂一絞
———格！

「嗚哇～～～！」乞丐王子整條左臂被貝斯折成３段。

「乞丐仔！」柑柑聞聲大驚，召出分身保護他。

「哈～哈哈哈哈哈哈～～～～！！！！」

柑柑及乞丐王子看到７個長着１尾的貝斯站在屋頂或坐在屍體上，對着自己招
手微笑。

「分…分身？！」柑柑大吃一驚，

具斯每個分身也像猴子般靈活，完全沒有單人操控的生硬感覺，遠勝柑柑單一
及集體行動的層次。

她自知無法戰勝魅狐‧貝斯，不顧一切為王子急救。

「別…別管我……快———」乞丐王子掐緊傷口，忍痛站起來說。

啪！柑柑清脆地摑他一巴掌。

「坐下！」她忍着眼淚說。

乞丐王子知道自己說錯對白，乖乖站下來。

柑柑用身體護着乞丐王子，背向貝斯為他包紮。

「哼嗯～～～～～」貝斯悶哼一聲，再次合成七尾妖狐凝視二人。

「感情真要好呢～～～妹妹，把你的男人交給我。我放你一馬好不好？」貝斯
像狗一樣搖着屁股上的狐尾，笑道。

「救傷藥……救傷藥……」柑柑假裝聽不到，埋首背包。

「你們離不開我的‘火狐圓’，要麼打敗我，要麼等死。何必呢？難得我對你男人
有興趣。」貝斯以狐尾騷着自己臉頰笑說。

「柑柑………」乞丐王子黯然說。

「骨折膏…骨折膏…」柑柑沉醉在自己的世界，忽略自己無法打敗敵人的事
實。

「柑柑！」乞丐王子捉着她手臂。

「怎麼了？！」柑柑大怒道。

乞丐王子欲言又止，好像說不出話來。

「你愛跟她走便走啊！我管你甚麼！」柑柑大哭，推開乞丐王子。

「不！這是權宜之計…我決不會變———」乞丐王子解釋。

「你不會變心？！狐狸精，你吻他看看！」柑柑一怒之下離開乞丐王子。

他鐵下心腸，瞪着比柑柑更惹火的尤物。

「哈哈哈哈！生死關頭還會吵架，奴家第一次看到呢～好棒啊～～～」貝斯大
笑，慢慢走向乞丐王子。

她伸手摸着他的臉，正想吻下去時突然感到手指微痛。

‘乞丐王子’的頭突然變成一條銀臂掐着具斯咽喉。

此時———天空閃出一個黑影。

真正的乞丐王子在柑柑創造的鏡牆掩護下早已經爬走，看準柑柑捉到狐妖一刻
躍起，連擲三矛。

貝斯兩肩及腹部被刺穿，釘在地面驚呼。

乞丐王子拔出‘噬魂巨劍’………

「君‧臨‧天‧下！」
紫巨劍從天劈下，一刀破城。

轟隆～～～～～～～～～～～～～～

‘噬魂大劍’觸發７％‘傷害吸血’效果，回復乞丐王子大半血量。

「快過來我身邊！」乞丐王子無法移動，馬上向柑柑招手。

他們仍然被困在黑城內。

「想不到…笨女人……這麼狡猾。」貝斯捂着腰奸笑說，在巨坑內爬出來。

她小腹被刺傷，額頭滴血，身體並無大礙。

「你…你留手了？！」柑柑驚怒問。

「才不是！‘本能’症狀降低我三份一輸出，我根本無法打死她！」乞丐王子急
道。

「你們兩個也逃不了啊！」貝斯憤然怒吼，開出７分身圍攻二人。

她動作快得只留下光弧，突然破火而出，群起攻擊柑柑的鏡體。

柑柑無法控制過多分身閃避貝斯輕盈卻致命的攻擊，眨眼間失去近半鏡體，真
身差不多暴露。

她只好原地施放火魔法，但貝斯像站在草原上一樣舒服，同時也瞧出柑柑詠唱
魔法的小動作，突然滑過人群，閃到柑柑身旁。

「哇啊～～～～～～～！！！！」柑柑被她捉個正着。

乞丐王子正跟兩名貝斯分身激戰，聞聲大驚回頭。

咔—————柑柑的右臂被貝斯活生生扯斷。

「唯我獨尊！！！！！」他象腳重踩，使上全身氣力。

澎～～～～地面立即龜裂，貝斯也被震回火焰之中。

乞丐王子一柺一柺跳到柑柑身邊評估傷勢。

「致命出血，半小時……」他嚥下口水，吞下狂吼的慾望。

「她必須離開這裡…」他告訴自己，唯一可行的方法是把柑柑拋到黑城之外。
但自己將會被貝斯殺死，她不費吹灰之力便會找到柑柑。

「帥哥…本來我會留她一命的，現在你們兩個也活不了！」貝斯從火焰中步
出，叉腰笑道。

「君臨天下的傷害未致於皮外傷這麼低……我肯定打不著她的‘弱點’……在
哪？！」乞丐王子絞盡腦汁，瞪着貝斯。

「帥哥…你對我也感興趣了？」貝斯撫摸自己嫚妙的身體，似像雄獅玩弄獵物
一樣不把二人放在眼內。

貝斯渾身上下散發出絕對的自信，同時未穿裝甲，似乎不怕他攻擊————只
有一個部位她一直藏起來，尾巴！

「沒錯！那條狐尾著火時她才進入真正的‘頭目狀態’，擊敗她的關鍵便是攻擊狐
尾！但她的速度這麼快………水無效的結界………這個設定太強了吧？！」乞

丐王子想不出退敵之計，柑柑的氣息越來越弱。

「哼哼～～～～哈哈哈哈！！！！！」貝斯再次變出分身襲來。

乞丐王子欲舉劍還擊，卻感到頸後一癢。

７隻貝斯不斷圍着自己奔跑，用她暖烘烘的狐尾騷乞丐王子的秀臉，輕撫他的
下體。

他感到自己被推入洗車埸一樣，毛刷從上下左右。全方位襲來，避無開避。

「讓我也興奮一下吧～～～」貝斯突然跟他耳語，輕吻他一口。

乞丐王子右膝刺痛，立即使不上力跪下。

貝斯的利爪挖開了他的膝蓋，深可見骨，無法彈動。

「哈哈哈哈～～～帥哥～～～跟我跳跳舞吧～～～」貝斯的眼彩閃到他身邊，
繞一圈後飄走，乞丐王子剛想捐捕捉她時左肩劇痛，被抓起一塊肌肉。

砰砰砰砰砰～～～～～～

他身上的黑甲已經滿佈抓痕，渾身是血伏在柑柑身上。

「要完了～～～帥哥～～～」貝斯七神合一，扇開炫彩狐尾蓄力，伸成雙臂成
鑽刺向他的胸膛。

「聖門！」

噹～～～～～～～～～

「哇等等———」

一道金門憑空出現，貝斯無法減速，澎一聲撞上金門，鼻子也歪了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。
叮～～～～～啪！積狗收起金幣。

「唉～～～兩次都是金色。」他拿着神牧杖，站在黑城牆上苦笑說。

「你是誰……想跟我玩玩嗎？」貝斯扶正鼻子，氣得咬牙滴血道。

「好啊～趁你的身體還暖着的時候。」積狗笑道。

「呵～～～好有自信的男人，我喜——————」貝斯笑道，突然弓身後跳，
避開兩枝從旁射來的毒箭。

「好狡猾的人，是———」貝斯不悅說，突然後肩一涼，被人劃了一刀。

廢青狼一擊得手，馬上乘勝追擊，朝貝斯面門連刺三刀。

貝斯左右側頭，向後滾進火焰，下一秒已經站在積狗對面的城上。

「大地聖歌！」「神癒！」積狗跳到城內，瞬間治好柑柑及乞丐王子。

「試試淨化這個‘火結界’…」廢青狼說。

「沒用，試過了。」積狗舞動神杖回答。

柑柑及王子疲勞值慢慢回升，發現身旁多了兩名黑衣人。

「廢……廢青狼……」柑柑聽到他的聲音驚醒過來。

「是你……」乞丐王子握着大劍，撐起身體。

「別大意……」廢青狼凝重說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「哼哼哼哼哼～～～～～～～好！我今天就吃飽一點吧！哈哈哈哈
哈！！！！」

「系統提示：你已觸怒 魅狐護法‧貝斯杜瑪」

貝斯開出７分身，７個分身也有７狐尾———已經無法分辦真身在哪了……

「來吧～～～旅人！！！！」

衝唔哂 聽日繼續

見你隻腳受左傷，放過你

腳傷
請假
今晚唔洗訓爆文
懂不懂？

連登第一個用腳趾打文既作者
唔係就快啲爆文

我爆肝睇文

你竟然唔打

專登等到你出文 點知最重要既唔出埋

仲有一整篇先完 唔想HEA貨

崇火廟嘅十二護法咁快就死一個？

隻女狐可唔可以死得淒厲啲

其實唔係唔得，尋日改名巴建議完我已經打梗設定集，但我怕寫太死令自己有bug

我尋日係到計0.3%定3%好 計到我頭爆

可唔可以出埋人物設定List出嚟
尤其係外表，到宜家大部分人物都唔知係乜樣

第一季講左所以冇再強調

人物設定，除了幾個親生仔囡外，男的柒，女的on9。有咩要設定

其實柑柑都唔on9呀………不知幾醒，係打交廢左啲

到point呀

不過親生嘅都未必好得去邊

打完狐妖 柑柑會唔會繼承“本能”

當然會打招技返嚟，本能明顯係ｂｏｓｓ技啦咁屈

預告～狼巴ｖｓ乞巴

早起身 以為有文咁正點知得預告

歡迎新讀～～～

寫梗喇

文呢

點解唔係我黎架

慢慢嚟唔好急，咁多條線

幫我衝到１００正皮～～～～～～～～差小小咋

幾時開套戲比我做主角

但而家已經919
衝到100就要轉POST...

又比人強姦
樓主好鐘意寫乞兒仔比人M

唔講都唔覺

乞衣仔比人魅惑 然後比親生仔收皮

親生仔

樓豬，純粹少少意見，我隻角設計個時掟金幣呢樣野係用黎決定對手命運，例如一開波俾個細路飲毒藥，話者決定生死大事，有d感覺佢而家係唔係都掟下金幣咁

唔好咁執著，吉蒂由鈴屋變MK妹，克蘇魯都暴君變食師

LILY奈...變左尼非特勁敵

沒有抗爭，那有改變

等我隻角去改變你

你應該要求M底每次寫你掟金幣時，真係自己拿個金幣掟一掟睇結果來寫

可唔可以收復咗佢

高汁讀者

但M底唔識珍惜（出文）

_眼傳說

推到1001先

幫手推到1001開新post

衝到１００正皮呀毒毒！今篇一更６０００

推PO同埋正評係兩難黎

皮已正

第七版又爆咗啦
我得愈推愈快
MM 愈寫愈慢

又黎推舊PO SOSAD

冇新 post 有咩辦法

好SAD 終有一日會爆左

舊post都就冇晒位，玩完隻game之後，好似一個post出一章咁

集氣召喚m底

屌寫要時間架，真係print出吸嚟咩，我返工唔係唔洗做。係空堂先有時間寫

真子幫聖火最後得翻一條友，俾佢知道神神子靠業火吸左幾個城/地唔知會點諗